export const kurslisteMock = [
    {
        RegistrationID: 1709,
        Title: 'Innf\u00f8ring i bruk av bildest\u00f8tte i kommunikasjon og planlegging',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/innforing-i-bruk-av-bildestotte-i-kommunikasjon-og-planlegging-3',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 312,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-11 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-11 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-09 12:00:00',
        RegistrationPlaceName: '\u00d8ksfjord',
        DescriptionInternal:
            'Barnehabiliteringen og NAV Hjelpemiddelsentral inviterer til kurs om bruk av bilder som kommunikasjonsst\u00f8tte og til organisering/struktur i hverdagen',
        CatalogText: '',
        Description: '<p>Du vil motta en e-post med bekreftelse p\u00e5 at du er p\u00e5meldt.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p><strong>M\u00e5l for dagen:</strong><br />Forst\u00e5 hensikten med \u00e5 bruke bilder/symboler i kommunikasjon og visuelle planer.</p>\r\n<p><strong>M\u00e5lgruppe:</strong><br />Alle som m\u00f8ter mennesker som trenger st\u00f8tte til kommunikasjon og informasjon.<br />P\u00e5r\u00f8rende, ansatte i barnehage/skole/avlastning/bofellesskap, hjemmetjenesten/rehabilitering/sykehus</p>\r\n<p>\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Troms og Finnmark',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1708,
        Title: 'Innf\u00f8ring i bruk av bildest\u00f8tte i kommunikasjon og planlegging',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/innforing-i-bruk-av-bildestotte-i-kommunikasjon-og-planlegging-2',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 311,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-03 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-03 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-30 12:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Fylkestingssalen, Vads\u00f8',
        DescriptionInternal:
            'Barnehabiliteringen og NAV Hjelpemiddelsentral inviterer til kurs om bruk av bilder som kommunikasjonsst\u00f8tte og til organisering/struktur i hverdagen',
        CatalogText: '',
        Description: '<p>Du vil motta en e-post med bekreftelse p\u00e5 at du er p\u00e5meldt.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p><strong>M\u00e5l for dagen:</strong><br />Forst\u00e5 hensikten med \u00e5 bruke bilder/symboler i kommunikasjon og visuelle planer.</p>\r\n<p><strong>M\u00e5lgruppe:</strong><br />Alle som m\u00f8ter mennesker som trenger st\u00f8tte til kommunikasjon og informasjon.<br />P\u00e5r\u00f8rende, ansatte i barnehage/skole/avlastning/bofellesskap, hjemmetjenesten/rehabilitering/sykehus</p>\r\n<p>\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Troms og Finnmark',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1707,
        Title: 'Syn: Webinar - Synskurs 2020',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/fagomrade-webinar-12',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-12 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-12 11:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-05 08:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar ved NAV Hjelpemiddelsentral Oslo',
        DescriptionInternal:
            'Kurs for nye synskontakter i bydeler og kommuner og for andre ansatte i kommune/bydel som jobber med formidling av synshjelpemidler.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<h3>M\u00e5l\u00a0</h3>\r\n<p>M\u00e5let med webinaret er \u00e5 gj\u00f8re deg trygg p\u00e5 \u00e5 ta en synssak i din kommune eller bydel. Det er en forutsetning for \u00e5 delta p\u00e5 webinaret at du har gjennomg\u00e5tt Grunnkurs Syn i Kunnskapsbanken og best\u00e5tt den etterf\u00f8lgende testen\u00a0\u00a0\u00a0</p>\r\n<h3>Innhold/program\u00a0</h3>\r\n<ul>\r\n<li>V\u00e5re lokale rutiner og praksis i synssaker.</li>\r\n<li>Hvordan jobber vi med synssaker n\u00e5 i Corona-situasjonen?</li>\r\n<li>Informasjon om tilrettelegging av hjemmet ved synstap. Forslag til tiltak som synskontakt/ergoterapeut kan tipse om under hjemmebes\u00f8ket f\u00f8r en eventuell henvisning til NAV Hjelpemiddelsentral.</li>\r\n<li>Hvordan fylle ut skjemaet \u00abHjelp til vurdering og utpr\u00f8ving\u00bb i synssaker.</li>\r\n<li>Vi svarer p\u00e5 sp\u00f8rsm\u00e5l til e-l\u00e6ringskurset Grunnkurs Syn.</li>\r\n<li>Vi svarer p\u00e5 sp\u00f8rsm\u00e5l om ulike synshjelpemidler.</li>\r\n</ul>\r\n<h3>Praktisk informasjon\u00a0</h3>\r\n<p>P\u00e5 grunn av Corona-situasjonen vil dette webinaret erstatte det praktisk rettede kurset for synskontakter vi pleier \u00e5 ha hvert halv\u00e5r.</p>\r\n<p>Kurset vil foreg\u00e5 digitalt via Teams:</p>\r\n<p>Dette kurset vil ikke bli gjort opptak av\u00a0<br />Ditt navn vil v\u00e6re synlig for andre deltagere i kurset\u00a0<br />Du kan selv velge om du vil ha p\u00e5 bilde/lyd\u00a0av deg selv\u00a0<br />Ingen deltagere har lov til \u00e5 gj\u00f8re opptak av kurset som holdes\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Meld deg p\u00e5 kurset her og du vil f\u00e5 tilsendt link til p\u00e5logging i forkant av kurset.\u00a0</p>\r\n<p>Les her hvordan du blir med i et m\u00f8te uten en Teams konto:</p>\r\n<p><a class="Hyperlink SCXW33104041 BCX9" href="https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><span class="TextRun Underlined SCXW33104041 BCX9" lang="NB-NO" xml:lang="NB-NO"><span class="NormalTextRun SCXW33104041 BCX9">https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508</span></span></a></p>\r\n<p>Kursansvarlig: Anne Marit Arnegaard <a href="mailto:anne.marit.arnegaard@nav.no">anne.marit.arnegaard@nav.no</a></p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1706,
        Title: 'H\u00f8rsel: Webinar - Streamerkurs',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/fagomrade-webinar-11',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-12-09 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-12-09 11:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-12-01 15:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar ved NAV Hjelpemiddelsentral Oslo',
        DescriptionInternal:
            'NAV Hjelpemiddelsentral Oslo tilbyr streamerkurs for ergoterapeuter og andre i kommunen som jobber med h\u00f8rsel.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<h3>M\u00e5l\u00a0</h3>\r\n<p>NAV Hjelpemiddelsentral Oslo tilbyr kurs for ergoterapeuter og andre i kommunen som jobber med h\u00f8rsel. <br />M\u00e5let er \u00e5 opparbeide \u00f8kt kompetanse p\u00e5 streamerl\u00f8sninger.</p>\r\n<h3>Innhold/program\u00a0</h3>\r\n<p>Gjennomgang av streamere h\u00f8reapparat muligheter</p>\r\n<p>20-30 minutter til Sonova</p>\r\n<p>20-30 minutter til Sivantos</p>\r\n<p>20-30 minutter til Widex</p>\r\n<p>\u00a0\u00a0</p>\r\n<h3>Praktisk informasjon\u00a0</h3>\r\n<p>Kurset vil foreg\u00e5 digitalt via Teams:</p>\r\n<p>Dette kurset vil ikke bli gjort opptak av\u00a0<br />Ditt navn vil v\u00e6re synlig for andre deltagere i kurset\u00a0<br />Du kan selv velge om du vil ha p\u00e5 bilde/lyd\u00a0av deg selv\u00a0<br />Ingen deltagere har lov til \u00e5 gj\u00f8re opptak av kurset som holdes\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Meld deg p\u00e5 kurset her og du vil f\u00e5 tilsendt link til p\u00e5logging i forkant av kurset.\u00a0</p>\r\n<p>Les her hvordan du blir med i et m\u00f8te uten en Teams konto:</p>\r\n<p><a class="Hyperlink SCXW33104041 BCX9" href="https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><span class="TextRun Underlined SCXW33104041 BCX9" lang="NB-NO" xml:lang="NB-NO"><span class="NormalTextRun SCXW33104041 BCX9">https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508</span></span></a></p>\r\n<p>Kursansvarlig: Ann Mette Rekkedal <a href="mailto:ann.mette.rekkedal@nav.no">ann.mette.rekkedal@nav.no</a></p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1705,
        Title: 'H\u00f8rsel: Webinar - Oppdatering i ulike former Roger mottakere',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/fagomrade-webinar-10',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2021-01-28 13:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2021-01-28 14:30:00',
        RegistrationDeadline: '2021-01-19 15:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar ved NAV Hjelpemiddelsentral Oslo',
        DescriptionInternal:
            'Kurs: oppdatering i ulike former Roger mottakere, for ergoterapeuter og andre i kommunen som jobber med h\u00f8rsel.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<h3>M\u00e5l\u00a0</h3>\r\n<p>NAV Hjelpemiddelsentral Oslo tilbyr kurs for ergoterapeuter og andre i kommunen som jobber med h\u00f8rsel.<br />M\u00e5let er \u00e5 opparbeide \u00f8kt kompetanse p\u00e5 utredning og utpr\u00f8ving av tr\u00e5dl\u00f8s samtaleforsterker.\u00a0\u00a0\u00a0</p>\r\n<h3>Innhold/program\u00a0</h3>\r\n<p>Oppdatering i ulike former Roger mottakere.</p>\r\n<h3>Praktisk informasjon\u00a0</h3>\r\n<p>Kurset vil foreg\u00e5 digitalt via Teams:</p>\r\n<p>Dette kurset vil ikke bli gjort opptak av\u00a0<br />Ditt navn vil v\u00e6re synlig for andre deltagere i kurset\u00a0<br />Du kan selv velge om du vil ha p\u00e5 bilde/lyd\u00a0av deg selv\u00a0<br />Ingen deltagere har lov til \u00e5 gj\u00f8re opptak av kurset som holdes\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Meld deg p\u00e5 kurset her og du vil f\u00e5 tilsendt link til p\u00e5logging i forkant av kurset.\u00a0</p>\r\n<p>Les her hvordan du blir med i et m\u00f8te uten en Teams konto:</p>\r\n<p><a class="Hyperlink SCXW33104041 BCX9" href="https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><span class="TextRun Underlined SCXW33104041 BCX9" lang="NB-NO" xml:lang="NB-NO"><span class="NormalTextRun SCXW33104041 BCX9">https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508</span></span></a></p>\r\n<p>Kursansvarlig: Helena Erstad <a href="mailto:helena.erstad@nav.no">helena.erstad@nav.no</a></p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1704,
        Title: 'ASK: Milla Says (Webinar)',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/ask-workshop-i-rolltalk-designer-abilias-podd-boker-e-podd-mm-7',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-23 09:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-23 11:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-23 08:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar med Milla Says',
        DescriptionInternal:
            'Introduksjonskurs i Milla Says kommunikasjonspakke. \r\nKurset gir en gjennomgang  av  oppbygging og hvilke muligheter som ligger i programmene.\r\nKurset holdes som Webinar',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>For fagpersoner, forestatte og andre n\u00e6rpersoner rundt brukere som har eller skal s\u00f8ke p\u00e5 Milla Says.<br />Men ogs\u00e5 for deg som vil se hvilke muligheter programmet har.\u00a0</p>\r\n<p>Beskrivelse av kurset: <br />Du f\u00e5r en teknisk gjennomgang av viktige innstillinger og tilpasnings-funksjoner. Det legges opp til praktiske pauser og mulighet for \u00e5 stille sp\u00f8rsm\u00e5l underveis.<br />Lisbeth fra Nav Hjelpemiddelsentralen\u00a0 Oslo er med og svarer gjerne p\u00e5 sp\u00f8rsm\u00e5l</p>\r\n<p><strong>NB! Kurset er et webinar og holdes av Milla Says. P\u00e5melding skjer via Milla Says hjemmeside.</strong></p>\r\n<p>Link til kurset og p\u00e5melding her:</p>\r\n<p>Choose which way you want to join the event:<br />1. Join via Website: <br /><a href="https://kurs-millasays.clickmeeting.com/presentasjon-og-gjennomgang-av-milla-says-kommunikasjonspakke-nav-hjelpemiddelsentral-oslo-akershus ">https://kurs-millasays.clickmeeting.com/presentasjon-og-gjennomgang-av-milla-says-kommunikasjonspakke-nav-hjelpemiddelsentral-oslo-akershus </a></p>\r\n<p>2. Join via Phone:<br />Oslo<br />+47 (21) 953-760<br />K\u00f8benhavn<br />+45 (7) 873-0919<br />Berlin<br />+49 (157) 3598-9002<br />Conference PIN: 225868924#<br />See all numbers: <a href="https://utilities.clickmeeting.com/phone-bridge/Listener/919212873">https://utilities.clickmeeting.com/phone-bridge/Listener/919212873</a><br />3. Join via Mobile Application:<br />Event ID: 919-212-873<br />Convert start time to your timezone: <a href="http://www.clickmeeting.com/converter/919212873">http://www.clickmeeting.com/converter/919212873</a></p>\r\n<p>Ta kontakt ved sp\u00f8rsm\u00e5l.</p>\r\n<p>Hilde-Sofie Mordt<br />Veileder region \u00d8st<br />Telefon: +47 952 67 161<br />Support: +47 532 10 640<br />Hilde.sofie@millasays.com<br />https://www.millasays.com/</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Ikke p\u00e5melding fra\u00a0 bl\u00e5 knapp under</strong></p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 0,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1703,
        Title: 'Informasjonsm\u00f8te - Etablering av egen virksomhet (ROGALAND)',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/informasjonsmote-etablering-av-egen-virksomhet-12',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-04 09:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-04 10:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-03 23:00:00',
        RegistrationPlaceName:
            'WEB m\u00f8te (f\u00e5r tilsendt link ca kl 09:00 p\u00e5 m\u00f8tedagen)',
        DescriptionInternal:
            'Har du en gr\u00fcnder i magen? Velkommen til informasjonsm\u00f8te. Dette m\u00f8te avholdes p\u00e5 WEB (Gjelder for deltakere i Rogaland).',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p style="margin: 0in; margin-left: .375in; font-family: arial; font-size: 11.0pt; color: #3e3832;">Informasjonsm\u00f8te for arbeidss\u00f8kere i Rogaland som \u00f8nsker \u00e5 s\u00f8ke om \u00e5 beholde dagpenger under etablering av egen virksomhet.</p>\r\n<p style="margin: 0in; margin-left: .375in; font-family: arial; font-size: 11.0pt; color: #3e3832;">\u00a0</p>\r\n<ul style="margin-left: .375in; direction: ltr; unicode-bidi: embed; margin-top: 0in; margin-bottom: 0in;" type="disc">\r\n<li style="margin-top: 0; margin-bottom: 0; vertical-align: middle; color: #3e3832;"><span style="font-family: arial; font-size: 11.0pt;">Hvordan fungerer ordningen med dagpenger under etablering?</span></li>\r\n<li style="margin-top: 0; margin-bottom: 0; vertical-align: middle; color: #3e3832;"><span style="font-family: arial; font-size: 11.0pt;">Hvem kan f\u00e5 dette?</span></li>\r\n<li style="margin-top: 0; margin-bottom: 0; vertical-align: middle; color: #3e3832;"><span style="font-family: arial; font-size: 11.0pt;">Hvilke vilk\u00e5r er det som gjelder?</span></li>\r\n<li style="margin-top: 0; margin-bottom: 0; vertical-align: middle; color: #3e3832;"><span style="font-family: arial; font-size: 11.0pt;">Hva er n\u00e6ringsfaglig vurdering?</span></li>\r\n<li style="margin-top: 0; margin-bottom: 0; vertical-align: middle; color: #3e3832;"><span style="font-family: arial; font-size: 11.0pt;">Hvor lenge kan du f\u00e5 dagpenger mens du starter bedrift?</span></li>\r\n</ul>\r\n<p style="margin: 0in; margin-left: .375in; font-family: arial; font-size: 11.0pt; color: #3e3832;">\u00a0</p>\r\n<p style="margin: 0in; margin-left: .375in; font-family: arial; font-size: 11.0pt; color: #3e3832;">Disse og andre sp\u00f8rsm\u00e5l vil du f\u00e5 informasjon om p\u00e5 dette m\u00f8te.</p>\r\n<p style="margin: 0in; margin-left: .375in; font-family: arial; font-size: 11.0pt; color: #3e3832;">\u00a0</p>\r\n<p style="margin: 0in; margin-left: .375in; font-family: arial; font-size: 11.0pt; color: #3e3832;">NB! DETTE M\u00d8TET VIL BLI AVHOLDT P\u00c5 WEB. DE SOM ER P\u00c5MELDT VIL F\u00c5 TILSENDT EN MAIL MED LINK TIL M\u00d8TET P\u00c5 MORGENEN SAMME DAG!</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Rogaland',
            'Type kurs': 'Informasjonsm\u00f8te',
            Tema: 'Annet',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1702,
        Title: 'Samarbeids- og strategim\u00f8te Helgeland',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/samarbeids-og-strategimote-helgeland',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-10 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-10 14:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-07 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Sandnessj\u00f8en',
        DescriptionInternal: null,
        CatalogText: null,
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p><strong>Invitasjon til samarbeids- og strategim\u00f8te</strong></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Nav har presentert en fersk omverdensanalyse som viser at samfunnet generelt st\u00e5r overfor flere utfordringer i framtida. Vi vet at andelen eldre \u00f8ker, folk trekkes mot byer og tettsteder, vi f\u00e5r flere personer med behov for bistand, samtidig som ressursene strammes inn. Samfunnsendringene vil utfordre b\u00e5de oss og kommunene i fylket.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Nav hjelpemidler og tilrettelegging er i gang med et strategiarbeid for \u00e5 kunne m\u00f8te utfordringene, det handler om kompetanse, samarbeid og ikke minst utvikling av digitale tjenester og digitale verkt\u00f8y. Kommunene er v\u00e5r viktigste samarbeidspart og vi \u00f8nsker en dialog med dere om hvordan vi sammen kan m\u00f8te de utfordringene som kommer og samtidig levere gode tjenester til Nordlands befolkning.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Tema for dagen:</p>\r\n<ul>\r\n<li>Presentasjon og dr\u00f8fting av statistikk og \u00f8konomi for hver enkelt kommune. Hva tenker dere at dette betyr i praksis for din kommune?</li>\r\n<li>Hva kan vi gj\u00f8re for \u00e5 underst\u00f8tte kommunene i framtida?</li>\r\n<li>Nye digitale l\u00f8sninger, hva kommer og hvordan vil det p\u00e5virke samhandlingen?</li>\r\n<li>Digital kompetansebygging \u2013 hva trenger kommunene?</li>\r\n<li>Utvikle samarbeid p\u00e5 systemniv\u00e5</li>\r\n<li>Eventuelt \u2013 meld gjerne inn saker</li>\r\n</ul>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Vi inviterer to ledere med beslutningsmyndighet fra hver kommune til strategim\u00f8tet</strong></p>\r\n<p><strong>D</strong>ette m\u00f8tet er ikke et fagm\u00f8te og det vil derfor ikke v\u00e6re \u00e5pent for v\u00e5re fagkontakter denne gangen.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>VELKOMMEN! :)</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Nordland',
            'Type kurs': 'Informasjonsm\u00f8te',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1700,
        Title:
            'H\u00f8rsel: Webinar - Kurs for l\u00e6rere i mikrofonanlegg til elev med h\u00f8rselstap',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/horsel-introduksjonskurs-om-mikrofonanlegg-for-horselshemmede-12',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-09 13:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-09 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-02 15:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar ved  NAV Hjelpemiddelsentral Oslo',
        DescriptionInternal:
            'Kurset tar for seg god lyd i skolen, konsekvenser av nedsatt h\u00f8rsel og gjennomgang av mikrofonanlegg.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<h3>M\u00e5l</h3>\r\n<p>F\u00e5 \u00f8kt kompetanse og forst\u00e5else for h\u00f8rselsnedsettelse og n\u00f8dvendigheten av mikrofonanlegg.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h3>Innhold</h3>\r\n<p>13.00-14.15 God lyd i skolen</p>\r\n<p>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0H\u00f8rselsnedsettelse</p>\r\n<p>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Viktigheten av mikrofonanlegg \u00a0\u00a0</p>\r\n<p>14.15-15.00 Gjennomgang av mikrofonanlegg</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h3>Praktisk informasjon</h3>\r\n<p>Kurset vil foreg\u00e5 digitalt via Teams:</p>\r\n<p>Dette kurset vil ikke bli gjort opptak av\u00a0<br />Ditt navn vil v\u00e6re synlig for andre deltagere i kurset\u00a0<br />Du kan selv velge om du vil ha p\u00e5 bilde/lyd\u00a0av deg selv\u00a0<br />Ingen deltagere har lov til \u00e5 gj\u00f8re opptak av kurset som holdes\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Meld deg p\u00e5 kurset her og du vil f\u00e5 tilsendt link til p\u00e5logging i forkant av kurset.\u00a0</p>\r\n<p>Les her hvordan du blir med i et m\u00f8te uten en Teams konto:</p>\r\n<p><a class="Hyperlink SCXW33104041 BCX9" href="https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><span class="TextRun Underlined SCXW33104041 BCX9" lang="NB-NO" xml:lang="NB-NO"><span class="NormalTextRun SCXW33104041 BCX9">https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508</span></span></a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Kursansvarlig: Ann Mette Rekkedal <a href="mailto:ann.mette.rekkedal@nav.no">ann.mette.rekkedal@nav.no</a></p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1698,
        Title: 'Grid 3 innf\u00f8ring',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/grid-3-innforing-2',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-05 10:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-05 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-30 16:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Telemark',
        DescriptionInternal:
            'GRID 3 er et program som er beregnet p\u00e5 \u00e5 lage kommunikasjonsl\u00f8sninger for mennesker som ikke har talespr\u00e5k. Oppsett kan man overf\u00f8re til appen Grid Player til bruk p\u00e5 iPad eller iPhone.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en epost bekreftelse n\u00e5r du har meldt deg p\u00e5.</p>\r\n<p><br />Tips: Mottar du ikke bekreftelseseposten sjekk s\u00f8ppelpost eller ta kontakt med kursansvarlig.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Med GRID kan du bruke en datamaskin for \u00e5 snakke med andre rundt deg, skrive, ringe, skrive tekstmeldinger og e-post.</p>\r\n<p><br />Oppsett og utseende kan enkelt tilpasses etter eget \u00f8nske og du kan basere kommunikasjonen p\u00e5 tekst, bilder/symboler, eller begge deler.</p>\r\n<p><br />Widgit symboler og SymbolStix f\u00f8lger med. Acapela talesyntese er ogs\u00e5 inkludert.</p>\r\n<p><br />En tilpasning kan gj\u00f8res fra grunnen, eller det kan tas utgangspunkt i ferdige oppsett.</p>\r\n<p><br />Grid kan ogs\u00e5 styres med alternative betjeningsl\u00f8sninger, n\u00e5r man bruker det p\u00e5 en datamaskin, som ber\u00f8ringsskjerm, mus, joystick og \u00f8yestyring.</p>\r\n<p><br />Med Grid har man ogs\u00e5 mulighet til og fjernredigere, de du \u00f8nsker kan ha tilgang til din brukerprofil og gridoppsettene, de kan logge inn og redigere. Det de trenger er en gratis pr\u00f8veversjon av Grid og dine innloggingsdetaljer.</p>\r\n<p><br />Kurset gir deg en innf\u00f8ring i programmet/programmets funksjoner, hvordan man enkelt kan redigerer og overf\u00f8re til Grid Player.</p>\r\n<p><br />Kursdeltakerne m\u00e5 ta med egen PC med programmet installert. Du kan laste ned en demoversjon fra www.cognita.no/produkt/21 <br />Ta ogs\u00e5 med iPad hvis du vil bruke Grid Player.</p>\r\n<p><br />Hjelpemiddelsentralen har kun et begrenset antall PCer til utl\u00e5n. Svar p\u00e5 sp\u00f8rsm\u00e5let under p\u00e5melding (ja/nei) hvis du trenger \u00e5 l\u00e5ne PC.</p>\r\n<p>Kurset er gratis.</p>\r\n<p>Ta med matpakke! Det serveres kaffe/te.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestfold og Telemark',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1697,
        Title: 'Kurs KnowMe',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/kurs-knowme',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-20 00:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-14 00:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-14 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'https://www.knowme.no/kurs-og-webinar/',
        DescriptionInternal:
            'Hjelpemiddelet KnowMe er utviklet for personer i alle aldre uten verbalt spr\u00e5k eller som har begrenset kommunikasjon. Alle har rett til \u00e5 forst\u00e5 og bli forst\u00e5tt. Det handler om verdighet og medmenneskelighet, retten til \u00e5 kunne v\u00e6re en del av et fellesskap og ta egne valg. \r\n\r\nLeverand\u00f8r tilbyr flere webinarer til forskjellige datoer. N.B. P\u00e5melding eksternt, se link.',
        CatalogText: null,
        Description:
            '<p>Meld deg p\u00e5 via leverand\u00f8res hjemmeside:</p>\r\n<p><strong>https://www.knowme.no/kurs-og-webinar/</strong></p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Hjelpemiddelet KnowMe er utviklet for personer i alle aldre uten verbalt spr\u00e5k eller som har begrenset kommunikasjon. Alle har rett til \u00e5 forst\u00e5 og bli forst\u00e5tt. Det handler om verdighet og medmenneskelighet, retten til \u00e5 kunne v\u00e6re en del av et fellesskap og ta egne valg.\u00a0</p>\r\n<p>Personene vi retter oss mot har ingen eller liten forutsetning for \u00e5 l\u00e6re \u00e5 bruke andre etablerte kommunikasjonsl\u00f8sninger, og heller ikke KnowMe.\u00a0Du og andre som hjelper personen m\u00e5 ta dere tid til \u00e5 se, reflektere, tolke og gj\u00f8re uttrykkene tilgjengelig i KnowMe for at han eller hun skal bli sett og forst\u00e5tt hver dag.\u00a0</p>\r\n<p>Det er st\u00f8rst sjanse for \u00e5 lykkes med hjelpemiddelet dersom du klarer \u00e5 engasjere hele spr\u00e5kmilj\u00f8et. Det kan kreve mye \u00e5 bygge et godt milj\u00f8 der alle er engasjerte og drar i samme retning. Vi som jobber med KnowMe hver dag hjelper deg p\u00e5 veien.</p>\r\n<p><strong>KnowMe tar vare p\u00e5 spr\u00e5ket livet ut.\u00a0</strong></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>\u00a0P\u00e5melding:\u00a0 \u00a0https://www.knowme.no/kurs-og-webinar/</strong></p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1696,
        Title: 'Frokostm\u00f8te NAV Ask\u00f8y',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/frokostmote-nav-oygarden-1',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-28 08:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-28 10:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-27 09:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Karsten Moholt, Storebotn 90',
        DescriptionInternal: null,
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>NAV Ask\u00f8y inviterer alle virksomheter til gratis frokostm\u00f8te.</p>\r\n<p>Vi kan tilby et spennende m\u00f8te med psykolog og coach Elke R\u00f8nningen. I bagasjen har hun ogs\u00e5 MBA og arbeidserfaring fra selskaper som Ernst &amp; Young, Handelsh\u00f8yskolen BI og Deutsche Bank samt 15 \u00e5rs erfaring med coaching, undervisning og ledertrening.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Vi tar smittevern p\u00e5 alvor, og m\u00f8tet vil bli gjennomf\u00f8rt i tr\u00e5d med lokale og nasjonale smittevernregler.</strong></p>\r\n<p><strong>M\u00f8te starter kl 08.30, men det blir frokost og registrering fra kl. 08.00.</strong></p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'Frokostm\u00f8te',
            Tema: 'Rekruttere og inkludere',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1695,
        Title: 'Frokostm\u00f8te NAV \u00d8ygarden',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/frokostmote-nav-oygarden',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-27 08:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-27 10:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-26 09:00:00',
        RegistrationPlaceName:
            'Straume Teknologisenter, auditoriet, Trollhaugmyra 15 i Straume N\u00e6ringspark',
        DescriptionInternal: null,
        CatalogText: null,
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>NAV \u00d8ygarden inviterer alle virksomheter til gratis frokostm\u00f8te.</p>\r\n<p>Vi kan tilby et spennende m\u00f8te med psykolog og coach Elke R\u00f8nningen. I bagasjen har hun ogs\u00e5 MBA og arbeidserfaring fra selskaper som Ernst &amp; Young, Handelsh\u00f8yskolen BI og Deutsche Bank samt 15 \u00e5rs erfaring med coaching, undervisning og ledertrening.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Vi tar smittevern p\u00e5 alvor, og m\u00f8tet vil bli gjennomf\u00f8rt i tr\u00e5d med lokale og nasjonale smittevernregler.</strong></p>\r\n<p><strong>M\u00f8te starter kl 08.30, men det blir frokost og registrering fra kl. 08.00.</strong></p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'Frokostm\u00f8te',
            Tema: 'Rekruttere og inkludere',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1694,
        Title: 'Verdensdagen for psykisk helse - streaming',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/verdensdagen-for-psykisk-helse-streaming',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-14 13:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-14 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-14 09:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Streaming (Stord)',
        DescriptionInternal:
            'Verdensdagen for psykisk helse skal fremma auka medvit om psykisk helse. Psykisk helse og lidingar er framleis tabu i mange land.\r\n\r\n\u00c5rets tema er "Sp\u00f8r meir". Alle har behov for \u00e5 bli sett, ogs\u00e5 p\u00e5 arbeidsplassen. Arrangementet i Stord kulturhus onsdag 14. oktober sett ekstra fokus psykisk helse p\u00e5 arbeidsplassen og relasjonen mellom arbeidsgjevar og arbeidstakar.\r\n\r\nMed oss for \u00e5 belyse temaet er Erik Thorstvedt (tidlegare fotballspelar og no ekspertkommentator hos TV2), Karl-Petter L\u00f8ken (tidlegare fotballspelar og no konsernsjef i Kv\u00e6rner) og representant ved Helse-Fonna.\r\n\r\nM\u00e5lgruppa for arrangementet er leiarar, personalansvarlege, tillitsvalgte og verneombud.\r\n\r\nArrangementet vert tilgjengeleg via streaming, og du melder deg p\u00e5 her.',
        CatalogText: null,
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>Verdensdagen for psykisk helse skal fremma auka medvit om psykisk helse. Psykisk helse og lidingar er framleis tabu i mange land.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>\u00c5rets tema er "Sp\u00f8r meir". Alle har behov for \u00e5 bli sett, ogs\u00e5 p\u00e5 arbeidsplassen. Arrangementet i Stord kulturhus onsdag 14. oktober sett ekstra fokus p\u00e5 psykisk helse p\u00e5 arbeidsplassen og relasjonen mellom arbeidsgjevar og arbeidstakar.</strong></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Med oss for \u00e5 belyse temaet er:</p>\r\n<ul>\r\n<li>Erik Thorstvedt (tidlegare fotballspelar og no ekspertkommentator hos TV2)</li>\r\n<li>Karl-Petter L\u00f8ken (tidlegare fotballspelar og no konsernsjef i Kv\u00e6rner)</li>\r\n<li>Representant ved HelseFonna</li>\r\n</ul>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>M\u00e5lgruppa for arrangementet er leiarar, personalansvarlege, tillitsvalgte og verneombud.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Arrangementet vert tilgjengeleg via streaming, og du melder deg p\u00e5 <a href="https://nav.pameldingssystem.no/verdensdagen-for-psykisk-helse-streaming#/form">her</a>.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': null,
            Tema: null,
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1693,
        Title: 'H\u00f8rsel: Grunnkurs h\u00f8rsel, webinar',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/horsel-grunnkurs-horsel-webinar',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-19 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-19 14:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-12 00:13:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar ved NAV Hjelpemiddelsentral Nordland',
        DescriptionInternal:
            'Er du usikker p\u00e5 h\u00f8reapparat og tilbeh\u00f8rsverdenen til h\u00f8reapparat? Trenger du kunnskap eller oppdatering om h\u00f8rselstekniske hjelpemidler som samtaleforsterkere og varslingshjelpemidler? Kurset er for ergoterapeuter eller andre som jobber med personer med h\u00f8rselsvansker.',
        CatalogText: null,
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>Er du usikker p\u00e5 h\u00f8reapparat og tilbeh\u00f8rsverdenen til h\u00f8reapparat? Trenger du kunnskap eller oppdatering om h\u00f8rselstekniske hjelpemidler som samtaleforsterkere og varslingshjelpemidler? Kurset er for ergoterapeuter eller andre som jobber med personer med h\u00f8rselsvansker.</p>\r\n<h2>M\u00e5l\u00a0</h2>\r\n<p>NAV Hjelpemiddelsentral Nordland i samarbeid med H\u00f8rselsentralen ved Nordlandssykehuset tilbyr kurs for ergoterapeuter og andre i kommunen som jobber med h\u00f8rsel. M\u00e5let er \u00e5 bidra til \u00f8kt kompetanse innenfor h\u00f8rselsomr\u00e5det, tilbud fra h\u00f8rselsentral og hjelpemiddelsentral, h\u00f8reapparater og h\u00f8rselstekniske hjelpemidler med fokus p\u00e5 samtaleforsterkere og varsling.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>Innhold/program\u00a0</h2>\r\n<p>Informasjon fra H\u00f8rselsentral; tilbud til pasienter, oppf\u00f8lging, h\u00f8reapparater og tilbeh\u00f8r.</p>\r\n<p>Informasjon fra Hjelpemiddelsentral: s\u00f8knadsprosedyre, bestillingsordningen og utvalg av produkter her med fokus p\u00e5 varslingsprodukter, samtaleforsterkning med fokus p\u00e5 \u00abRoger\u00bb-produkter.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>Praktisk informasjon\u00a0</h2>\r\n<p>Kurset vil foreg\u00e5 digitalt via Teams:</p>\r\n<p>Vi legger til grunn at deltakerne p\u00e5 kurset har gjennomf\u00f8rt el\u00e6ringskursene \u00abGrunnkurs i hjelpemiddelformidling\u00bb og \u00abgrunnkurs for h\u00f8rselskontakter\u00bb som finnes p\u00e5 kunnskapsbanken.net</p>\r\n<p>Dette kurset vil bli gjort opptak av\u00a0<br />Ditt navn vil v\u00e6re synlig for andre deltagere i kurset\u00a0<br />Du kan selv velge om du vil ha p\u00e5 bilde/lyd\u00a0av deg selv\u00a0<br />Ingen deltagere har lov til \u00e5 gj\u00f8re opptak av kurset som holdes\u00a0<br /><br /></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Meld deg p\u00e5 kurset her og du vil f\u00e5 tilsendt link til p\u00e5logging i forkant av kurset.\u00a0</p>\r\n<p>Les her hvordan du blir med i et m\u00f8te uten en Teams konto:</p>\r\n<p><a href="https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508">https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508</a></p>\r\n<p>Kontaktperson ved sp\u00f8rsm\u00e5l: <a href="mailto:Inger.lise.neef@nav.no">Inger.lise.neef@nav.no</a></p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Nordland',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1692,
        Title: 'Kurs og workshop i Handiproduktene og MemoPlanner',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/kurs-og-workshop-i-handikalender-og-memoplanner-5',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-03 10:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-03 14:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-28 12:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Telemark',
        DescriptionInternal: null,
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>Kurs og workshop i MemoPlanner og Handiproduktene HandiKalender, Handi One og Handi 5 SW</p>\r\n<p>Et kurs for deg som arbeider med, eller er p\u00e5r\u00f8rende til personer med kognitiv svikt\u00a0</p>\r\n<p>MemoPlanner og Handikalender er digitale kalendere med p\u00e5minnelsesfunksjon som gir tydelig visuell oversikt over avtaler og p\u00e5minnelser. HandiKalender er en app og MemoPlanner er et nettbrett i to ulike st\u00f8rrelser. Handi One og Handi 5 SW er forenklede versjoner av mobiltelefoner. Kurset legges opp etter deltakernes behov for kompetanse. Alle hjelpemidlene er for personer som trenger hjelp til \u00e5 huske avtaler, strukturere dagen, uke og m\u00e5ned. Kalenderen kan fjernbetjenes av st\u00f8ttepersoner via nettjenesten MyAbilia.<br /><br />10:00 - 11:30: MemoPlanner<br />12:00 - 14:00: Handiprodukter</p>\r\n<p><br />P\u00e5meldingen gjelder for hele dagen, alle kan delta p\u00e5 begge eller ett av kursene. Kurset er gratis.<br /><br />Tor Christian Gudmundsen fra Abilia AS holder kurset. Ta kontakt p\u00e5 torchristian@abilia.no om du \u00f8nsker tilgang til tjenesten MyAbilia eller en demolisens.</p>\r\n<p>Det serveres ikke mat p\u00e5 kurset.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Velkommen!</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestfold og Telemark',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1691,
        Title: 'Bevegelse - Godkjenningskurs for elektrisk rullestol',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/godkjenningskurs-for-elektrisk-rullestol-3',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-28 10:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-28 14:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-15 12:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Nordland',
        DescriptionInternal:
            'Godkjenningskurset \u201cElektrisk rullestol\u201d er oppdatert og blitt kortere. Den generelle delen om elektromedisinsk utstyr er tatt ut og er blitt et eget, kort kurs.\r\n\r\nHvis du er godkjent formidler av elektriske rullestoler fra tidligere vil du forel\u00f8pig beholde godkjenningen din. Vi anbefaler likevel at du tar deg tid til \u00e5 g\u00e5 gjennom de oppdaterte kursene p\u00e5 nett.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>Godkjenningskurset \u201cElektrisk rullestol\u201d er oppdatert og blitt kortere. Den generelle delen om elektromedisinsk utstyr er tatt ut og er blitt et eget, kort kurs.</p>\r\n<p>For \u00e5 formidle elektriske rullestoler og gi brukere oppl\u00e6ring m\u00e5 du gj\u00f8re f\u00f8lgende:</p>\r\n<p>1. Ta kurset \u201cElektromedisinsk utstyr\u201c<br />2. Ta kurset \u201cElektrisk rullestol\u201d med tilh\u00f8rende test<br />3. Delta p\u00e5 det praktiske kurset som blir gjennomf\u00f8rt i regi av NAV Hjelpemiddelsentral i ditt fylke</p>\r\n<p>Hvis du er godkjent formidler av elektriske rullestoler fra tidligere vil du forel\u00f8pig beholde godkjenningen din. Vi anbefaler likevel at du tar deg tid til \u00e5 g\u00e5 gjennom de oppdaterte kursene p\u00e5 nett.</p>\r\n<p>Innhold:</p>\r\n<p>Kurset starter med en teoridel, som g\u00e5r over i praktiske \u00f8velser b\u00e5de inne og ute. Vi \u00f8ver p\u00e5 kj\u00f8ring opp og ned rampe, inn og ut av bil, inn og ut av heis, over fortauskanter, p\u00e5 gress, grus og p\u00e5 veien</p>\r\n<p>Praktisk informasjon:</p>\r\n<p>Kurset er kostnadsfritt, reise/opphold m\u00e5 dekkes av den enkelte deltaker</p>\r\n<p>Antall \u00a0- minst 3 deltakere for gjennomf\u00f8ring</p>\r\n<p>Ta med lunch selv.</p>\r\n<p>Ta med kl\u00e6r for \u00e5 v\u00e6re ute\u2026. uansett v\u00e6r!</p>\r\n<p>Sett deg inn i v\u00e5re smittevernrutiner som er gjeldende n\u00e5 under koronasituasjonen!</p>\r\n<p>Velkommen!\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Nordland',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1690,
        Title: 'ASK: KnowMe (Webinar)',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/ask-workshop-i-rolltalk-designer-abilias-podd-boker-e-podd-mm-6',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-13 11:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-13 12:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-13 09:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar med Lifetools',
        DescriptionInternal:
            'Introduksjonskurs i kommunikasjonshjelpemiddelet KnowMe, tidligere Kjenn MEG.\r\nKurset holdes som Webinar',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>For fagpersoner, forestatte og andre n\u00e6rpersoner rundt brukere som har eller har s\u00f8kt p\u00e5 KnowMe.<br />Men ogs\u00e5 for deg som vil se hvilke muligheter programmet har.\u00a0</p>\r\n<p><strong>NB! Kurset er et webinar og holdes av Lifetools. P\u00e5melding skjer via Lifetools hjemmeside.</strong></p>\r\n<p>Link til kurset og p\u00e5melding her:</p>\r\n<p><a href="https://www.knowme.no/kurs-og-webinar/">https://www.knowme.no/kurs-og-webinar/</a></p>\r\n<p>Ta kontakt ved sp\u00f8rsm\u00e5l.</p>\r\n<p>post@lifetools.no<br />Mobil: 90299374</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Ikke p\u00e5melding fra\u00a0 bl\u00e5 knapp under</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 0,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1689,
        Title: 'ASK: KnowMe (Webinar)',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/ask-workshop-i-rolltalk-designer-abilias-podd-boker-e-podd-mm-5',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-12 18:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-12 19:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-12 16:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar med Lifetools',
        DescriptionInternal:
            'Introduksjonskurs i kommunikasjonshjelpemiddelet KnowMe, tidligere Kjenn MEG.\r\nKurset holdes som Webinar',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>For fagpersoner, forestatte og andre n\u00e6rpersoner rundt brukere som har eller har s\u00f8kt p\u00e5 KnowMe.<br />Men ogs\u00e5 for deg som vil se hvilke muligheter programmet har.\u00a0</p>\r\n<p><strong>NB! Kurset er et webinar og holdes av Lifetools. P\u00e5melding skjer via Lifetools hjemmeside.</strong></p>\r\n<p>Link til kurset og p\u00e5melding her:</p>\r\n<p><a href="https://www.knowme.no/kurs-og-webinar/">https://www.knowme.no/kurs-og-webinar/</a></p>\r\n<p>Ta kontakt ved sp\u00f8rsm\u00e5l.</p>\r\n<p>post@lifetools.no<br />Mobil: 90299374</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Ikke p\u00e5melding fra\u00a0 bl\u00e5 knapp under</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 0,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1688,
        Title: 'Syn - grunnkurs',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/syn-grunnkurs-1',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-28 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-25 11:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-19 23:59:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar',
        DescriptionInternal:
            'M\u00e5lgruppen for kurset er b\u00e5de nye kommunale synskontakter og andre i Tr\u00f8ndelag som har formidling av synshjelpemidler som en del av jobben sin.\r\n\r\nDette kurset er en erstatning for et to-dagers grunnkurs syn som m\u00e5tte avlyses i mars. Vi tilbyr n\u00e5 det meste av det planlagte innholdet som et nettbasert kurs. Den praktiske delen av kursen h\u00e5per vi \u00e5 kunne ta senere n\u00e5r smittevern-situasjonen tillater det. Kurset gjennomf\u00f8res over fem onsdager mellom klokka 09.00 og 11.00. med start onsdag 28. oktober 2020.',
        CatalogText: null,
        Description:
            '<p>Du vil motta bekreftelse p\u00e5 mail n\u00e5r du er p\u00e5meldt.\u00a0</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>NAV Hjelpemiddelsentralen Tr\u00f8ndelag \u00f8nsker velkommen til v\u00e5rt Grunnkurs syn!</p>\r\n<p>M\u00e5lgruppen for kurset er b\u00e5de nye kommunale synskontakter og andre i Tr\u00f8ndelag som har formidling av synshjelpemidler som en del av jobben sin.</p>\r\n<p>Dette kurset er en erstatning for et to-dagers grunnkurs syn som m\u00e5tte avlyses i mars. Vi tilbyr n\u00e5 det meste av det planlagte innholdet som et nettbasert kurs. Den praktiske delen av kursen h\u00e5per vi \u00e5 kunne ta senere n\u00e5r smittevern-situasjonen tillater det. Kurset gjennomf\u00f8res over fem onsdager mellom klokka 09.00 og 11.00. med start onsdag 28. oktober 2020.</p>\r\n<p>F\u00f8r deltagelse p\u00e5 dette kurset, \u00f8nsker vi at alle kursdeltagerne har gjennomf\u00f8rt e-l\u00e6ringskurset <em>Grunnkurs syn </em>som ligger p\u00e5 Kunnskapsbanken: <a href="https://eur03.safelinks.protection.outlook.com/?url=https%3A%2F%2Fwww.kunnskapsbanken.net%2Fgrunnkurs-syn%2F&amp;data=02%7C01%7CBodil.Dalslaen%40nav.no%7Cde6c3691d60b481f55ea08d7aba4c904%7C623665341ec3496288699b5535279d0b%7C1%7C0%7C637166596539175984&amp;sdata=Ss9voqmVXhY7clXuf7Wyr%2BxF%2BtxvjTMp1PjECyngr04%3D&amp;reserved=0">https://www.kunnskapsbanken.net/grunnkurs-syn/</a></p>\r\n<p>Plan for kurset:</p>\r\n<p>Del 1: 28. oktober kl 09.00 \u2013 11.00</p>\r\n<p>- Hjelpemiddelformidling som del av rehabilitering av synshemmede <br />- Praktiske og psykososiale f\u00f8lger av synshemming.</p>\r\n<p>- Informasjon om og ved Norges Blindeforbund</p>\r\n<p>Del 2: 4. november kl 09.00 \u2013 11.00</p>\r\n<p>-Tilrettelegging for aktivitet i dagliglivet<br />-Mobilitet<br />-Lesing</p>\r\n<p>Del 3: 11. november kl 09.00 \u2013 11.00<br />-Sentrale begreper og diagnoseforst\u00e5else\u00a0</p>\r\n<p>Del 4: 18. november kl 09.00 \u2013 11.00<br />- Hvordan lese en epikrise fra \u00f8yelege<br />- Behovskartlegging, valg av tiltak, skrive s\u00f8knad\u00a0</p>\r\n<p>Del 5: 25. november kl 09.00 \u2013 11.00<br />- Forst\u00f8rrende hjelpemidler<br />- Lesing med forst\u00f8rrende\u00a0optikk\u00a0</p>\r\n<p><br />De som har godkjent generelt bestillerkurs (e-l\u00e6ring) f\u00e5r bestiller-godkjenning p\u00e5 synshjelpemidler etter gjennomf\u00f8ring av alle fem delene av dette nettbaserte kurset.</p>\r\n<p>Det blir ikke gjort opptak av dette nettkurset.<br /><br />Det er en felles p\u00e5melding til alle fem dagene. Du vil f\u00e5 tilsendt p\u00e5loggingsinformasjon etter p\u00e5meldingsmeldingsfristen.</p>\r\n<p>M\u00e5lgruppen for kurset, se \u00f8verst, vil bli prioritert ved p\u00e5melding</p>\r\n<p><br /><br /></p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Tr\u00f8ndelag',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1687,
        Title: 'ASK: Rolltalk Designer for Print (Teams)',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/ask-workshop-i-rolltalk-designer-abilias-podd-boker-e-podd-mm-4',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-03 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-03 11:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-28 13:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar med Abilia',
        DescriptionInternal:
            'Kurs i Abilias Rolltalk Designer for Print, et program for \u00e5 lage symbolst\u00f8ttet kommunikasjonsmateriale\r\nKurset holdes i Teams.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>For fagpersoner, forestatte og andre n\u00e6rpersoner som bruker eller har s\u00f8kt p\u00e5 Rolltalk Designer for Print.<br />Men ogs\u00e5 for deg som vil se hvilke muligheter programmet har.\u00a0</p>\r\n<p>Kurset gir en grunnleggende gjennomgang av funksjoner i Rolltalk Designer for Print</p>\r\n<p><strong>NB! Kurset foreg\u00e5r p\u00e5 Teams som holder av Abilia. P\u00e5melding skjer via Abilia hjemmeside.</strong></p>\r\n<p>Link til kurset og p\u00e5melding her:<br /><a href="https://www.abilia.com/nb/node/10866">https://www.abilia.com/nb/node/10866</a><br /><br /></p>\r\n<p>Max 10 deltagere</p>\r\n<p>Ta kontakt med Karen Berntsen i Abilia ved sp\u00f8rsm\u00e5l.</p>\r\n<p>karen.berntsen@abilia.no<br />Mobil: 97 15 45 53</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Ikke p\u00e5melding fra\u00a0 bl\u00e5 knapp under</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 0,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1686,
        Title: 'ASK: Rolltalk Designer for Print',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/ask-workshop-i-rolltalk-designer-abilias-podd-boker-e-podd-mm-3',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-12-10 12:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-12-10 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-12-04 16:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Abilias lokaler',
        DescriptionInternal:
            'Kurs i Abilias Rolltalk Designer for Print, et program for \u00e5 lage symbolst\u00f8ttet kommunikasjonsmateriale',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>For fagpersoner, forestatte og andre n\u00e6rpersoner som bruker eller har s\u00f8kt p\u00e5 Rolltalk Designer for Print.<br />Men ogs\u00e5 for deg som vil se hvilke muligheter programmet har.\u00a0</p>\r\n<p>Kurset gir en grunnleggende gjennomgang av funksjoner i Rolltalk Designer for Print</p>\r\n<p><strong>NB! Kurset holdes i Abilias lokaler, og p\u00e5melding skjer via Abilia hjemmeside.</strong></p>\r\n<p>Link til kurset og p\u00e5melding her:<br /><a href="https://www.abilia.com/nb/node/10943">https://www.abilia.com/nb/node/10943</a></p>\r\n<p>Ta kontakt med Karen Berntsen i Abilia ved sp\u00f8rsm\u00e5l.</p>\r\n<p>karen.berntsen@abilia.no<br />Mobil: 97 15 45 53</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Ikke p\u00e5melding fra\u00a0 bl\u00e5 knapp under</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 0,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1685,
        Title: 'ASK: Rolltalk Designer for Print',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/ask-workshop-i-rolltalk-designer-abilias-podd-boker-e-podd-mm-2',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-13 12:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-13 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-07 16:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Abilias lokaler',
        DescriptionInternal:
            'Kurs i Abilias Rolltalk Designer for Print, et program for \u00e5 lage symbolst\u00f8ttet kommunikasjonsmateriale',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>For fagpersoner, forestatte og andre n\u00e6rpersoner som bruker eller har s\u00f8kt p\u00e5 Rolltalk Designer for Print.<br />Men ogs\u00e5 for deg som vil se hvilke muligheter programmet har.\u00a0</p>\r\n<p>Kurset gir en grunnleggende gjennomgang av funksjoner i Rolltalk Designer for Print</p>\r\n<p><strong>NB! Kurset holdes i Abilias lokaler, og p\u00e5melding skjer via Abilia hjemmeside.</strong></p>\r\n<p>Link til kurset og p\u00e5melding her:<br /><a href="https://www.abilia.com/nb/node/10855">https://www.abilia.com/nb/node/10855</a></p>\r\n<p>Ta kontakt med Karen Berntsen i Abilia ved sp\u00f8rsm\u00e5l.</p>\r\n<p>karen.berntsen@abilia.no<br />Mobil: 97 15 45 53</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Ikke p\u00e5melding fra\u00a0 bl\u00e5 knapp under</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 0,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1683,
        Title: 'Fagomr\u00e5de: Webinar -',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/fagomrade-webinar-9',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-25 00:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-25 00:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-25 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar ved NAV Hjelpemiddelsentral Oslo',
        DescriptionInternal: null,
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<h3>M\u00e5l\u00a0</h3>\r\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0</p>\r\n<h3>Innhold/program\u00a0</h3>\r\n<p>\u00a0\u00a0</p>\r\n<h3>Praktisk informasjon\u00a0</h3>\r\n<p>Kurset vil foreg\u00e5 digitalt via Teams:</p>\r\n<p>Dette kurset vil ikke bli gjort opptak av\u00a0<br />Ditt navn vil v\u00e6re synlig for andre deltagere i kurset\u00a0<br />Du kan selv velge om du vil ha p\u00e5 bilde/lyd\u00a0av deg selv\u00a0<br />Ingen deltagere har lov til \u00e5 gj\u00f8re opptak av kurset som holdes\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Meld deg p\u00e5 kurset her og du vil f\u00e5 tilsendt link til p\u00e5logging i forkant av kurset.\u00a0</p>\r\n<p>Les her hvordan du blir med i et m\u00f8te uten en Teams konto:</p>\r\n<p><a class="Hyperlink SCXW33104041 BCX9" href="https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><span class="TextRun Underlined SCXW33104041 BCX9" lang="NB-NO" xml:lang="NB-NO"><span class="NormalTextRun SCXW33104041 BCX9">https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508</span></span></a></p>\r\n<p>Kursansvarlig:\u00a0Navn\u00a0 +\u00a0e-post\u00a0<a href="mailto:agneta.glans.nordbye@nav.no">@nav.no</a>\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: null,
    },
    {
        RegistrationID: 1682,
        Title: 'Sjukeheim // Tilsette har ulike behov i ulike livsfasar',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/sjukeheim-livsfase',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-04 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-04 09:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-03 14:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar - du f\u00e5r tilsendt lenke for deltaking p\u00e5 e-post.',
        DescriptionInternal:
            'Dei beste arbeidsplassane planlegg for at tilsette har ulike behov for oppf\u00f8lging og tilrettelegging i ulike fasar av livet.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>Dei beste arbeidsplassane planlegg for at tilsette har ulike behov for oppf\u00f8lging og tilrettelegging i ulike fasar av livet.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Inkluderende arbeidsliv (IA)',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1681,
        Title:
            'Sjukeheim // Arbeidsmilj\u00f8 skaper du best i samarbeid med tillitsvalde og verneombod',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/sjukeheim-arbeidsmiljo-tillitsvalde-verneombod',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-03 11:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-03 11:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-02 14:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar - du f\u00e5r tilsendt lenke for deltaking p\u00e5 e-post.',
        DescriptionInternal:
            'Samarbeidet mellom\u202fleiar,\u202ftillitsvald\u202fog verneombod\u202fer\u202fgrunnleggande\u202ffor \u00e5 skape\u202feit\u202fgodt\u202farbeidsmilj\u00f8.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>Samarbeidet mellom\u202fleiar,\u202ftillitsvald\u202fog verneombod\u202fer\u202fgrunnleggande\u202ffor \u00e5 skape\u202feit\u202fgodt\u202farbeidsmilj\u00f8.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Inkluderende arbeidsliv (IA)',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1680,
        Title: 'Sjukeheim // Godt arbeidsmilj\u00f8 er ikkje berre kaker p\u00e5 fredag',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/sjukeheim-arbeidsmiljo-kaker',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-03 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-03 09:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-02 14:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar - du f\u00e5r tilsendt lenke for deltaking p\u00e5 e-post.',
        DescriptionInternal:
            'Arbeidsmilj\u00f8 handlar om korleis arbeidet blir planlagt, organisert og gjennomf\u00f8rt.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p class="typo-normal kursPanel__beskrivelse">Arbeidsmilj\u00f8 handlar om korleis arbeidet blir planlagt, organisert og gjennomf\u00f8rt.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Inkluderende arbeidsliv (IA)',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1679,
        Title: 'Sjukeheim // Kva er eigentleg tilretteleggingspikt og medverknadsplikt?',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/sjukeheim-tilrettelegging-medverking',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-28 11:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-28 11:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-27 14:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar - du f\u00e5r tilsendt lenke for deltaking p\u00e5 e-post.',
        DescriptionInternal:
            'Arbeidsgjevar har tilretteleggingsplikt og skal ivareta\u202farbeidstakar\u202fs\u00e5 langt r\u00e5d er. \r\nArbeidstakar\u202fhar\u202fmedverknadsplikt og skal bidra for \u00e5 finne\u202fl\u00f8ysingar.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>Arbeidsgjevar har tilretteleggingsplikt og skal ivareta\u202farbeidstakar\u202fs\u00e5 langt r\u00e5d er.</p>\r\n<p>Arbeidstakar\u202fhar\u202fmedverknadsplikt og skal bidra for \u00e5 finne\u202fl\u00f8ysingar.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Inkluderende arbeidsliv (IA)',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1678,
        Title: 'Sjukeheim // Dialogm\u00f8te som fungerer',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/sjukeheim-dialogmote',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-28 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-28 09:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-27 14:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar - du f\u00e5r tilsendt lenke for deltaking p\u00e5 e-post.',
        DescriptionInternal:
            'Dialogm\u00f8te med den sjukemelde er lovbestemt. \r\nI webinaret l\u00e6rer du om korleis dialogm\u00f8te gir gode resultat og framdrift.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>Dialogm\u00f8te med den sjukemelde er lovbestemt.</p>\r\n<p>I webinaret l\u00e6rer du om korleis dialogm\u00f8te gir gode resultat og framdrift.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Inkluderende arbeidsliv (IA)',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1677,
        Title: 'Sjukeheim // Oppf\u00f8lgingsplan som fungerer',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/sjukeheim-oppfolgingsplan',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-27 11:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-27 11:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-26 13:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar - du f\u00e5r tilsendt lenke for deltaking p\u00e5 e-post.',
        DescriptionInternal:
            'Bruken av oppf\u00f8lgingsplan er lovbestemt og sikrar dialog, dokumentasjon og framdrift. \r\nWebinaret gir eksempel p\u00e5 oppf\u00f8lging av sjukemelde.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>Bruken av oppf\u00f8lgingsplan er lovbestemt og sikrar dialog, dokumentasjon og framdrift.</p>\r\n<p>Webinaret gir eksempel p\u00e5 oppf\u00f8lging av sjukemelde.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Inkluderende arbeidsliv (IA)',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1676,
        Title: 'Sjukeheim // F\u00e5 den sjukmelde raskare tilbake i jobb',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/sjukeheim-raskare-tilbake',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-27 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-27 09:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-26 14:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar - du f\u00e5r tilsendt lenke for deltaking p\u00e5 e-post.',
        DescriptionInternal:
            'I dei fleste sjukefr\u00e5v\u00e6rstilfelle kan du f\u00e5 den tilsette til \u00e5 kome raskare tilbake p\u00e5 jobb. \r\nWebinaret gir deg svar p\u00e5 korleis du f\u00e5r dette til.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p><strong>F\u00e5 den sjukmelde raskare tilbake i jobb</strong></p>\r\n<p class="typo-normal kursPanel__beskrivelse">I dei fleste sjukefr\u00e5v\u00e6rstilfelle kan du f\u00e5 den tilsette til \u00e5 kome raskare tilbake p\u00e5 jobb. Webinaret gir deg svar p\u00e5 korleis du f\u00e5r dette til.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Inkluderende arbeidsliv (IA)',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1675,
        Title: 'Barnehage // Tilsette har ulike behov i ulike livsfasar',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/barnehage-livsfase',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-21 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-21 09:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-20 14:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar - du f\u00e5r tilsendt lenke for deltaking p\u00e5 e-post.',
        DescriptionInternal:
            'Dei beste arbeidsplassane planlegg for at tilsette har ulike behov for oppf\u00f8lging og tilrettelegging i ulike fasar av livet.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>Dei beste arbeidsplassane planlegg for at tilsette har ulike behov for oppf\u00f8lging og tilrettelegging i ulike fasar av livet.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Inkluderende arbeidsliv (IA)',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1674,
        Title:
            'Barnehage // Arbeidsmilj\u00f8 skaper du best i samarbeid med tillitsvalde og verneombod',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/barnehage-arbeidsmiljo-tillitsvalde-verneombod',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-20 11:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-20 11:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-19 14:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar - du f\u00e5r tilsendt lenke for deltaking p\u00e5 e-post.',
        DescriptionInternal:
            'Samarbeidet mellom\u202fleiar,\u202ftillitsvald\u202fog verneombod\u202fer\u202fgrunnleggande\u202ffor \u00e5 skape\u202feit\u202fgodt\u202farbeidsmilj\u00f8.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>Samarbeidet mellom\u202fleiar,\u202ftillitsvald\u202fog verneombod\u202fer\u202fgrunnleggande\u202ffor \u00e5 skape\u202feit\u202fgodt\u202farbeidsmilj\u00f8.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Inkluderende arbeidsliv (IA)',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1673,
        Title: 'Barnehage // Godt arbeidsmilj\u00f8 er ikkje berre kaker p\u00e5 fredag',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/barnehage-arbeidsmilo-kaker',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-20 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-20 09:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-19 14:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar - du f\u00e5r tilsendt lenke for deltaking p\u00e5 e-post.',
        DescriptionInternal:
            'Arbeidsmilj\u00f8 handlar om korleis arbeidet blir planlagt, organisert og gjennomf\u00f8rt.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p class="typo-normal kursPanel__beskrivelse">Arbeidsmilj\u00f8 handlar om korleis arbeidet blir planlagt, organisert og gjennomf\u00f8rt.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Inkluderende arbeidsliv (IA)',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1672,
        Title: 'Barnehage // Kva er eigentleg tilretteleggingspikt og medverknadsplikt?',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/barnehage-tilrettelegging-medverking',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-14 11:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-14 11:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-13 13:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar - du f\u00e5r tilsendt lenke for deltaking p\u00e5 e-post.',
        DescriptionInternal:
            'Arbeidsgjevar har tilretteleggingsplikt og skal ivareta\u202farbeidstakar\u202fs\u00e5 langt r\u00e5d er. \r\nArbeidstakar\u202fhar\u202fmedverknadsplikt og skal bidra for \u00e5 finne\u202fl\u00f8ysingar.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>Arbeidsgjevar har tilretteleggingsplikt og skal ivareta\u202farbeidstakar\u202fs\u00e5 langt r\u00e5d er.</p>\r\n<p>Arbeidstakar\u202fhar\u202fmedverknadsplikt og skal bidra for \u00e5 finne\u202fl\u00f8ysingar.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Inkluderende arbeidsliv (IA)',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1671,
        Title: 'Barnehage // Dialogm\u00f8te som fungerer',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/barnehage-dialogmote',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-14 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-14 09:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-13 14:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar - du f\u00e5r tilsendt lenke for deltaking p\u00e5 e-post.',
        DescriptionInternal:
            'Dialogm\u00f8te med den sjukemelde er lovbestemt. \r\nI webinaret l\u00e6rer du om korleis dialogm\u00f8te gir gode resultat og framdrift.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>Dialogm\u00f8te med den sjukemelde er lovbestemt.</p>\r\n<p>I webinaret l\u00e6rer du om korleis dialogm\u00f8te gir gode resultat og framdrift.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Inkluderende arbeidsliv (IA)',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1670,
        Title: 'Barnehage // Oppf\u00f8lgingsplan som fungerer',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/barnehage-oppfolgingsplan',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-13 11:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-13 11:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-12 13:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar - du f\u00e5r tilsendt lenke for deltaking p\u00e5 e-post.',
        DescriptionInternal:
            'Bruken av oppf\u00f8lgingsplan er lovbestemt og sikrar dialog, dokumentasjon og framdrift. \r\nWebinaret gir eksempel p\u00e5 oppf\u00f8lging av sjukemelde.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>Bruken av oppf\u00f8lgingsplan er lovbestemt og sikrar dialog, dokumentasjon og framdrift.</p>\r\n<p>Webinaret gir eksempel p\u00e5 oppf\u00f8lging av sjukemelde.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Inkluderende arbeidsliv (IA)',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1669,
        Title: 'Barnehage // F\u00e5 den sjukmelde raskare tilbake i jobb',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/barnehage-raskare-tilbake',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-13 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-13 09:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-12 13:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar - du f\u00e5r tilsendt lenke for deltaking p\u00e5 e-post.',
        DescriptionInternal:
            'I dei fleste sjukefr\u00e5v\u00e6rstilfelle kan du f\u00e5 den tilsette til \u00e5 kome raskare tilbake p\u00e5 jobb. \r\nWebinaret gir deg svar p\u00e5 korleis du f\u00e5r dette til.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p><strong>F\u00e5 den sjukmelde raskare tilbake i jobb</strong></p>\r\n<p class="typo-normal kursPanel__beskrivelse">I dei fleste sjukefr\u00e5v\u00e6rstilfelle kan du f\u00e5 den tilsette til \u00e5 kome raskare tilbake p\u00e5 jobb. Webinaret gir deg svar p\u00e5 korleis du f\u00e5r dette til.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Inkluderende arbeidsliv (IA)',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1668,
        Title: 'Grunnkurs - R\u00f8rsle (F\u00f8rde)',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/grunnkurs-rorsle-forde',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-12-31 00:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-12-31 00:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-12-30 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestland, F\u00f8rde',
        DescriptionInternal:
            "NAV Hjelpemiddelsentral Vestland i F\u00f8rde arrangerer 'Grunnkurs - r\u00f8rsle' som minikurs i l\u00f8pet av hausten 2020.",
        CatalogText: null,
        Description:
            '<p><strong>M\u00e5lgruppe</strong>:\u00a0\u00a0</p>\r\n<p>Helsepersonell som\u00a0formidlar\u00a0tekniske hjelpemiddel for r\u00f8rslehemma.\u00a0\u00a0</p>\r\n<p>F\u00f8resetnad\u00a0for \u00e5 delta p\u00e5 kurset er at du har\u00a0teke\u00a0det elektroniske kurset: \u00abGrunnoppl\u00e6ring i hjelpemiddelformidling\u00bb, som du finn p\u00e5 kunnskapsbanken.net\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>M\u00e5l</strong>: Auke formidlingsfagleg forst\u00e5ing og kjennskap til Lov om folketrygd\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Innhald</strong>:\u00a0\u00a0</p>\r\n<p>Formidlingsfaglege vurderingar, folketrygdlova sine krav og samhandlingsrutinar mellom HMS og kommunane.\u00a0</p>\r\n<p>Praktisk demonstrasjon av forflyttingsteknikkar og hjelpemiddel for\u00a0forflytting,\u00a0m\u00e5ltaking\u00a0og val av manuell rullestol og val av trykkavlastande pute/madrass.\u00a0</p>\r\n<p><span class="TextRun SCXW261666376 BCX9" lang="NN-NO" xml:lang="NN-NO"><span class="NormalTextRun SCXW261666376 BCX9">Kurset er gratis. Ta med matpakke. Kaffi og te vert servert</span></span><span class="EOP SCXW261666376 BCX9">\u00a0</span></p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Du vil motta ei bekrefting p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>\r\n<p>Du kan sj\u00f8lv melde deg av kurset om du ikkje kan delta.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1667,
        Title: 'El.stol-kurs',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/el-stol-kurs-1',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-27 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-27 13:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-16 23:59:00',
        RegistrationPlaceName: 'Trondheim, Sandmoen',
        DescriptionInternal:
            'Godkjenningskurs- formidling av elektriske rullestoler. \r\nM\u00e5lgruppen for kurset er ansatte i kommunen som jobber med hjelpemiddelformidling.\r\n\r\nDet kreves godkjenning for formidlere som s\u00f8ker om elektriske rullestoler. Del 1 (\u00abelektromedisinsk utstyr\u00bb) og del 2 (\u00abElektrisk rullestol\u00bb) er elektronisk og ligger tilgjengelig p\u00e5 www.kunnskapsbanken.net. Del 3 er i hovedsak praktisk rettet og m\u00e5 gjennomf\u00f8res ved NAV Hjelpemiddelsentral Tr\u00f8ndelag.\r\n\r\nVi kan dessverre ikke prioritere studenter p\u00e5 dette kurset. \r\n\r\nDette kurset holdes ved NAV Hjelpemiddelsentral Tr\u00f8ndelag, Trondheim.',
        CatalogText: null,
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post n\u00e5r du har meldt deg p\u00e5.\u00a0</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Godkjenningsordningen skal bidra til \u00e5 redusere fare for uhell og ulykker med elektriske rullestoler. En god oppl\u00e6ring i bruk av hjelpemidlet skal medvirke til dette.</p>\r\n<p>Det er kun personell med gjennomf\u00f8rt godkjenningskurs som kan formidle elektriske rullestoler til brukere.\u00a0</p>\r\n<p>Godkjenningens del 1 og 2 m\u00e5 v\u00e6re fullf\u00f8rt f\u00f8r det er mulig \u00e5 delta p\u00e5 del 3. Du finner e-l\u00e6ringskursene p\u00e5 <a href="http://www.kunnskapsbanken.net/kurs/godkjenningskurs-elektrisk-rullestol/">kunnskapsbanken.net</a>.</p>\r\n<p>Del 3, det praktiske kurset, vil ha en gjennomgang av materiell for oppl\u00e6ring av brukere, risikomomenter, viktige funksjoner og egenskaper ved elektriske rullestoler. Det blir ogs\u00e5 pr\u00f8vekj\u00f8ring av ulike typer elektriske rullestoler, s\u00e5 det er lurt \u00e5 ta med utekl\u00e6r.</p>\r\n<p>Program for dagen:</p>\r\n<ul>\r\n<li>Kort om behovsutredning og info om godkjenningsordningen. Gjennomgang av oppl\u00e6ringsskjema og veileder.</li>\r\n<li>Lunsj. Ta med egen matpakke. Vi serverer kaffe/te.</li>\r\n<li>Praktisk del: Gjennomgang av elektriske rullestoler, med kj\u00f8ring b\u00e5de inne og ute.</li>\r\n</ul>\r\n<p>Det er kun 10 plasser p\u00e5 dette kurset, s\u00e5 f\u00f8rstemann til m\u00f8lla! Vi kan dessverre ikke prioritere studenter p\u00e5 dette kurset.\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Tr\u00f8ndelag',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1662,
        Title: 'Fagomr\u00e5de: Webinar -',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/fagomrade-webinar-8',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-18 00:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-18 00:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-18 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar ved NAV Hjelpemiddelsentral Oslo',
        DescriptionInternal: null,
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<h3>M\u00e5l\u00a0</h3>\r\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0</p>\r\n<h3>Innhold/program\u00a0</h3>\r\n<p>\u00a0\u00a0</p>\r\n<h3>Praktisk informasjon\u00a0</h3>\r\n<p>Kurset vil foreg\u00e5 digitalt via Teams:</p>\r\n<p>Dette kurset vil ikke bli gjort opptak av\u00a0<br />Ditt navn vil v\u00e6re synlig for andre deltagere i kurset\u00a0<br />Du kan selv velge om du vil ha p\u00e5 bilde/lyd\u00a0av deg selv\u00a0<br />Ingen deltagere har lov til \u00e5 gj\u00f8re opptak av kurset som holdes\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Meld deg p\u00e5 kurset her og du vil f\u00e5 tilsendt link til p\u00e5logging i forkant av kurset.\u00a0</p>\r\n<p>Les her hvordan du blir med i et m\u00f8te uten en Teams konto:</p>\r\n<p><a class="Hyperlink SCXW33104041 BCX9" href="https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><span class="TextRun Underlined SCXW33104041 BCX9" lang="NB-NO" xml:lang="NB-NO"><span class="NormalTextRun SCXW33104041 BCX9">https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508</span></span></a></p>\r\n<p>Kursansvarlig:\u00a0Navn\u00a0 +\u00a0e-post\u00a0<a href="mailto:agneta.glans.nordbye@nav.no">@nav.no</a>\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: null,
    },
    {
        RegistrationID: 1661,
        Title: 'Fagomr\u00e5de: Webinar -',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/fagomrade-webinar-7',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-18 00:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-18 00:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-18 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar ved NAV Hjelpemiddelsentral Oslo',
        DescriptionInternal: null,
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<h3>M\u00e5l\u00a0</h3>\r\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0</p>\r\n<h3>Innhold/program\u00a0</h3>\r\n<p>\u00a0\u00a0</p>\r\n<h3>Praktisk informasjon\u00a0</h3>\r\n<p>Kurset vil foreg\u00e5 digitalt via Teams:</p>\r\n<p>Dette kurset vil ikke bli gjort opptak av\u00a0<br />Ditt navn vil v\u00e6re synlig for andre deltagere i kurset\u00a0<br />Du kan selv velge om du vil ha p\u00e5 bilde/lyd\u00a0av deg selv\u00a0<br />Ingen deltagere har lov til \u00e5 gj\u00f8re opptak av kurset som holdes\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Meld deg p\u00e5 kurset her og du vil f\u00e5 tilsendt link til p\u00e5logging i forkant av kurset.\u00a0</p>\r\n<p>Les her hvordan du blir med i et m\u00f8te uten en Teams konto:</p>\r\n<p><a class="Hyperlink SCXW33104041 BCX9" href="https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><span class="TextRun Underlined SCXW33104041 BCX9" lang="NB-NO" xml:lang="NB-NO"><span class="NormalTextRun SCXW33104041 BCX9">https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508</span></span></a></p>\r\n<p>Kursansvarlig:\u00a0Navn\u00a0 +\u00a0e-post\u00a0<a href="mailto:agneta.glans.nordbye@nav.no">@nav.no</a>\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: null,
    },
    {
        RegistrationID: 1660,
        Title: 'PODD- Introduksjonskurs og workshop i Troms\u00f8',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/podd-introduksjonskurs-og-workshop-i-tromso',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-15 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-16 14:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-14 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Troms og Finnmark, Troms\u00f8',
        DescriptionInternal:
            'PODD er en metode for \u00e5 utvikle spr\u00e5k og kommunikasjon. PODD f\u00f8lger de naturlige trinnene i spr\u00e5kutviklingen, st\u00f8tter innl\u00e6ring av setningsstruktur og lese-/skriveferdigheter. PODD fungerer med ulike betjeningssystem, teknologiske og p\u00e5 papir.',
        CatalogText: null,
        Description: null,
        FrontPageDescription:
            '<p><strong>PODD</strong>\u00a0st\u00e5r for Pragmatisk Organisering av Dynamisk Display.</p>\r\n<p><em>Pragmatisk organisering</em>:\u00a0Vokabularet er organisert etter personens kommunikative funksjoner og samtalebehov. Tar utgangspunkt i de mest effektive m\u00e5tene \u00e5 organisere ordforr\u00e5det p\u00e5, for \u00e5 m\u00f8te varierte krav i kommunikasjonen<br /><em>Dynamisk Display</em>:\u00a0Kommunikasjonshjelpemidler med symboler, der et sideskift skjer p\u00e5 bakgrunn av det foreg\u00e5ende valget.</p>\r\n<p>PODD finnes i flere versjoner som f\u00f8lger de naturlige trinnene i spr\u00e5kutviklingen.</p>\r\n<div>\r\n<p><strong>INNHOLD:<br /></strong>Dag 1 \u00a0 \u00a0 Gjennomgang av oppbygging, forskjeller og likheter i de ulike PODD materialene \u2013 b\u00e5de b\u00f8ker og elektronisk.</p>\r\n<p>Dag 2 \u00a0 \u00a0 Vise hvordan man redigerer i PODD b\u00f8kene og den elektroniske versjonen slik at det blir et personlig hjelpemiddel.</p>\r\n<p><strong>M\u00c5L FOR DAGENE:</strong><br />L\u00e6re om PODD og hvordan man enkelt kan gj\u00f8re materialet personlig!</p>\r\n<p><strong>M\u00c5LGRUPPE:<br /></strong>Logopeder, spesialpedagoger, l\u00e6rere, assistenter, ergoterapeuter, foresatte, vernepleiere og andre som er interessert i \u00e5 tilrettelegge for kommunikasjon for personer med behov for ASK</p>\r\n</div>\r\n<div class="omKurset__tilbakelenke">\u00a0</div>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Troms og Finnmark',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1659,
        Title: 'Inkluderingsdugnaden Gaupne',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/inkluderingsdugnaden-sogndal-3',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-05 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-05 12:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-03 10:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Gaupnetunet',
        DescriptionInternal:
            'NAV ynskjer \u00e5 vere din st\u00f8ttespelar i arbeidet med \u00e5 rekruttere og behalde arbeidskraft. I samarbeid med Samfunn og n\u00e6ring i Sogndal kommune, inviterer vi deg med p\u00e5 samling.\r\n\r\nSamlinga er gratis og vert gjennomf\u00f8rt i tr\u00e5d med nasjonale smittevernreglar.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>NAV ynskjer \u00e5 vere din st\u00f8ttespelar i arbeidet med \u00e5 rekruttere og behalde arbeidskraft. I samarbeid med Samfunn og n\u00e6ring i Sogndal kommune, inviterer vi deg med p\u00e5 samling.</p>\r\n<p>Samlinga er gratis og vert gjennomf\u00f8rt i tr\u00e5d med nasjonale smittevernreglar.</p>\r\n<p>Lunsj fr\u00e5 kl. 12.00</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'Nettverks- og erfaringssamling',
            Tema: 'Inkluderende arbeidsliv (IA)',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1658,
        Title: 'Inkluderingsdugnaden L\u00e6rdal',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/inkluderingsdugnaden-sogndal-2',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-04 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-04 12:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-02 10:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Norsk Villakssenter L\u00e6rdal',
        DescriptionInternal:
            'NAV ynskjer \u00e5 vere din st\u00f8ttespelar i arbeidet med \u00e5 rekruttere og behalde arbeidskraft. I samarbeid med Samfunn og n\u00e6ring i Sogndal kommune, inviterer vi deg med p\u00e5 samling.\r\n\r\nSamlinga er gratis og vert gjennomf\u00f8rt i tr\u00e5d med nasjonale smittevernreglar.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>NAV ynskjer \u00e5 vere din st\u00f8ttespelar i arbeidet med \u00e5 rekruttere og behalde arbeidskraft. I samarbeid med Samfunn og n\u00e6ring i Sogndal kommune, inviterer vi deg med p\u00e5 samling.</p>\r\n<p>Samlinga er gratis og vert gjennomf\u00f8rt i tr\u00e5d med nasjonale smittevernreglar.</p>\r\n<p>Lunsj fr\u00e5 kl. 12.00</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'Nettverks- og erfaringssamling',
            Tema: 'Inkluderende arbeidsliv (IA)',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1657,
        Title: 'Inkluderingsdugnaden \u00c5rdal',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/inkluderingsdugnaden-sogndal-1',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-29 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-29 12:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-27 10:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Klingenberg hotel \u00c5rdal',
        DescriptionInternal:
            'NAV ynskjer \u00e5 vere din st\u00f8ttespelar i arbeidet med \u00e5 rekruttere og behalde arbeidskraft. I samarbeid med Samfunn og n\u00e6ring i Sogndal kommune, inviterer vi deg med p\u00e5 samling.\r\n\r\nSamlinga er gratis og vert gjennomf\u00f8rt i tr\u00e5d med nasjonale smittevernreglar.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>NAV ynskjer \u00e5 vere din st\u00f8ttespelar i arbeidet med \u00e5 rekruttere og behalde arbeidskraft. I samarbeid med Samfunn og n\u00e6ring i Sogndal kommune, inviterer vi deg med p\u00e5 samling.</p>\r\n<p>Samlinga er gratis og vert gjennomf\u00f8rt i tr\u00e5d med nasjonale smittevernreglar.</p>\r\n<p>Lunsj fr\u00e5 kl. 12.00</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'Nettverks- og erfaringssamling',
            Tema: 'Inkluderende arbeidsliv (IA)',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1656,
        Title: 'Inkluderingsdugnaden Sogndal',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/inkluderingsdugnaden-sogndal',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-28 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-28 12:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-26 10:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Quality Hotel Sogndal',
        DescriptionInternal:
            'NAV ynskjer \u00e5 vere din st\u00f8ttespelar i arbeidet med \u00e5 rekruttere og behalde arbeidskraft. I samarbeid med Samfunn og n\u00e6ring i Sogndal kommune, inviterer vi deg med p\u00e5 samling.\r\n\r\nSamlinga er gratis og vert gjennomf\u00f8rt i tr\u00e5d med nasjonale smittevernreglar.',
        CatalogText: null,
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>NAV ynskjer \u00e5 vere din st\u00f8ttespelar i arbeidet med \u00e5 rekruttere og behalde arbeidskraft. I samarbeid med Samfunn og n\u00e6ring i Sogndal kommune, inviterer vi deg med p\u00e5 samling.</p>\r\n<p>Samlinga er gratis og vert gjennomf\u00f8rt i tr\u00e5d med nasjonale smittevernreglar.</p>\r\n<p>Lunsj fr\u00e5 kl. 12.00</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'Nettverks- og erfaringssamling',
            Tema: 'Inkluderende arbeidsliv (IA)',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1654,
        Title: 'PODD - introduksjon og workshop i Alta',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/podd-introduksjon-og-workshop',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-13 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-14 14:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-12 14:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Alta',
        DescriptionInternal:
            'PODD er en metode for \u00e5 utvikle spr\u00e5k og kommunikasjon. PODD f\u00f8lger de naturlige trinnene i spr\u00e5kutviklingen, st\u00f8tter innl\u00e6ring av setningsstruktur og lese-/skriveferdigheter. PODD fungerer med ulike betjeningssystem, teknologiske og p\u00e5 papir.',
        CatalogText: null,
        Description:
            '<p>Kurset varer fra klokken 9 til 15 begge dager</p>\r\n<p>Du vil motta en e-post med bekreftelse p\u00e5 at du har meldt deg p\u00e5.</p>\r\n<p>Husk \u00e5 gi beskjed om du ikke kan komme, vi har ofte ventelister!</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p><strong>Kommunikasjon med symboler!</strong></p>\r\n<p><strong>PODD</strong> st\u00e5r for Pragmatisk Organisering av Dynamisk Display.</p>\r\n<p><em>Pragmatisk organisering</em>:\u00a0Vokabularet er organisert etter personens kommunikative funksjoner og samtalebehov. Tar utgangspunkt i de mest effektive m\u00e5tene \u00e5 organisere ordforr\u00e5det p\u00e5, for \u00e5 m\u00f8te varierte krav i kommunikasjonen<br /><em>Dynamisk Display</em>:\u00a0Kommunikasjonshjelpemidler med symboler, der et sideskift skjer p\u00e5 bakgrunn av det foreg\u00e5ende valget.</p>\r\n<p>PODD finnes i flere versjoner som f\u00f8lger de naturlige trinnene i spr\u00e5kutviklingen.</p>\r\n<p><strong>INNHOLD:<br /></strong>Dag 1 \u00a0 \u00a0 Gjennomgang av oppbygging, forskjeller og likheter i de ulike PODD materialene \u2013 b\u00e5de b\u00f8ker og elektronisk.</p>\r\n<p>Dag 2 \u00a0 \u00a0 Vise hvordan man redigerer i PODD b\u00f8kene og den elektroniske versjonen slik at det blir et personlig hjelpemiddel.</p>\r\n<p><strong>M\u00c5L FOR DAGENE:</strong><br />L\u00e6re om PODD og hvordan man enkelt kan gj\u00f8re materialet personlig!</p>\r\n<p><strong>M\u00c5LGRUPPE:<br /></strong>Logopeder, spesialpedagoger, l\u00e6rere, assistenter, ergoterapeuter, foresatte, vernepleiere og andre som er interessert i \u00e5 tilrettelegge for kommunikasjon for personer med behov for ASK</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Troms og Finnmark',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1653,
        Title: 'Personlig \u00d8konomi - over 3 dager (Sandnes)',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/personlig-okonomi',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-20 08:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-20 11:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-19 14:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Sandnes',
        DescriptionInternal: 'Har du \u00f8konomiske utfordringer du \u00f8nsker \u00e5 ta tak i?',
        CatalogText: null,
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>Kurset holdes over 3 dager, 20. og 21. oktober, samt 17. november. Klokken 0830-1130 alle dagene.\u00a0</p>\r\n<p><strong>Ta med BankId og B\u00e6rbar PC.</strong> (Hvis du ikke har pc f\u00e5r du l\u00e5ne av NAV)</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Kurset er praktisk rettet. Stikkord ang\u00e5ende innhold i kurset er:</p>\r\n<ul>\r\n<li>Smart pengebruk</li>\r\n<li>Hva bruker vi pengene p\u00e5?</li>\r\n<li>Sparing</li>\r\n<li>Lage budsjett</li>\r\n<li>Holde seg til budsjettet</li>\r\n</ul>\r\n<p>Vel m\u00f8tt!</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Rogaland',
            'Type kurs': 'Informasjonsm\u00f8te',
            Tema: 'Arbeidss\u00f8keraktivitet',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1647,
        Title: 'H\u00f8rsel: Digitalt kurs "H\u00f8r etter!"',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/horsel-digitalt-kurs-quot-hor-etter-quot',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-14 11:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-14 15:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-07 15:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Digitalt kurs ved NAV Hjelpemiddelsentral Nordland',
        DescriptionInternal:
            'Hvordan skape et best mulig kommunikasjonsmilj\u00f8 for barn med h\u00f8rselsvansker i barnehage og skole?\r\n\r\nM\u00e5lgruppe:\r\nl\u00e6rere, barnehagel\u00e6rere, pedagoger og andre som jobber med barn og ungdom med h\u00f8rselsvansker i barnehage, skole og utdanning.',
        CatalogText: null,
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<h2><strong>NAV Hjelpemiddelsentral Nordland inviterer til digitalt kurs</strong></h2>\r\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\r\n<h1><strong>H\u00d8R ETTER!</strong></h1>\r\n<h3><strong>Hvordan skape godt kommunikasjonsmilj\u00f8?</strong></h3>\r\n<h3><strong>H\u00f8rselsvansker og tilrettelegging</strong></h3>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Onsdag 14. oktober klokken 11:30-15:30</strong></p>\r\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\r\n<p><strong>Link til oppkobling: </strong><a href="https://teams.microsoft.com/l/meetup-join/19%3ameeting_Zjk3Y2EzODMtYzcxZS00MDFiLTk5ZmQtMTZkNjczNTdlNmQ5%40thread.v2/0?context=%7b%22Tid%22%3a%2262366534-1ec3-4962-8869-9b5535279d0b%22%2c%22Oid%22%3a%22311edc57-e9e1-492f-b910-8ccce219ceb7%22%7d">Bli med i Microsoft Teams-m\u00f8te</a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><br />Vi tilbyr kurs til l\u00e6rere, barnehagel\u00e6rere, pedagoger og andre som jobber med barn og ungdom med h\u00f8rselsvansker i barnehage, skole og utdanning.</p>\r\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\r\n<h3>Kurset vil omhandle f\u00f8lgende temaer</h3>\r\n<ul>\r\n<li>Hva er et godt lydmilj\u00f8 og hvorfor er det viktig for alle?</li>\r\n<li>R\u00e5d og veiledning rundt tilrettelegging</li>\r\n<li>H\u00f8rselstekniske hjelpemidler; Hva og hvorfor?</li>\r\n<li>Overganger mellom barnehage og skole, mellom skoler samt overgang mellom skole og arbeidsliv</li>\r\n<li>Saksgang og s\u00f8knadsprosedyre</li>\r\n<li>Innlegg fra Statped</li>\r\n<li>Innlegg fra H\u00f8rselsentral</li>\r\n</ul>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h4>Kursledere<strong>: </strong>Audiopedagog Inger Lise Neef og seniorr\u00e5dgiver Line Bj\u00f8rnerud<strong><br /><br /></strong></h4>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Praktisk informasjon:</strong></p>\r\n<p>Det blir informasjon rundt den praktiske gjennomf\u00f8ringen ved oppstart av kurset.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>For mer informasjon, ta kontakt med <a href="mailto:Inger.lise.neef@nav.no">Inger.lise.neef@nav.no</a> eller <a href="mailto:line.bjornerud@nav.no">line.bjornerud@nav.no</a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Velkommen til digitalt kurs!</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Nordland',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1646,
        Title: 'H\u00f8rsel: Webinar - Kurs i tr\u00e5dl\u00f8se samtaleforsterkere',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/fagomrade-webinar-6',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-18 12:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-18 14:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-04 15:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar ved NAV Hjelpemiddelsentral Oslo',
        DescriptionInternal:
            'Usikker p\u00e5 hva tr\u00e5dl\u00f8se samtaleforsterkere er? ...eller trenger du en oppdatering? \r\nKurset er for ergoterapeuter og andre i kommunen som jobber med h\u00f8rsel.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<h3>M\u00e5l\u00a0</h3>\r\n<p>NAV Hjelpemiddelsentral Oslo tilbyr kurs for ergoterapeuter og andre i kommunen som jobber med h\u00f8rsel. <br />M\u00e5let er \u00e5 opparbeide \u00f8kt kompetanse p\u00e5 utredning og utpr\u00f8ving tr\u00e5dl\u00f8s samtaleforsterker.<br />\u00a0\u00a0</p>\r\n<h3>Innhold/program\u00a0</h3>\r\n<p>Kartlegging og utpr\u00f8ving av tr\u00e5dl\u00f8s samtaleforsterker "Roger".\u00a0<br />Valg av mottaker og sender - n\u00e5r velger man hva.<br />Bruk og stell.\u00a0\u00a0</p>\r\n<h3>Praktisk informasjon\u00a0</h3>\r\n<p>Kurset vil foreg\u00e5 digitalt via Teams:</p>\r\n<p>Dette kurset vil ikke bli gjort opptak av\u00a0<br />Ditt navn vil v\u00e6re synlig for andre deltagere i kurset\u00a0<br />Du kan selv velge om du vil ha p\u00e5 bilde/lyd\u00a0av deg selv\u00a0<br />Ingen deltagere har lov til \u00e5 gj\u00f8re opptak av kurset som holdes\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Meld deg p\u00e5 kurset her og du vil f\u00e5 tilsendt link til p\u00e5logging i forkant av kurset.\u00a0</p>\r\n<p>Les her hvordan du blir med i et m\u00f8te uten en Teams konto:</p>\r\n<p><a class="Hyperlink SCXW33104041 BCX9" href="https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><span class="TextRun Underlined SCXW33104041 BCX9" lang="NB-NO" xml:lang="NB-NO"><span class="NormalTextRun SCXW33104041 BCX9">https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508</span></span></a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Kursansvarlig: Helena Erstad <a href="mailto:helena.erstad@nav.no\u00a0">helena.erstad@nav.no\u00a0</a></p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1644,
        Title: 'Godkjenningskurs  ERS  - praktisk del',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/godkjenning-ers-del-2-praktisk-del-1',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-21 10:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-21 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-14 10:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold og Telemark, Skien',
        DescriptionInternal:
            'Praktisk del for \u00e5 bli godkjent til \u00e5 s\u00f8ke om og drive oppl\u00e6ring i bruk av elektriske rullestoler.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en e-post bekreftelse n\u00e5r du har meldt deg p\u00e5. Dersom dette ikke skjer, sjekk s\u00f8ppelpostkassen din eller kontakt kursansvarlig.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<header class="omKurset__overskrift">\r\n<h2 class="typo-systemtittel"><span style="font-size: 14px;">I 2016 ble det innf\u00f8rt krav om gjennomf\u00f8rt og best\u00e5tt kurs p\u00e5 elektrisk rullestol for \u00e5 kunne v\u00e6re begrunner p\u00e5 s\u00f8knad om elektrisk rullestol. Det forutsettes at du har tatt og best\u00e5tt teoretisk del p\u00e5 e-l\u00e6ring, f\u00f8r du tar den praktiske kursdelen.</span></h2>\r\n</header>\r\n<div>\r\n<p>Godkjenningsordningen for elektrisk rullestol skal bidra til \u00e5 redusere fare for uhell og ulykker med elektriske rullestoler. En god oppl\u00e6ring i bruk av hjelpemidlet skal medvirke til dette. Det er kun personell med gjennomf\u00f8rt godkjenningskurs som kan formidle elektriske rullestoler til brukere. Godkjenningens del 1 og 2 m\u00e5 v\u00e6re fullf\u00f8rt f\u00f8r det er mulig \u00e5 delta p\u00e5 denne som er den praktiske delen.\u00a0</p>\r\n<p><strong>Disse to e-l\u00e6ring kurs (del 1 og del 2) m\u00e5 du ta p\u00e5 forh\u00e5nd:</strong></p>\r\n<p>\u00a0- Grunnkurs i hjelpemiddelformidling</p>\r\n<p><a href="http://www.kunnskapsbanken.net/kurs/grunnkurs-i-hjelpemiddelformidling/">http://www.kunnskapsbanken.net/kurs/grunnkurs-i-hjelpemiddelformidling/</a></p>\r\n<p>- Godkjenningskurs Elektrisk rullestol</p>\r\n<p><a href="http://www.kunnskapsbanken.net/kurs/godkjenningskurs-elektrisk-rullestol/">http://www.kunnskapsbanken.net/kurs/godkjenningskurs-elektrisk-rullestol/</a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Bakgrunnen for kurset "Autorisasjon for begrunner av elektronisk rullestol \u2013 praktisk kursdel" er et krav fra Direktoratet for samfunnssikkerhet og beredskap. Hvis man ikke har denne autorisasjonen i orden vil s\u00f8knader p\u00e5 ERS ikke kunne bli behandlet.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Dette er et matpakkekurs. Vi serverer kaffe og te.\u00a0</p>\r\n</div>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestfold og Telemark',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1643,
        Title: 'Kommunikasjon: Grid 3 teknisk workshop - praktisk arbeid (Bergen)',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/grid-3-workshop-praktisk-arbeid-bergen-4',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-11 09:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-11 14:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-04 12:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestland, Bergen',
        DescriptionInternal:
            'Kurs for deg som har gjennomf\u00f8rt grunnoppl\u00e6ring i Grid 3, og som ynskjer \u00e5 l\u00e6re meir om alternativ betjening, spesielt bruk av augestyring.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Fyll ut felta nedanfor for \u00e5 melde deg p\u00e5.<br />Du vil f\u00e5 e-post som bekreftar at p\u00e5meldinga er registrert.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Kurs for deg som har gjennomf\u00f8rt grunnoppl\u00e6ring i Grid 3, og som ynskjer \u00e5 vidareutvikle kommunikasjonsoppsettet.</p>\r\n<p>M\u00e5let er at du skal f\u00e5 vidareutvikle arbeidet/oppsettet du er i gang med i Grid 3. Med utgangspunkt i eigne brukarsaker, f\u00e5r du oppl\u00e6ring i dei ulike funksjonane i programvaren.</p>\r\n<p>Minstekrav for \u00e5 delta p\u00e5 kurset, er at du har gjennomf\u00f8rt og brukt dei grunnleggjande funksjonane i Grid 3.</p>\r\n<p><a title="oppl\u00e6ringsvideoen som tar deg gjennom grunnoppl\u00e6ringa" href="https://www.youtube.com/watch?time_continue=6&amp;v=0kR_Y5tfrZc" target="_blank" rel="noopener">Her finn du oppl\u00e6ringsvideoen som tar deg gjennom grunnoppl\u00e6ringa.</a></p>\r\n<p>I videoen kan du l\u00e6re i eige tempo, og repetera s\u00e5 mange gongar du ynskjer.</p>\r\n<h3><strong>M\u00e5lgruppe</strong></h3>\r\n<p>M\u00e5lgruppe er fagpersonar og p\u00e5r\u00f8rande med direkte ansvar for oppl\u00e6ring og oppf\u00f8lging i hjelpemiddelet.</p>\r\n<h3><strong>Praktisk informasjon</strong></h3>\r\n<p>Ta med eigen PC med oppdatert programvare.</p>\r\n<p>Hugs matpakke - vi serverer kaffi og te.</p>\r\n<h3><strong>Kursansvarleg</strong></h3>\r\n<p>Kursansvarleg er Rita Tvedt, telefon 467 41 765, e-post Rita.Tvedt@nav.no.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1642,
        Title: 'Kommunikasjon: Grid 3 workshop - praktisk arbeid (Bergen)',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/grid-3-workshop-praktisk-arbeid-bergen-3',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-11 09:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-11 09:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-04 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestland, Bergen',
        DescriptionInternal:
            'Kurs for deg som har gjennomf\u00f8rt grunnoppl\u00e6ring i Grid 3, og som ynskjer \u00e5 vidareutvikle kommunikasjonsoppsettet.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Fyll ut felta nedanfor for \u00e5 melde deg p\u00e5.<br />Du vil f\u00e5 e-post som bekreftar at p\u00e5meldinga er registrert.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Kurs for deg som har gjennomf\u00f8rt grunnoppl\u00e6ring i Grid 3, og som ynskjer \u00e5 vidareutvikle kommunikasjonsoppsettet.</p>\r\n<p>M\u00e5let er at du skal f\u00e5 vidareutvikle arbeidet/oppsettet du er i gang med i Grid 3. Med utgangspunkt i eigne brukarsaker, f\u00e5r du oppl\u00e6ring i dei ulike funksjonane i programvaren.</p>\r\n<p>Minstekrav for \u00e5 delta p\u00e5 kurset er at du har gjennomf\u00f8rt og brukt dei grunnleggjande funksjonane i Grid 3. G\u00e5 til <a title="oppl\u00e6ringsvideoen som tar deg gjennom grunnoppl\u00e6ringa" href="https://www.youtube.com/watch?time_continue=6&amp;v=0kR_Y5tfrZc" target="_blank" rel="noopener">oppl\u00e6ringsvideoen som tar deg gjennom grunnoppl\u00e6ringa.</a>\u00a0Her kan du l\u00e6re i eige tempo og repetera s\u00e5 mange gongar du ynskjer.</p>\r\n<h3><strong>M\u00e5lgruppe</strong></h3>\r\n<p>M\u00e5lgruppe er fagpersonar og p\u00e5r\u00f8rande med direkte ansvar for oppl\u00e6ring og oppf\u00f8lging i hjelpemidlet.</p>\r\n<h3><strong>Praktisk informasjon</strong></h3>\r\n<p>Ta med eigen PC med oppdatert programvare.</p>\r\n<p>Hugs matpakke - vi serverer kaffi og te.</p>\r\n<h3><strong>Kursansvarleg</strong></h3>\r\n<p>Kursansvarleg er Rita Tvedt, telefon 467 41 765, e-post Rita.Tvedt@nav.no.</p>\r\n<h3><strong>Transport og parkering</strong></h3>\r\n<p>NAV Hjelpemiddelsentral Vestland har begrensa plass til parkering, og bes\u00f8kande kan dessverre oppleve at det ikkje er ledige plassar p\u00e5 omr\u00e5det. Vi oppfordrar kursdeltakarar til \u00e5 k\u00f8yre saman, eller nytte offentleg transport.</p>\r\n<p>Sj\u00e5 rutetider for buss og bybane p\u00e5 <a href="http://www.skyss.no" target="_blank" rel="noopener">www.skyss.no</a>.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1634,
        Title:
            'Tilrettelegging Arbeid, fysiske funksjonsnedsettelser og funksjonsassistent ordningen',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/tilrettelegging-arbeid-fysiske-funksjonsnedsettelser-og-funksjonsassistent-ordningen-2',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-26 13:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-26 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-22 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar(Teams)',
        DescriptionInternal:
            'Tilrettelegging p\u00e5 arbeidsplassen kan v\u00e6re helt avgj\u00f8rende for at mennesker med funksjonsnedsettelser skal kunne st\u00e5 i jobb.\r\nP\u00e5 dette kurset vil vi blant annet snakke om ulike fysiske funksjonsnedsettelser, ergonomi, funksjonsassistentordningen og andre tilretteleggingsmuligheter. Dette webinaret er beregnet p\u00e5 NAV veiledere i \u00d8st-Viken',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;" align="center"><span class="normaltextrun"><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">NAV Hjelpemiddelsentral \u00d8st-Viken</span></span><span class="eop"><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;" align="center"><span class="normaltextrun"><strong><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">Tilrettelegging\u00a0arbeid,\u00a0fysiske funksjonsnedsettelser og funksjonsassistent ordningen</span></strong></span><span class="eop"><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;" align="center"><span class="eop"><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p>Tilrettelegging p\u00e5 arbeidsplassen kan v\u00e6re helt avgj\u00f8rende for at mennesker med funksjonsnedsettelser skal kunne st\u00e5 i jobb.</p>\r\n<p>P\u00e5 dette kurset vil vi blant annet snakke om ulike fysiske funksjonsnedsettelser, ergonomi, funksjonsassistentordningen og andre tilretteleggingsmuligheter.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Webinaret vil foreg\u00e5 p\u00e5 teams, link til dette blir sendt ut kvelden f\u00f8r kurset avholdes.\u00a0</p>\r\n<p>Dette webinaret er beregnet p\u00e5 NAV veiledere i \u00d8st-Viken</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>PROGRAM\u00a0</p>\r\n<p>13:00 \u2013 13:15 Velkommen og introduksjon av NAV HMS \u00d8st-Viken\u00a0</p>\r\n<p>13:15 \u2013 14.00 Tilrettelegging ved fysiske funksjonsnedsettelser\u00a0</p>\r\n<p>14.00 \u2013 14.10 Pause\u00a0</p>\r\n<p>14:10 \u2013 14:35 Funksjonsassistentordningen\u00a0</p>\r\n<p>14:35 \u2013 15:00 Sp\u00f8rsm\u00e5l, oppsummering og avslutning\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: '\u00d8st-Viken (\u00d8stfold, Follo og Romerike)',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1633,
        Title:
            'Tilrettelegging Arbeid, fysiske funksjonsnedsettelser og funksjonsassistent ordningen',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/tilrettelegging-arbeid-fysiske-funksjonsnedsettelser-og-funksjonsassistent-ordningen-1',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-20 13:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-20 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-18 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar(Teams)',
        DescriptionInternal:
            'Tilrettelegging p\u00e5 arbeidsplassen kan v\u00e6re helt avgj\u00f8rende for at mennesker med funksjonsnedsettelser skal kunne st\u00e5 i jobb.\r\nP\u00e5 dette kurset vil vi blant annet snakke om ulike fysiske funksjonsnedsettelser, ergonomi, funksjonsassistentordningen og andre tilretteleggingsmuligheter. Dette webinaret er beregnet p\u00e5 NAV veiledere i \u00d8st-Viken',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;" align="center"><span class="normaltextrun"><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">NAV Hjelpemiddelsentral \u00d8st-Viken</span></span><span class="eop"><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;" align="center"><span class="normaltextrun"><strong><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">Tilrettelegging\u00a0arbeid,\u00a0fysiske funksjonsnedsettelser og funksjonsassistent ordningen</span></strong></span><span class="eop"><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;" align="center"><span class="eop"><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p>Tilrettelegging p\u00e5 arbeidsplassen kan v\u00e6re helt avgj\u00f8rende for at mennesker med funksjonsnedsettelser skal kunne st\u00e5 i jobb.</p>\r\n<p>P\u00e5 dette kurset vil vi blant annet snakke om ulike fysiske funksjonsnedsettelser, ergonomi, funksjonsassistentordningen og andre tilretteleggingsmuligheter.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Webinaret vil foreg\u00e5 p\u00e5 teams, link til dette blir sendt ut kvelden f\u00f8r kurset avholdes.\u00a0</p>\r\n<p>Dette webinaret er beregnet p\u00e5 NAV veiledere i \u00d8st-Viken</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>PROGRAM\u00a0</p>\r\n<p>13:00 \u2013 13:15 Velkommen og introduksjon av NAV HMS \u00d8st-Viken\u00a0</p>\r\n<p>13:15 \u2013 14.00 Tilrettelegging ved fysiske funksjonsnedsettelser\u00a0</p>\r\n<p>14.00 \u2013 14.10 Pause\u00a0</p>\r\n<p>14:10 \u2013 14:35 Funksjonsassistentordningen\u00a0</p>\r\n<p>14:35 \u2013 15:00 Sp\u00f8rsm\u00e5l, oppsummering og avslutning\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: '\u00d8st-Viken (\u00d8stfold, Follo og Romerike)',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1631,
        Title: 'Tilrettelegging Arbeid, Kognisjon og IKT',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/tilrettelegging-arbeid-kognisjon-og-ikt-2',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-21 13:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-21 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-18 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar(Teams)',
        DescriptionInternal:
            'Tilrettelegging p\u00e5 arbeidsplassen kan v\u00e6re helt avgj\u00f8rende for at mennesker med funksjonsnedsettelser skal kunne st\u00e5 i jobb.\r\nKognisjon er prosesser som skjer i hjernen n\u00e5r vi tar i mot, lagrer og bearbeider inntrykk. Har du brukere med for eksempel nedsatt konsentrasjon, hukommelse, nedsatt evne til \u00e5 planlegge, lese- og skrive vansker, kan dette kurset gi deg \u00f8kt kunnskap om tilretteleggingsmuligheter. Dette webinaret er beregnet p\u00e5 arbeidsmarkedsbedrifter i \u00d8st-Viken.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;" align="center"><span class="normaltextrun"><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">NAV Hjelpemiddelsentral \u00d8stfold</span></span><span class="eop"><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;" align="center"><span class="normaltextrun"><strong><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">Tilrettelegging\u00a0arbeid,\u00a0</span></strong></span><span class="eop"><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;" align="center"><span class="normaltextrun"><strong><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">kognisjon og\u00a0IKT</span></strong></span><span class="eop"><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="normaltextrun"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">Kognisjon er prosesser som skjer i hjernen n\u00e5r vi tar imot, lagrer og bearbeider inntrykk.\u00a0Kognitiv svikt kan forekomme ved mange ulike diagnoser. For at en person med kognitiv svikt skal kunne fungere\u00a0i arbeid\u00a0er det ofte avgj\u00f8rende med tilrettelegging.</span></span><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="normaltextrun"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">IKT omfatter ASK (Alternativ og supplerende kommunikasjon), betjening av PC/nettbrett samt programvare.\u00a0I dag finnes det mange hjelpemidler som kan benyttes n\u00e5r betjening av PC/nettbrett er en utfordring. Vi kommer innom dette samt litt om programvare som kan v\u00e6re aktuelt.</span></span><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span><span style="font-family: \'Source Sans Pro\',sans-serif; color: #3e3832; background: white;">Kurset vil foreg\u00e5 p\u00e5 teams, link til dette blir sendt ut kvelden f\u00f8r kurset avholdes.\u00a0</span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="eop">\u00a0</span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="normaltextrun"><strong><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">PROGRAM</span></strong></span><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="normaltextrun"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">13:00 \u2013 13:15 Velkommen og introduksjon av NAV HMS \u00d8st-Viken</span></span><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="normaltextrun"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">13:15 \u2013 14:00\u00a0Kognisjon</span></span><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="normaltextrun"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">14:00\u2013 14.10 Pause</span></span><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="normaltextrun"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">14:10 \u2013 14:45\u00a0IKT</span></span><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="normaltextrun"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">14:45\u00a0\u2013\u00a015:00\u00a0Sp\u00f8rsm\u00e5l, oppsummering og avslutning</span></span><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span></p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: '\u00d8st-Viken (\u00d8stfold, Follo og Romerike)',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1630,
        Title: 'Tilrettelegging Arbeid, Kognisjon og IKT',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/tilrettelegging-arbeid-kognisjon-og-ikt-1',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-12-02 13:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-12-02 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-29 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar(Teams)',
        DescriptionInternal:
            'Tilrettelegging p\u00e5 arbeidsplassen kan v\u00e6re helt avgj\u00f8rende for at mennesker med funksjonsnedsettelser skal kunne st\u00e5 i jobb.\r\nKognisjon er prosesser som skjer i hjernen n\u00e5r vi tar i mot, lagrer og bearbeider inntrykk. Har du brukere med for eksempel nedsatt konsentrasjon, hukommelse, nedsatt evne til \u00e5 planlegge, lese- og skrive vansker, kan dette kurset gi deg \u00f8kt kunnskap om tilretteleggingsmuligheter.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;" align="center"><span class="normaltextrun"><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">NAV Hjelpemiddelsentral \u00d8st-Viken</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;" align="center"><span class="normaltextrun"><strong><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">Tilrettelegging\u00a0arbeid,\u00a0</span></strong></span><span class="eop"><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;" align="center"><span class="normaltextrun"><strong><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">kognisjon og\u00a0IKT</span></strong></span><span class="eop"><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="normaltextrun"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">Kognisjon er prosesser som skjer i hjernen n\u00e5r vi tar imot, lagrer og bearbeider inntrykk.\u00a0Kognitiv svikt kan forekomme ved mange ulike diagnoser. For at en person med kognitiv svikt skal kunne fungere\u00a0i arbeid\u00a0er det ofte avgj\u00f8rende med tilrettelegging.</span></span><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="normaltextrun"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">IKT omfatter ASK (Alternativ og supplerende kommunikasjon), betjening av PC/nettbrett samt programvare.\u00a0I dag finnes det mange hjelpemidler som kan benyttes n\u00e5r betjening av PC/nettbrett er en utfordring. Vi kommer innom dette samt litt om programvare som kan v\u00e6re aktuelt.</span></span><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">Webinaret </span></span><span style="font-family: \'Source Sans Pro\',sans-serif; color: #3e3832; background: white;">vil foreg\u00e5 p\u00e5 teams, link til dette blir sendt ut kvelden f\u00f8r kurset avholdes.\u00a0</span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span style="font-family: \'Source Sans Pro\',sans-serif; color: #3e3832; background: white;">Dette webinaret er beregnet p\u00e5 NAV veiledere i \u00d8st-Viken.</span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="eop">\u00a0</span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="normaltextrun"><strong><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">PROGRAM</span></strong></span><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="normaltextrun"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">13:00 \u2013 13:15 Velkommen og introduksjon av NAV HMS \u00d8st-Viken</span></span><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="normaltextrun"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">13:15 \u2013 14:00\u00a0Kognisjon</span></span><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="normaltextrun"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">14:00\u2013 14.10 Pause</span></span><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="normaltextrun"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">14:10 \u2013 14:45\u00a0IKT</span></span><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;"><span class="normaltextrun"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">14:45\u00a0\u2013\u00a015:00\u00a0Sp\u00f8rsm\u00e5l, oppsummering og avslutning</span></span><span class="eop"><span style="font-family: \'Calibri\',sans-serif;">\u00a0</span></span></p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: '\u00d8st-Viken (\u00d8stfold, Follo og Romerike)',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1628,
        Title: 'Tilrettelegging Arbeid, Syn og IKT',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/tilrettelegging-arbeid-syn-og-ikt-2',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-15 13:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-15 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-11 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar(Teams)',
        DescriptionInternal:
            'Tilrettelegging p\u00e5 arbeidsplassen kan v\u00e6re helt avgj\u00f8rende for at mennesker med funksjonsnedsettelser skal kunne st\u00e5 i jobb.\r\nDette kurset vil gi deg kunnskap om synsutfordringer og tilrettelegging i arbeid. Dette webinaret er beregnet p\u00e5 arbeidsmarkedsbedrifter i \u00d8st-Viken.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;" align="center"><span class="normaltextrun"><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">NAV Hjelpemiddelsentral \u00d8st-Viken</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;" align="center"><span class="normaltextrun"><strong><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">Tilrettelegging\u00a0arbeid,\u00a0syn og IKT</span></strong></span><span class="eop"><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;" align="center">\u00a0</p>\r\n<p>Tilrettelegging p\u00e5 arbeidsplassen kan v\u00e6re helt avgj\u00f8rende for at mennesker med funksjonsnedsettelser skal kunne st\u00e5 i jobb.</p>\r\n<p>Dette kurset vil gi deg kunnskap om synsutfordringer og tilrettelegging i arbeid.</p>\r\n<p align="center">\u00a0</p>\r\n<p>Webinaret vil foreg\u00e5 p\u00e5 teams, link til dette blir sendt ut kvelden f\u00f8r kurset avholdes.\u00a0</p>\r\n<p>Dette webinaret er beregnet p\u00e5 NAV veiledere i \u00d8st-Viken.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>PROGRAM\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>13:00 \u2013 13:15 Velkommen og introduksjon av NAV HMS \u00d8st-Viken\u00a0</p>\r\n<p>13:15 \u2013 13:45 Syn\u00a0</p>\r\n<p>13:45 \u2013 14:00 Pause\u00a0</p>\r\n<p>14:00 \u2013 14:20 Eksempler tilrettelegging syn\u00a0</p>\r\n<p>14:20 \u2013 14:45\u00a0IKT\u00a0</p>\r\n<p>14:45 \u2013 15:00 Sp\u00f8rsm\u00e5l, oppsummering og avslutning\u00a0</p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline;">\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: '\u00d8st-Viken (\u00d8stfold, Follo og Romerike)',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1627,
        Title: 'Tilrettelegging Arbeid, Syn og IKT',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/tilrettelegging-arbeid-syn-og-ikt-1',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-24 13:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-24 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-20 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar(Teams)',
        DescriptionInternal:
            'Tilrettelegging p\u00e5 arbeidsplassen kan v\u00e6re helt avgj\u00f8rende for at mennesker med funksjonsnedsettelser skal kunne st\u00e5 i jobb.\r\nDette kurset vil gi deg kunnskap om synsutfordringer og tilrettelegging i arbeid. Dette webinaret er beregnet p\u00e5 NAV veiledere i \u00d8st-Viken.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;" align="center"><span class="normaltextrun"><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">NAV Hjelpemiddelsentral \u00d8st-Viken</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;" align="center"><span class="normaltextrun"><strong><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">Tilrettelegging\u00a0arbeid,\u00a0syn og IKT</span></strong></span><span class="eop"><span style="font-size: 20.0pt; font-family: \'Arial\',sans-serif; color: #3e3832;">\u00a0</span></span></p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline; text-align: left;" align="center">\u00a0</p>\r\n<p>Tilrettelegging p\u00e5 arbeidsplassen kan v\u00e6re helt avgj\u00f8rende for at mennesker med funksjonsnedsettelser skal kunne st\u00e5 i jobb.</p>\r\n<p>Dette kurset vil gi deg kunnskap om synsutfordringer og tilrettelegging i arbeid.</p>\r\n<p align="center">\u00a0</p>\r\n<p>Webinaret vil foreg\u00e5 p\u00e5 teams, link til dette blir sendt ut kvelden f\u00f8r kurset avholdes.\u00a0</p>\r\n<p>Dette webinaret er beregnet p\u00e5 NAV veiledere i \u00d8st-Viken.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>PROGRAM\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>13:00 \u2013 13:15 Velkommen og introduksjon av NAV HMS \u00d8st-Viken\u00a0</p>\r\n<p>13:15 \u2013 13:45 Syn\u00a0</p>\r\n<p>13:45 \u2013 14:00 Pause\u00a0</p>\r\n<p>14:00 \u2013 14:20 Eksempler tilrettelegging syn\u00a0</p>\r\n<p>14:20 \u2013 14:45\u00a0IKT\u00a0</p>\r\n<p>14:45 \u2013 15:00 Sp\u00f8rsm\u00e5l, oppsummering og avslutning\u00a0</p>\r\n<p class="paragraph" style="margin: 0cm; vertical-align: baseline;">\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: '\u00d8st-Viken (\u00d8stfold, Follo og Romerike)',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1624,
        Title: 'Tilrettelegging Arbeid, H\u00f8rsel og tolk',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/tilrettelegging-arbeid-horsel-og-tolk-1',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-18 13:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-18 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-15 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar(Teams)',
        DescriptionInternal:
            'Tilrettelegging p\u00e5 arbeidsplassen kan v\u00e6re helt avgj\u00f8rende for at mennesker med funksjonsnedsettelser skal kunne st\u00e5 i jobb.\r\nDette kurset vil gi deg kunnskap om h\u00f8rselsutfordringer og tilrettelegging i arbeid. Dette webinaret er beregnet p\u00e5 NAV veiledere i \u00d8st-Viken.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p><span class="TextRun SCXW65074803 BCX9" lang="NB-NO" xml:lang="NB-NO"><span class="NormalTextRun SCXW65074803 BCX9">Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5. Du kan ogs\u00e5 endre p\u00e5meldingen eller melde deg av i etterkant.</span></span></p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>NAV Hjelpemiddelsentral \u00d8st-Viken</p>\r\n<p><strong>Tilrettelegging\u00a0arbeid,\u00a0h\u00f8rsel og tolk</strong>\u00a0</p>\r\n<p>Tilrettelegging p\u00e5 arbeidsplassen kan v\u00e6re helt avgj\u00f8rende for at mennesker med funksjonsnedsettelser skal kunne st\u00e5 i jobb.</p>\r\n<p>Dette kurset vil gi deg kunnskap om h\u00f8rselsutfordringer og tilrettelegging i arbeid.</p>\r\n<p>Webinaret vil foreg\u00e5 p\u00e5 teams, link til dette blir sendt ut kvelden f\u00f8r kurset avholdes.\u00a0</p>\r\n<p>Dette webinaret er beregnet p\u00e5 NAV veiledere i \u00d8st-Viken.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>PROGRAM</strong>\u00a0</p>\r\n<p>13:00 \u2013 13:15\u00a0Velkommen\u00a0og introduksjon av\u00a0NAV HMS \u00d8st-Viken\u00a0</p>\r\n<p>13:15 \u2013 13:45\u00a0H\u00f8rsel\u00a0\u00a0</p>\r\n<p>13:45\u00a0\u2013 14:00\u00a0Pause\u00a0</p>\r\n<p>14:00 \u2013 14:20\u00a0Eksempler tilrettelegging h\u00f8rsel\u00a0</p>\r\n<p>14:20\u00a0\u2013 14:45\u00a0Tolketjenesten\u00a0</p>\r\n<p>14:45\u00a0\u2013 15:00\u00a0Sp\u00f8rsm\u00e5l, oppsummering og avslutning\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: '\u00d8st-Viken (\u00d8stfold, Follo og Romerike)',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1608,
        Title:
            'H\u00f8rsel og kognisjon/Varsling: Webinar -  Varslingsanlegg for h\u00f8rsel, vandring og tilkalling',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/fagomrade-webinar-3',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-15 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-15 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-06 15:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar ved NAV Hjelpemiddelsentral Oslo',
        DescriptionInternal:
            'Gjennomgang og workshop med Fleksiblink Life anlegg ved Vestfold Audio. M\u00e5lgruppe: 1.linjetjeneste i bydel og kommune, audiopedagoger og audiografer.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<h3>M\u00e5l\u00a0</h3>\r\n<p>Bli oppdatert og tryggere p\u00e5 bruken av varslingsanlegg for h\u00f8rsel, vandring og tilkalling, og hjelpemidler for tid og struktur.</p>\r\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0</p>\r\n<h3>Innhold/program\u00a0</h3>\r\n<p>H\u00f8rsel:\u00a0</p>\r\n<ul>\r\n<li>Introduksjon av VEA/FlexiBlink\u00a0</li>\r\n<li>Tr\u00e5dl\u00f8s varsling av brann, d\u00f8rklokke, telefoni, barn, tilkalling\u00a0osv</li>\r\n<li>Brannsikring for personer med nedsatt h\u00f8rsel</li>\r\n<li>Brannfaktatall\u00a0</li>\r\n<li>Det brenner fortere n\u00e5 enn f\u00f8r\u00a0</li>\r\n<li>Risikogrupper\u00a0</li>\r\n<li>Hva sier\u00a0loven</li>\r\n<li>Plassering og antall r\u00f8ykvarslere</li>\r\n<li>Hvordan sikre god varsling i alle rom?</li>\r\n<li>Vi tar for oss forskjellige\u00a0boligtyper</li>\r\n<li>Produktgjennomgang</li>\r\n<li>Telefoni</li>\r\n<li>D\u00f8rklokke og porttelefon</li>\r\n<li>Foreldre og barn</li>\r\n<li>Tilkalling</li>\r\n</ul>\r\n<p>Eksempler\u00a0p\u00e5 l\u00f8sninger\u00a0</p>\r\n<ul>\r\n<li>Bolig med foreldre og barn</li>\r\n<li>Leilighet med en eldre person</li>\r\n<li>Arbeidsplasstilrettelegging, typiske eksempler\u00a0</li>\r\n</ul>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Vandring, tilkalling og enkel kalender\u00a0</p>\r\n<ul>\r\n<li>Vandring -\u00a0brukere med\u00a0demens og psykisk utviklingshemming\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</li>\r\n<li>Beslutningsst\u00f8tte til brukere med kognitiv svikt av ulike \u00e5rsaker,</li>\r\n<li>Varsling til n\u00e6rpersoner i samme boenhet</li>\r\n<li>Tilkalling\u00a0- brukere med\u00a0ALS, h\u00f8y ryggmargsskade, omfattende hjerneskade eller MS</li>\r\n<li>Enkel tilkalling av n\u00e6rperson i samme boenhet\u00a0</li>\r\n<li>Enkel kalender med d\u00f8gnorientering og p\u00e5minnelse</li>\r\n</ul>\r\n<p>Eksempler\u00a0p\u00e5 l\u00f8sninger\u00a0</p>\r\n<ul>\r\n<li>Hvordan varsle u\u00f8nsket vandring i hjemmet\u00a0</li>\r\n<li>Egenvarsling / brukerst\u00f8tte\u00a0</li>\r\n<li>IRIS SOL planlegging og kalender</li>\r\n</ul>\r\n<p>\u00a0\u00a0</p>\r\n<h3>Praktisk informasjon\u00a0</h3>\r\n<p>Kurset vil foreg\u00e5 digitalt via Teams:</p>\r\n<p>Dette kurset vil ikke bli gjort opptak av\u00a0<br />Ditt navn vil v\u00e6re synlig for andre deltagere i kurset\u00a0<br />Du kan selv velge om du vil ha p\u00e5 bilde/lyd\u00a0av deg selv\u00a0<br />Ingen deltagere har lov til \u00e5 gj\u00f8re opptak av kurset som holdes\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Meld deg p\u00e5 kurset her og du vil f\u00e5 tilsendt link til p\u00e5logging i forkant av kurset.\u00a0</p>\r\n<p>Les her <a href="https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508">hvordan du blir med i et m\u00f8te uten en Teams konto</a>.</p>\r\n<p>Kursansvarlig: Helena Erstad <a href="mailto:helena.erstad@nav.no">helena.erstad@nav.no</a></p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1603,
        Title: 'ASK: Workshop i Rolltalk Designer + Abilias PODD b\u00f8ker, E-PODD mm',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/ask-workshop-i-rolltalk-designer-abilias-podd-boker-e-podd-mm-1',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-19 12:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-19 16:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-13 16:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Abilias lokaler',
        DescriptionInternal:
            'Workshop i Abilias programvarer som Rolltalk Designer, PODD kommunikasjonsb\u00f8ker, Elektronisk PODD, Pegasus og Rolltalk Designer for Print.\r\nKurset skal gi hjelp, id\u00e9er og inspirasjon til videre arbeid med kommunikasjonsl\u00f8sningene.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>For fagpersoner og p\u00e5r\u00f8rende rundt brukere med Rolltalk talemaskiner og Abilias PODD b\u00f8ker.</p>\r\n<p>Forutsetter grunnkunnskaper i l\u00f8sning man \u00f8nsker \u00e5 jobbe med.<br />Kurset legger opp til egenaktivitet, s\u00e5 eget datautstyr m\u00e5 medbringes. Du jobber med eget brukerprogram og f\u00e5r hjelp og veiledning underveis.</p>\r\n<p><strong>NB! Workshop holdes i Abilias lokaler, og p\u00e5melding skjer via Abilia hjemmeside.</strong></p>\r\n<p>Link til kurset og p\u00e5melding her:<br /><a href="https://www.abilia.com/nb/node/10861">https://www.abilia.com/nb/node/10861</a></p>\r\n<p>Ta kontakt med Karen Berntsen i Abilia ved sp\u00f8rsm\u00e5l.<br />karen.berntsen@abilia.no<br />Mobil: 97 15 45 53</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Ikke p\u00e5melding fra\u00a0 bl\u00e5 knapp under</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 0,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1573,
        Title: 'E-l\u00e6ring i Bestillingsordning Agder Kristiansand',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/e-laering-i-bestillingsordning-vest-agder-1',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-12-30 12:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-12-30 12:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-12-30 23:59:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Agder Kristiansand',
        DescriptionInternal:
            'For \u00e5 kunne benytte Bestillingsordningen i Vest-Agder, m\u00e5 du ha gjennomf\u00f8rt dette E-l\u00e6ringskurset.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p><strong>For \u00e5 kunne benytte Bestillingsordningen i Agder Kristiansand, m\u00e5 du ha gjennomf\u00f8rt dette e-l\u00e6ringskurset.</strong></p>\r\n<p><strong>Ny bestillingsordning legger til grunn at nye bestillere m\u00e5 ha gjennomf\u00f8rt Grunnkurs i hj.m.formidling og Bestillerkurs f\u00f8r de kan benytte ordningen.</strong></p>\r\n<p><strong>Bestillere som allerede har godkjenning, trenger ikke ny godkjenning. Vi anbefaler likevel \u00e5 gjennomf\u00f8re e - l\u00e6ringskurset Grunnoppl\u00e6ring i hjelpemiddelformidling\u00a0<a href="http://www.kunnskapsbanken.net/">www.kunnskapsbanken.net</a></strong></p>\r\n<p><strong>M\u00e5lgruppe</strong></p>\r\n<p>Kurset er forbeholdt kommunalt ansatte fagpersoner eller formidlingsfaglig personell, med 3-\u00e5rig helsefaglig h\u00f8gskole (ergoterapeut, fysioterapeut, sykepleier, vernepleier, turnuskandidat i fysioterapi, helsefagarbeider).</p>\r\n<p>Brukere med brukerpass kan ogs\u00e5 ta kurset og bruke Bestillingsordningen.</p>\r\n<p><strong>Praktisk informasjon</strong></p>\r\n<p>Oppgi e-postadressen du bruker i jobbsammenheng, n\u00e5r du melder deg p\u00e5 kurset. Vi sender ikke ut lenke til e-l\u00e6ring til private e -post adresser.</p>\r\n<p>Lenke til e- l\u00e6ring kan kun benyttes av den som melder seg p\u00e5, og kan ikke videresendes til andre.</p>\r\n<p>Inntak p\u00e5 e-l\u00e6ringskurset skjer ukentlig.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Agder (Aust-Agder og Vest-Agder)',
            'Type kurs': 'E-l\u00e6ring',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1560,
        Title: 'Kognisjon: Workshop/kurs i Memoplanner',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/fagomrade-tittel-pa-kurs-37',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-28 12:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-28 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-15 16:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Oslo',
        DescriptionInternal:
            'NAV Hjelpmiddelsentral Oslo arrangerer i samarbeid med Abilia workshop/kurs i Memoplanner. Kurset omhandler tid og struktur, og det blir gitt oppl\u00e6ring i funksjoner og tilpasninger i Memoplanner kalender.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<h3>M\u00e5l</h3>\r\n<p>Workshop i Memoplanner skal gi \u00f8kt kunnskap om Memoplanner med funksjoner, tilpasninger, og bruk. Kurset passer for formidlere av kognitive hjelpemidler, brukere og st\u00f8ttepersoner.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h3>Innhold</h3>\r\n<p>12.00-12.15: Kort presentasjonsrunde</p>\r\n<p>12.15-13.00: Gjennomgang av funksjoner og tilpasningsmuligheter</p>\r\n<p>13.00-13.15: Pause</p>\r\n<p>13.15-14.00: MyAbilia og felles demo i plenum</p>\r\n<p>14.00-15.00: Workshop m/oppgavehefte- Workshop/hands on\u2002\u2002</p>\r\n<h3>\u00a0</h3>\r\n<h3>Praktisk informasjon</h3>\r\n<p>Kurset er gratis. \u00a0Deltakere kan ta med egen Handikalender. Det vil ogs\u00e5 bli mulig \u00e5 l\u00e5ne Handikalender for de praktiske oppgavene.</p>\r\n<p>Kursansvarlig: Sissel Moen <a href="mailto:sissel.moen@nav.no">sissel.moen@nav.no</a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Lunsj kan kj\u00f8pes i kantinen p\u00e5 Hjelpemiddelsentralen. Kantinen tar ikke imot kontantbetaling, kun kort.</p>\r\n<h3>\u00a0</h3>\r\n<h3>Parkering - VIKTIG!</h3>\r\n<p>Vi gj\u00f8r oppmerksom p\u00e5 at hjelpemiddelsentralen ikke har parkeringsmuligheter for kurs- og m\u00f8tedeltakere. Vi anbefaler derfor kurs- og m\u00f8tedeltakere \u00e5 benytte kollektivtilbud (linje 5) til \u00d8kern T-banestasjon.</p>\r\n<p>Det tar ca. 7 min \u00e5 g\u00e5 fra T-banen til hjelpemiddelsentralen. Til \u00d8kern g\u00e5r T-bane 4 og 5 (Vestli), og bussene 23, 24, 60, 67, 105, 107, 313, 345, 435, F3, N5, T2 og 153. Se <a href="http://www.ruter.no/">www.ruter.no</a>\u00a0for mer informasjon.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Deltakere med bil m\u00e5 bruke betalingsparkeringen i Haraldrudveien (forbi Kuben yrkesarena, bak Hotel 33). Det tar ca. 10 minutter \u00e5 g\u00e5 fra betalingsparkeringen til Kabelgata 2 der de fleste kursene/minimessene gjennomf\u00f8res.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1559,
        Title: 'Kognisjon: Workshop/kurs i Handikalender- organisering, tid og struktur',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/fagomrade-tittel-pa-kurs-36',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-19 10:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-19 14:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-12 16:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Oslo',
        DescriptionInternal:
            'NAV Hjelpemiddelsentral Oslo arrangerer, i samarbeid med Abilia, workshop i ulike utgaver av Handi. Kurset vil gi oppl\u00e6ring i funksjoner og tilpasninger i Handi. Kurset passer for formidlere av kognitive hjelpemidler, brukere og st\u00f8ttepersoner.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<h3>M\u00e5l</h3>\r\n<p>Workshop i Handi skal gi \u00f8kt kunnskap om de ulike Handi-l\u00f8sningene Handi One, Handi 5 SW og Handikalender, med tilpasninger og bruk.</p>\r\n<h3>\u00a0</h3>\r\n<h3>Innhold</h3>\r\n<p>Gjennomgang av Handi 5/Handikalender \u2013 liste/tids\u00f8yle/m\u00e5nedsvisning</p>\r\n<p>Forskjellene mellom Handi 5 og Handikalender\u00a0 - infomenyen , varslingsenter m.m</p>\r\n<p>Felles demo \u2013 Fra Handi5 + Handikalender p\u00e5 iphone</p>\r\n<p>Gjennomgang av myAbilia</p>\r\n<p>Workshop/hands on\u2002\u2002\u2002\u2002</p>\r\n<h3>\u00a0</h3>\r\n<h3>Praktisk informasjon</h3>\r\n<p>Kurset er gratis. Deltakere kan ta med egen Handi. Det vil ogs\u00e5 bli mulig \u00e5 l\u00e5ne Handi til de praktiske oppgavene.</p>\r\n<p>Kursansvarlig: Sissel Moen <a href="mailto:sissel.moen@nav.no">sissel.moen@nav.no</a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Lunsj kan kj\u00f8pes i kantinen p\u00e5 Hjelpemiddelsentralen. Kantinen tar ikke imot kontantbetaling, kun kort.</p>\r\n<h3>\u00a0</h3>\r\n<h3>Parkering - VIKTIG!</h3>\r\n<p>Vi gj\u00f8r oppmerksom p\u00e5 at hjelpemiddelsentralen ikke har parkeringsmuligheter for kurs- og m\u00f8tedeltakere. Vi anbefaler derfor kurs- og m\u00f8tedeltakere \u00e5 benytte kollektivtilbud (linje 5) til \u00d8kern T-banestasjon.</p>\r\n<p>Det tar ca. 7 min \u00e5 g\u00e5 fra T-banen til hjelpemiddelsentralen. Til \u00d8kern g\u00e5r T-bane 4 og 5 (Vestli), og bussene 23, 24, 60, 67, 105, 107, 313, 345, 435, F3, N5, T2 og 153. Se <a href="http://www.ruter.no/">www.ruter.no</a>\u00a0for mer informasjon.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Deltakere med bil m\u00e5 bruke betalingsparkeringen i Haraldrudveien (forbi Kuben yrkesarena, bak Hotel 33). Det tar ca. 10 minutter \u00e5 g\u00e5 fra betalingsparkeringen til Kabelgata 2 der de fleste kursene/minimessene gjennomf\u00f8res.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1558,
        Title: 'AVLYST Tid og struktur - en presentasjon av kognitive hjelpemidler',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/tid-og-struktur-en-presentasjon-av-kognitive-hjelpemidler-5',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-29 10:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-29 14:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-09-22 12:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Telemark',
        DescriptionInternal:
            'Fire leverand\u00f8rer presenterer sine egne kognitive hjelpemidler. Cognita, Visolit,  Abilia og Vestfold Audio er alle leverand\u00f8rer av kognitive hjelpemidler. De viser og forteller om bruken av sine hjelpemidler.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p>Cognita, Visolit, Abilia og Vestfold Audio er alle leverand\u00f8rer av kognitive hjelpemidler. De viser og forteller om bruken av sine kognitive hjelpemidler.</p>\r\n<p>Det serveres ikke mat under kurset.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestfold og Telemark',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1551,
        Title: 'Kommunikasjon: Workshop i Snap Core First (Bergen)',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/workshop-snap-core-first-bergen-6',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-12-03 10:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-12-03 14:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-26 12:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestland, Bergen',
        DescriptionInternal:
            'Workshop for dei som nyttar kommunikasjonshjelpemiddelet Snap Core First.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Fyll ut felta nedanfor for \u00e5 melde deg p\u00e5.<br />Du vil f\u00e5 e-post som bekreftar at p\u00e5meldinga er registrert.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Workshop i kommunikasjonshjelpemiddelet Snap Core First.</p>\r\n<p>Denne dagen er det sett av tid til \u00e5 jobbe med eige kommunikasjonoppsett. Med kunnskap og ekspertise i Snap Core First, er hensikten \u00e5 gje inspirasjon til \u00e5 tilasse maskinen til kvar enkel brukar. Workshopen tek utgangspunkt i konkrete problemstillingar som vert meldt inn (sj\u00e5 p\u00e5melding).</p>\r\n<p>For \u00e5 f\u00e5 utbytte av workshopen, m\u00e5 du ha delteke p\u00e5 innf\u00f8ringskurs/webinar i Snap Core First, eller ha gjennomg\u00e5tt desse to opptaka av tidlegare webinar:</p>\r\n<ul>\r\n<li><a title="https://no.tobiidynavox.com/blogs/innspilte-webinarer/snap-core-first-introduksjon" href="https://no.tobiidynavox.com/blogs/innspilte-webinarer/snap-core-first-introduksjon">Webinar: Introduksjon i Snap Core First</a></li>\r\n<li><a title="https://no.tobiidynavox.com/blogs/innspilte-webinarer/snap-core-first-tilpassing-og-redigering" href="https://no.tobiidynavox.com/blogs/innspilte-webinarer/snap-core-first-tilpassing-og-redigering">Webinar: Snap Core First - tilpassing og redigering</a></li>\r\n</ul>\r\n<h3><strong>M\u00e5lgruppe</strong></h3>\r\n<p>M\u00e5lgruppe er fagpersonar og p\u00e5r\u00f8rande med direkte ansvar for oppl\u00e6ring og oppf\u00f8lging i hjelpemidlet.</p>\r\n<h3><strong>Praktisk informasjon</strong></h3>\r\n<p>Gjennomgangen krev bruk av PC. Ta med eigen PC der Snap Core First er installert.</p>\r\n<p>Ta med matpakke; vi serverer kaffi og te.</p>\r\n<h3><strong>Kursansvarleg</strong></h3>\r\n<p>Kursansvarleg er Charlotte Iversen, telefon 452 71 972, e-post Charlotte.Iversen@nav.no.</p>\r\n<h3><strong>Transport og parkering</strong></h3>\r\n<p>NAV Hjelpemiddelsentral Vestland har begrensa plass til parkering, og bes\u00f8kande kan dessverre oppleve at det ikkje er ledige plassar p\u00e5 omr\u00e5det. Vi oppfordrar kursdeltakarar til \u00e5 k\u00f8yre saman, eller nytte offentleg transport.</p>\r\n<p>Sj\u00e5 rutetider for buss og bybane p\u00e5 <a href="http://www.skyss.no" target="_blank" rel="noopener">www.skyss.no</a>.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1548,
        Title: 'Kommunikasjon: Workshop PODD 40/70 bok og Elektronisk PODD 60 (Bergen)',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/workshop-podd-40-70-bok-og-elektronisk-podd-60',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-30 09:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-30 14:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-23 13:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestland, Bergen',
        DescriptionInternal:
            'Denne workshopen er for dei som har kommunikasjonshjelpemiddelet PODD 40/70 bok og Elektronisk PODD 60.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Fyll ut felta nedanfor for \u00e5 melde deg p\u00e5.<br />Du vil f\u00e5 e-post som bekreftar at p\u00e5meldinga er registrert.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Denne dagen er det sett av tid til \u00e5 jobbe med eige kommunikasjonoppsett. Hensikten \u00e5 gje inspirasjon til \u00e5 tilasse maskinen til kvar enkel brukar.</p>\r\n<p>Tema tar utgangpunkt i konkrete problemstillingar som vert meldt inn (sj\u00e5 p\u00e5melding).</p>\r\n<p>For \u00e5 ha nytte av denne workshopen, m\u00e5 du ha delteke p\u00e5 innf\u00f8ringskurs/webinar i PODD.</p>\r\n<h3><strong>M\u00e5lgruppe</strong></h3>\r\n<p>M\u00e5lgruppe er fagpersonar og p\u00e5r\u00f8rande med direkte ansvar for oppl\u00e6ring og oppf\u00f8lging i hjelpemiddelet PODD.</p>\r\n<h3><strong>Praktisk informasjon</strong></h3>\r\n<p>Ta med eigen PC med programvaren PODD.</p>\r\n<p>Ta med matpakke; kaffi og te blir servert.</p>\r\n<h3><strong>Kursansvarleg</strong></h3>\r\n<p>Kursansvarleg er Charlotte Iversen, telefon 452 71 972, e-post Charlotte.Iversen@nav.no.</p>\r\n<h3><strong>Transport og parkering</strong></h3>\r\n<p>NAV Hjelpemiddelsentral Vestland har begrensa plass til parkering, og bes\u00f8kande kan dessverre oppleve at det ikkje er ledige plassar p\u00e5 omr\u00e5det. Vi oppfordrar kursdeltakarar til \u00e5 k\u00f8yre saman, eller nytte offentleg transport.</p>\r\n<p>Sj\u00e5 rutetider for buss og bybane p\u00e5 <a href="http://www.skyss.no" target="_blank" rel="noopener">www.skyss.no</a>.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1547,
        Title: 'Kommunikasjon: Workshop PODD 12/20 bok og Elektronisk PODD 15 (Bergen)',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/podd-12-20-bok-og-elektronisk-podd-15-bergen-2',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-06 09:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-06 14:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-30 12:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestland, Bergen',
        DescriptionInternal:
            'Denne workshopen er for dei som har kommunikasjonshjelpemiddelet PODD 12/20 bok og Elektronisk PODD 15.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Fyll ut felta nedanfor for \u00e5 melde deg p\u00e5.<br />Du vil f\u00e5 e-post som bekreftar at p\u00e5meldinga er registrert.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Denne dagen er det sett av tid til \u00e5 jobbe med eige kommunikasjonoppsett. Hensikten \u00e5 gje inspirasjon til \u00e5 tilasse maskinen til kvar enkel brukar.</p>\r\n<p>Tema tek utgangpunkt i konkrete problemstillingar som vert meldt inn (sj\u00e5 p\u00e5melding).</p>\r\n<p>For \u00e5 ha nytte av denne workshopen, m\u00e5 du ha delteke p\u00e5 innf\u00f8ringskurs/webinar i PODD.</p>\r\n<h3><strong>M\u00e5lgruppe</strong></h3>\r\n<p>M\u00e5lgruppe er fagpersonar og p\u00e5r\u00f8rande med direkte ansvar for oppl\u00e6ring og oppf\u00f8lging i hjelpemidlet.</p>\r\n<h3><strong>Praktisk informasjon</strong></h3>\r\n<p>Ta med eigen PC med programvaren PODD.</p>\r\n<p>Ta med matpakke; kaffi og te blir servert.</p>\r\n<h3><strong>Kursansvarleg</strong></h3>\r\n<p>Kursansvarleg er Charlotte Iversen, telefon 452 71 972, e-post Charlotte.Iversen@nav.no.</p>\r\n<h3><strong>Transport og parkering</strong></h3>\r\n<p>NAV Hjelpemiddelsentral Vestland har begrensa plass til parkering, og bes\u00f8kande kan dessverre oppleve at det ikkje er ledige plassar p\u00e5 omr\u00e5det. Vi oppfordrar kursdeltakarar til \u00e5 k\u00f8yre saman, eller nytte offentleg transport.</p>\r\n<p>Sj\u00e5 rutetider for buss og bybane p\u00e5 <a href="http://www.skyss.no" target="_blank" rel="noopener">www.skyss.no</a>.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1540,
        Title: 'Kognisjon: Workshop i MEMOplanner og myAbilia (Bergen)',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/workshop-i-memoplanner-og-myabilia',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-04 10:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-04 14:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-28 12:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestland, Bergen',
        DescriptionInternal:
            'Vi ynskjer \u00e5 auka kunnskapen om kognitive hjelpemiddel til st\u00f8ttepersonar og brukarar , og vil med denne workshopen ta for oss bruk av MEMoplanner og korleis fjernstyra denne ved hjelp av myAbilia.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Fyll ut felta nedanfor for \u00e5 melde deg p\u00e5.<br />Du vil f\u00e5 e-post som bekreftar at p\u00e5meldinga er registrert.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Vi ynskjer \u00e5 auka kunnskapsniv\u00e5et til st\u00f8ttepersonar og brukarar av kognitive hjelpemiddel, og vil med denne workshopen ta for oss bruk av MEMoplanner og korleis fjernstyra denne ved hjelp av myAbilia.</p>\r\n<p>M\u00e5l for dagen er \u00e5 gje oppl\u00e6ring i korleis ein best legg til rette for \u00e5 bruka hjelpemiddelet som er utl\u00e5nt. Det vert ein gjennomgang av funksjonar og tilpassing. Vi ser n\u00e6rare p\u00e5 tidsforst\u00e5ing, bilete-/symbolbruk, sjekkliste/notat brukt av st\u00f8ttepersonar og korleis fjernstyra via myAbilia.</p>\r\n<h3><strong>M\u00e5lgruppe</strong></h3>\r\n<p>M\u00e5lgruppa er fagpersonar og p\u00e5r\u00f8rande med oppl\u00e6rings- og oppf\u00f8lgingsansvar rundt hjelpemiddelet.</p>\r\n<h3><strong>Praktisk informasjon</strong></h3>\r\n<p>Ta med MEMOplanner og PC, nettbrett eller mobiltelefon, for \u00e5 l\u00e6re \u00e5 fjernredigere kalenderen via skytenesta myAbilia.</p>\r\n<p>Ta med matpakke. Vi serverer kaffi/te.</p>\r\n<h3><strong>Kursansvarleg</strong></h3>\r\n<p>Kursansvarleg er Sigrun Tolo, telefon 464 21 097, e-post Sigrun.Tolo@nav.no.</p>\r\n<h3><strong>Transport og parkering</strong></h3>\r\n<p>NAV Hjelpemiddelsentral Vestland har begrensa plass til parkering, og bes\u00f8kande kan dessverre oppleve at det ikkje er ledige plassar p\u00e5 omr\u00e5det. Vi oppfordrar kursdeltakarar til \u00e5 k\u00f8yre saman, eller nytte offentleg transport.</p>\r\n<p>Sj\u00e5 rutetider for buss og bybane p\u00e5 <a href="http://www.skyss.no" target="_blank" rel="noopener">www.skyss.no</a>.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1539,
        Title: 'Kommunikasjon: Grid 3 grunnkurs (webinar)',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/grid-3-grunnkurs-4',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-12-09 13:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-12-09 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-12-04 12:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Eigen PC (webinar)',
        DescriptionInternal:
            'Webinar for deg som vil gjennomf\u00f8re grunnoppl\u00e6ringa i Grid 3.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Webinaret er eit samarbeid mellom NAV Hjelpemiddelsentral og Cognita.</p>\r\n<p><strong><a title="https://cognita.no/events" href="https://cognita.no/events"><span style="background-color: #0000ff; color: #ffffff;"><span style="background-color: #ffffff; color: #0000ff;">Klikk p\u00e5 denne lenka for \u00e5 melde deg p\u00e5 webinaret Grid 3 grunnkurs.</span></span></a></strong></p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Webinar for deg som vil gjennomf\u00f8re grunnoppl\u00e6ringa i Grid 3. Kurset vil gi ei innf\u00f8ring i dei oppsetta som finnst i Grid 3, og korleis du tilpassar og lager eigne kommunikasjonsoppsett.</p>\r\n<h3>M\u00e5lgruppe</h3>\r\n<p>Webinaret er for fagpersoner og p\u00e5r\u00f8rande med direkte ansvar for oppl\u00e6ring og oppf\u00f8lging i hjelpemiddelet.</p>\r\n<h3>Praktisk informasjon</h3>\r\n<p>Bruk eigen PC med programvaren Grid 3.</p>\r\n<h3>Kursansvarleg</h3>\r\n<p>Webinaret er eit samarbeid mellom NAV Hjelpemiddelsentral og Cognita.</p>\r\n<p>Kontaktperson er Charlotte Iversen ved NAV Hjelpemiddelsentral Vestland, tlf. 452 71 972 / e-post Charlotte.Iversen@nav.no.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1538,
        Title: 'Kommunikasjon: Grid 3 grunnkurs (webinar)',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/grid-3-grunnkurs-3',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-19 13:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-19 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-14 12:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Eigen PC (webinar)',
        DescriptionInternal:
            'Webinar for deg som vil gjennomf\u00f8re grunnoppl\u00e6ringa i Grid 3.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Webinaret er eit samarbeid mellom NAV Hjelpemiddelsentral og Cognita.</p>\r\n<p><strong><a title="https://cognita.no/events" href="https://cognita.no/events"><span style="background-color: #0000ff; color: #ffffff;"><span style="background-color: #ffffff; color: #0000ff;">Klikk p\u00e5 denne lenka for \u00e5 melde deg p\u00e5 webinaret Grid 3 grunnkurs.</span></span></a></strong></p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Webinar for deg som vil gjennomf\u00f8re grunnoppl\u00e6ringa i Grid 3. Kurset vil gi ei innf\u00f8ring i dei oppsetta som finnst i Grid 3, og korleis du tilpassar og lager eigne kommunikasjonsoppsett.</p>\r\n<h3>M\u00e5lgruppe</h3>\r\n<p>Webinaret er for fagpersoner og p\u00e5r\u00f8rande med direkte ansvar for oppl\u00e6ring og oppf\u00f8lging i hjelpemiddelet.</p>\r\n<h3>Praktisk informasjon</h3>\r\n<p>Bruk eigen PC med programvaren Grid 3.</p>\r\n<h3>Kursansvarleg</h3>\r\n<p>Webinaret er eit samarbeid mellom NAV Hjelpemiddelsentral og Cognita.</p>\r\n<p>Kontaktperson er Charlotte Iversen ved NAV Hjelpemiddelsentral Vestland, tlf. 452 71 972 / e-post Charlotte.Iversen@nav.no.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1537,
        Title: 'Kommunikasjon: Grid 3 grunnkurs (webinar)',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/grid-3-grunnkurs-2',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-20 13:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-20 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-15 12:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Eigen PC (webinar)',
        DescriptionInternal:
            'Webinar for deg som vil gjennomf\u00f8re grunnoppl\u00e6ringa i Grid 3.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Webinaret er eit samarbeid mellom NAV Hjelpemiddelsentral og Cognita.</p>\r\n<p><strong><a title="https://cognita.no/events" href="https://cognita.no/events"><span style="background-color: #0000ff; color: #ffffff;"><span style="background-color: #ffffff; color: #0000ff;">Klikk p\u00e5 denne lenka for \u00e5 melde deg p\u00e5 webinaret Grid 3 grunnkurs.</span></span></a></strong></p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Webinar for deg som vil gjennomf\u00f8re grunnoppl\u00e6ringa i Grid 3. Kurset vil gi ei innf\u00f8ring i dei oppsetta som finnst i Grid 3, og korleis du tilpassar og lager eigne kommunikasjonsoppsett.</p>\r\n<h3>M\u00e5lgruppe</h3>\r\n<p>Webinaret er for fagpersoner og p\u00e5r\u00f8rande med direkte ansvar for oppl\u00e6ring og oppf\u00f8lging i hjelpemiddelet.</p>\r\n<h3>Praktisk informasjon</h3>\r\n<p>Bruk eigen PC med programvaren Grid 3.</p>\r\n<h3>Kursansvarleg</h3>\r\n<p>Webinaret er eit samarbeid mellom NAV Hjelpemiddelsentral og Cognita.</p>\r\n<p>Kontaktperson er Charlotte Iversen ved NAV Hjelpemiddelsentral Vestland, tlf. 452 71 972 / e-post Charlotte.Iversen@nav.no.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1529,
        Title: 'Kognisjon: Workshop i HandiKalender og myAbilia (Bergen)',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/workshop-i-handikalender-og-myabilia-com',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-12 10:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-12 14:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-05 12:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestland, Bergen',
        DescriptionInternal:
            'Vi ynskjer \u00e5 auka kunnskapen om kognitive hjelpemiddel til st\u00f8ttepersonar og brukarar , og tema for dagen vil vera bruk av Handi/Handikalender og korleis fjernstyra denne ved hjelp av myAbilia.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Fyll ut felta nedanfor for \u00e5 melde deg p\u00e5.<br />Du vil f\u00e5 e-post som bekreftar at p\u00e5meldinga er registrert.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Vi ynskjer \u00e5 auka kunnskapsniv\u00e5et til st\u00f8ttepersonar og brukarar av kognitive hjelpemidler, og tema for dagen vil vera bruk av Handi/Handikalender og korleis fjernstyra denne ved hjelp av myAbilia.</p>\r\n<p>Vi vil sj\u00e5 n\u00e6rare p\u00e5 korleis koma i gang med Handi, installering p\u00e5 mobil/nettbrett, tidsforst\u00e5else, bilde-/symbolbruk, ekstra funksjonar, fjernstyring og bruk av st\u00f8ttepersonar.</p>\r\n<h3><strong>M\u00e5lgruppe</strong></h3>\r\n<p>M\u00e5lgruppa er fagpersonar og p\u00e5r\u00f8rande med oppl\u00e6rings- og oppf\u00f8lgingsansvar rundt hjelpemiddelet.</p>\r\n<h3><strong>Praktisk informasjon</strong></h3>\r\n<p>Ta med Handi One/Handikalender og PC, nettbrett eller mobiltelefon, for \u00e5 l\u00e6re \u00e5 fjernredigere kalenderen via skytenesta myAbilia.</p>\r\n<p>Ta med matpakke. Vi serverer kaffi/te.</p>\r\n<h3><strong>Kursansvarleg</strong></h3>\r\n<p>Kursansvarleg er Sigrun Tolo, telefon 464 21 097, e-post Sigrun.Tolo@nav.no.</p>\r\n<h3><strong>Transport og parkering</strong></h3>\r\n<p>NAV Hjelpemiddelsentral Vestland har begrensa plass til parkering, og bes\u00f8kande kan dessverre oppleve at det ikkje er ledige plassar p\u00e5 omr\u00e5det. Vi oppfordrar kursdeltakarar til \u00e5 k\u00f8yre saman, eller nytte offentleg transport.</p>\r\n<p>Sj\u00e5 rutetider for buss og bybane p\u00e5 <a href="http://www.skyss.no" target="_blank" rel="noopener">www.skyss.no</a>.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1527,
        Title: 'KOMMUNIKASJON: Videreg\u00e5ende fagkurs for kommunale ASK-kontakter',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/horsel-videregaende-fagkurs-for-kommunale-horselskontakter-4',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-28 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-28 12:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-23 23:59:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold og Telemark/ avd. Sandefjord',
        DescriptionInternal:
            'M\u00e5lgruppe: Kommunale ASK-kontakter i tidligere Vestfold fylke.\r\nM\u00e5l: Faglig oppdatering Kommunikasjonshjelpemidler\r\n\r\nKursdeltakere m\u00e5 selv ha med seg mat p\u00e5 v\u00e5re kurs. Vi har ingen kantine hvor man kan f\u00e5 kj\u00f8pt mat, men s\u00f8rger for vann/te/kaffe.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p><strong>Videreg\u00e5ende fagkurs for kommunale ASK-kontakter\u00a0</strong></p>\r\n<p><strong>M\u00e5lgruppe</strong>:<br />Kommunale ASK-kontakter i tidligere Vestfold fylke.</p>\r\n<p><strong>M\u00e5l:</strong> <br />Faglig oppdatering Kommunikasjonshjelpemidler</p>\r\n<p>Kursdeltakere m\u00e5 selv ha med seg mat p\u00e5 v\u00e5re kurs. Vi har ingen kantine hvor man kan f\u00e5 kj\u00f8pt mat, men s\u00f8rger for vann/te/kaffe og frukt.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestfold og Telemark',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1523,
        Title: 'KOGNISJON: Workshop/kurs i MemoAssist',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/kognisjon-workshop-kurs-i-memoassist',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-18 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-18 12:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-01 16:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Oslo',
        DescriptionInternal:
            'Hjelpemiddelsentral Oslo arrangerer workshop/kurs i MemoAssist. Kurset omhandler organisering i tid og struktur, og gir oppl\u00e6ring i funksjoner og tilpasninger i MemoAssist. Kurset passer for formidlere av kognitive hjelpemidler, brukere og st\u00f8ttepersoner.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<h3>M\u00e5l</h3>\r\n<p>Workshop i MemoAssist skal gi \u00f8kt kunnskap om den elektroniske kalenderen MemoAssist, med tilpasninger og bruk.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h3>Innhold</h3>\r\n<p>Program:<br />- Generell info<br />- Dag og ukesvisning<br />- Opprette aktivitet<br />- Fjernstyring<br />- Praktiske oppgaver</p>\r\n<h3>\u00a0</h3>\r\n<h3>Praktisk informasjon</h3>\r\n<p>Kursansvarlig: Sissel Moen, <a href="mailto:sissel.moen@nav.no">sissel.moen@nav.no</a></p>\r\n<p>Kurset er gratis. Deltakere kan ta med egen MemoAssist. Det vil ogs\u00e5 bli mulig \u00e5 l\u00e5ne MemoAssist for de praktiske oppgavene.</p>\r\n<p>Lunsj kan kj\u00f8pes i kantinen p\u00e5 Hjelpemiddelsentralen. Kantinen tar ikke imot kontantbetaling, kun kort.</p>\r\n<h3>\u00a0</h3>\r\n<h3>Parkering - VIKTIG!</h3>\r\n<p>Vi gj\u00f8r oppmerksom p\u00e5 at hjelpemiddelsentralen ikke har parkeringsmuligheter for kurs- og m\u00f8tedeltakere. Vi anbefaler derfor kurs- og m\u00f8tedeltakere \u00e5 benytte kollektivtilbud (linje 5) til \u00d8kern T-banestasjon.</p>\r\n<p>Det tar ca. 7 min \u00e5 g\u00e5 fra T-banen til hjelpemiddelsentralen. Til \u00d8kern g\u00e5r T-bane 4 og 5 (Vestli), og bussene 23, 24, 60, 67, 105, 107, 313, 345, 435, F3, N5, T2 og 153. Se <a href="http://www.ruter.no/">www.ruter.no</a>\u00a0for mer informasjon.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Deltakere med bil m\u00e5 bruke betalingsparkeringen i Haraldrudveien (forbi Kuben yrkesarena, bak Hotel 33). Det tar ca. 10 minutter \u00e5 g\u00e5 fra betalingsparkeringen til Kabelgata 2 der de fleste kursene/minimessene gjennomf\u00f8res.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1508,
        Title: 'Kommunikasjon: Grunnkurs Widgit Go (Nettbasert i Microsoft Teams)',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/grunnkurs-widgit-go-12',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-25 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-25 13:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-23 09:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar ved NAV Hjelpemiddelsentral Oslo',
        DescriptionInternal:
            'Kurset vil gi en grunnleggende innf\u00f8ring i appen Widgit Go med utgangspunkt i \u00e5 programmere oppsett for kommunikasjon. Kurset er rettet mot ansatte i f\u00f8rstelinjetjenesten, habiliteringstjenesten, fagsentre, p\u00e5r\u00f8rende, skole og barnehage.\r\n\r\nKurset legger opp til en del egenaktivitet. Ha tilgjengelig egen iPad med Widgit Go (fullversjon) installert.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Kurset vil gi en grunnleggende innf\u00f8ring i appen\u00a0Widgit\u00a0Go med utgangspunkt i \u00e5 programmere oppsett for kommunikasjon. Kurset er rettet mot ansatte i f\u00f8rstelinjetjenesten, habiliteringstjenesten, fagsentre, p\u00e5r\u00f8rende, skole og barnehage.\u00a0</p>\r\n<p>Kurset legger opp til en del egenaktivitet. Ha tilgjengelig egen\u00a0iPad\u00a0med\u00a0Widgit\u00a0Go (fullversjon) installert.\u00a0\u00a0\u00a0</p>\r\n<div>\r\n<h3>Praktisk informasjon\u00a0</h3>\r\n<p>Kurset vil foreg\u00e5 digitalt via Teams:</p>\r\n<p>Dette kurset vil ikke bli gjort opptak av.\u00a0<br />Ditt navn vil v\u00e6re synlig for andre deltagere i kurset.\u00a0<br />Du kan selv velge om du vil ha p\u00e5 bilde/lyd av deg selv.\u00a0<br />Ingen deltagere har lov til \u00e5 gj\u00f8re opptak av kurset som holdes.\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Meld deg p\u00e5 kurset her og du vil f\u00e5 tilsendt link til p\u00e5logging i forkant av kurset.\u00a0</p>\r\n<p>Les her hvordan du blir med i et m\u00f8te uten en Teams konto:</p>\r\n<p><a tabindex="-1" title="https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%c3%b8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508" href="https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508" target="_blank" rel="noreferrer noopener">https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508</a></p>\r\n</div>\r\n<p>Kursansvarlig: Marita Elise Turi:\u00a0<a href="mailto:marita.elise.turi@nav.no">marita.elise.turi@nav.no</a>\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1507,
        Title: 'Kommunikasjon: Grunnkurs Widgit Go (Nettbasert i Microsoft Teams)',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/grunnkurs-widgit-go-11',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-22 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-22 13:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-20 09:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar ved NAV Hjelpemiddelsentral Oslo',
        DescriptionInternal:
            'Kurset vil gi en grunnleggende innf\u00f8ring i appen Widgit Go med utgangspunkt i \u00e5 programmere oppsett for kommunikasjon. Kurset er rettet mot ansatte i f\u00f8rstelinjetjenesten, habiliteringstjenesten, fagsentre, p\u00e5r\u00f8rende, skole og barnehage.\r\n\r\nKurset legger opp til en del egenaktivitet. Ha tilgjengelig egen iPad med Widgit Go (fullversjon) installert.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Kurset vil gi en grunnleggende innf\u00f8ring i appen\u00a0Widgit\u00a0Go med utgangspunkt i \u00e5 programmere oppsett for kommunikasjon. Kurset er rettet mot ansatte i f\u00f8rstelinjetjenesten, habiliteringstjenesten, fagsentre, p\u00e5r\u00f8rende, skole og barnehage.\u00a0</p>\r\n<p>Kurset legger opp til en del egenaktivitet. Ha tilgjengelig egen\u00a0iPad\u00a0med\u00a0Widgit\u00a0Go (fullversjon) installert.\u00a0\u00a0</p>\r\n<div>\r\n<h3>Praktisk informasjon\u00a0</h3>\r\n<p>Kurset vil foreg\u00e5 digitalt via Teams:</p>\r\n<p>Dette kurset vil ikke bli gjort opptak av\u00a0<br />Ditt navn vil v\u00e6re synlig for andre deltagere i kurset\u00a0<br />Du kan selv velge om du vil ha p\u00e5 bilde/lyd\u00a0av deg selv\u00a0<br />Ingen deltagere har lov til \u00e5 gj\u00f8re opptak av kurset som holdes\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Meld deg p\u00e5 kurset her og du vil f\u00e5 tilsendt link til p\u00e5logging i forkant av kurset.\u00a0</p>\r\n<p>Les her hvordan du blir med i et m\u00f8te uten en Teams konto:</p>\r\n<p><a tabindex="-1" title="https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%c3%b8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508" href="https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508" target="_blank" rel="noreferrer noopener">https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508</a></p>\r\n</div>\r\n<p>Kursansvarlig: Marita Elise Turi:\u00a0<a href="mailto:marita.elise.turi@nav.no">marita.elise.turi@nav.no</a>\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1501,
        Title: 'NAV Drammen Modul 5: Karriereveiledning',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/modul-6-karriereveiledning-21',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-16 12:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-23 14:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-13 12:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Papirbredden karrieresenter, Gr\u00f8nland 53, Drammen',
        DescriptionInternal:
            'Lurer du p\u00e5 hvordan du kan bruke din kompetanse i arbeidsmarkedet og muligheter for en ny karrierevei? NAV Drammen tilbyr i samarbeid med Papirbredden karrieresenter en modul der vi fokuserer p\u00e5 dine muligheter i fremtidens arbeidsmarked.\r\nHensikten er \u00e5 bli kjent med jobb- og utdanningsmuligheter med fokus p\u00e5 utvikling av karriereferdigheter.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Ved p\u00e5melding vil du motta en e-post med en p\u00e5meldingsbekreftelse. Kan du allikevel ikke delta, s\u00e5 kan du melde deg av ved \u00e5 trykke p\u00e5 linken nederst i e-posten du har mottatt, og endre din status ved \u00e5 trykke p\u00e5 "Avmeld".</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Denne modulen passer for deltakere som er i prosess av \u00e5 h\u00e5ndtere overganger i jobblivet, se p\u00e5 anvendelse av egne kompetanser og tidligere utdanning samt fokusere p\u00e5 egne styrker og jobbmuligheter.</p>\r\n<p>Dette er en gruppebasert undervisning over to dager for inntil 7 personer, og etter denne modulen vil du ha muligheten til \u00e5 booke deg en individuell time for karriereveiledning.</p>\r\n<p>F\u00f8r du m\u00f8ter opp p\u00e5 kurset; svar p\u00e5 disse sp\u00f8rsm\u00e5lene for selvrefleksjon:<br />\u2022 Hvor og hvordan vil du anvende dine kompetanser?<br />\u2022 Hvilke aktiviteter m\u00e5 du gj\u00f8re n\u00e5?<br />\u00a0 Hvilke informasjon, dr\u00f8fting og sortering trenger du?<br />\u2022 Hva trenger du for \u00e5 n\u00e5 m\u00e5lene dine, fra andre og deg selv?</p>\r\n<p>Spr\u00e5ket for presentasjon er p\u00e5 norsk, s\u00e5 deltakere m\u00e5 kunne forst\u00e5 og ha en anvendbar funksjonell spr\u00e5kforst\u00e5else.</p>\r\n<p>Tidpsunkt for kurs:<br />Mandag 16. november kl. 1200 - 1400<br />Mandag 23. november kl. 1200 - 1400</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vest-Viken (Buskerud, B\u00e6rum og Asker)',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Arbeidss\u00f8keraktivitet',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1500,
        Title: 'NAV Drammen Modul 5: Karriereveiledning',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/modul-6-karriereveiledning-20',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-12 12:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-19 14:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-09 12:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Papirbredden karrieresenter, Gr\u00f8nland 53, Drammen',
        DescriptionInternal:
            'Lurer du p\u00e5 hvordan du kan bruke din kompetanse i arbeidsmarkedet og muligheter for en ny karrierevei? NAV Drammen tilbyr i samarbeid med Papirbredden karrieresenter en modul der vi fokuserer p\u00e5 dine muligheter i fremtidens arbeidsmarked.\r\nHensikten er \u00e5 bli kjent med jobb- og utdanningsmuligheter med fokus p\u00e5 utvikling av karriereferdigheter.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Ved p\u00e5melding vil du motta en e-post med en p\u00e5meldingsbekreftelse. Kan du allikevel ikke delta, s\u00e5 kan du melde deg av ved \u00e5 trykke p\u00e5 linken nederst i e-posten du har mottatt, og endre din status ved \u00e5 trykke p\u00e5 "Avmeld".</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Denne modulen passer for deltakere som er i prosess av \u00e5 h\u00e5ndtere overganger i jobblivet, se p\u00e5 anvendelse av egne kompetanser og tidligere utdanning samt fokusere p\u00e5 egne styrker og jobbmuligheter.</p>\r\n<p>Dette er en gruppebasert undervisning over to dager for inntil 7 personer, og etter denne modulen vil du ha muligheten til \u00e5 booke deg en individuell time for karriereveiledning.</p>\r\n<p>F\u00f8r du m\u00f8ter opp p\u00e5 kurset; svar p\u00e5 disse sp\u00f8rsm\u00e5lene for selvrefleksjon:<br />\u2022 Hvor og hvordan vil du anvende dine kompetanser?<br />\u2022 Hvilke aktiviteter m\u00e5 du gj\u00f8re n\u00e5?<br />\u00a0 Hvilke informasjon, dr\u00f8fting og sortering trenger du?<br />\u2022 Hva trenger du for \u00e5 n\u00e5 m\u00e5lene dine, fra andre og deg selv?</p>\r\n<p>Spr\u00e5ket for presentasjon er p\u00e5 norsk, s\u00e5 deltakere m\u00e5 kunne forst\u00e5 og ha en anvendbar funksjonell spr\u00e5kforst\u00e5else.</p>\r\n<p>Tidpsunkt for kurs:<br />Mandag 12. oktober kl. 1200 - 1400<br />Mandag 19. oktober kl. 1200 - 1400</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vest-Viken (Buskerud, B\u00e6rum og Asker)',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Arbeidss\u00f8keraktivitet',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1495,
        Title:
            'KOMMUNIKASJON: Webinar - Innf\u00f8ring i maskinvare og betjening (\u00f8yestyring)',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/ask-power-academy-snap-core-first-14',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-12-03 12:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-12-03 14:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-12-02 23:59:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar',
        DescriptionInternal:
            'Bli med p\u00e5 dette direktesendte webinaret. Du f\u00e5r l\u00e6re om de forskjellige kommunikasjonsenhetene fra Tobii Dynavox og hvordan disse kan betjenes og vedlikeholdes.\r\n\r\n\r\nBeskrivelse:\r\nKommunikasjonsenhetene fra Tobii Dynavox er bygget spesielt for \u00e5 kunne st\u00f8tte eller srstatte egen tale. De er derfor konstruert for dette form\u00e5let og de er utstyrt med bruksinnstillinger som vi vil f\u00e5 l\u00e6re mer om i dette webinaret. Dette inneb\u00e6rer praktiske tips og r\u00e5d om alt fra lading av batterier til vedlikehold og oppdatering. I tillegg vi vi demonstrere de forskjellige m\u00e5tene og betjene (f\u00e5 tilgang til) enhetene, men et litt ekstra fokus p\u00e5 \u00f8yestyring.\r\n\r\nDel 1: Oppstart, bruk og vedlikehold.\r\n\r\nDel 2: Betjening (\u00f8yestyring), plassering og montering.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<h2 class="cost column">Webinaret arrangeres av Tobii Dynavox. <a href="https://no.tobiidynavox.com/blogs/offentlige-arrangementer/webinar-snap-core-first-teknisk-innforing-2020-09-01">HER kan du MELDE DEG P\u00c5 webinaret</a></h2>',
        FrontPageDescription:
            '<h1 class="align_left article_title">Webinar - Innf\u00f8ring i maskinvare og betjening (\u00f8yestyring)</h1>\r\n<div class="event-register center">\r\n<div class="event-type eleven columns left">Produktoppl\u00e6ring</div>\r\n<div class="register five columns right">\r\n<div class="register-button column">\u00a0</div>\r\n<div class="cost column">\u00a0</div>\r\n<h2 class="cost column">Webinaret arrangeres av Tobii Dynavox og du melder deg p\u00e5 Webinaret p\u00e5 Tobii Dynavox\' nettside;</h2>\r\n<h2 class="cost column">\u00a0</h2>\r\n<h1 class="cost column"><a href="https://no.tobiidynavox.com/blogs/offentlige-arrangementer/webinar-innforing-i-maskinvare-og-betjening-oyestyring-2020-12-03"><span style="background-color: #ffff00;">KLIKK HER FOR P\u00c5MELDING\u00a0</span></a></h1>\r\n<div class="cost column">\u00a0</div>\r\n<div class="cost column">\r\n<p><strong>Beskrivelse</strong></p>\r\n<p>Bli med p\u00e5 dette direktesendte webinaret. Du f\u00e5r l\u00e6re om de forskjellige kommunikasjonsenhetene fra Tobii Dynavox og hvordan disse kan betjenes og vedlikeholdes.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Beskrivelse:</strong></p>\r\n<p>Kommunikasjonsenhetene fra Tobii Dynavox er bygget spesielt for \u00e5 kunne st\u00f8tte eller srstatte egen tale. De er derfor konstruert for dette form\u00e5let og de er utstyrt med bruksinnstillinger som vi vil f\u00e5 l\u00e6re mer om i dette webinaret. Dette inneb\u00e6rer praktiske tips og r\u00e5d om alt fra lading av batterier til vedlikehold og oppdatering. I tillegg vi vi demonstrere de forskjellige m\u00e5tene og betjene (f\u00e5 tilgang til) enhetene, men et litt ekstra fokus p\u00e5 \u00f8yestyring.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Del 1: Oppstart, bruk og vedlikehold.</p>\r\n<p>Del 2: Betjening (\u00f8yestyring), plassering og montering.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Du kan lese mer omkommunikasjonsenhetene ved \u00e5 f\u00f8lge denne linken:\u00a0<a href="https://no.tobiidynavox.com/pages/devices" target="_blank" rel="noopener">https://no.tobiidynavox.com/pages/devices</a></p>\r\n</div>\r\n</div>\r\n</div>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 0,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1494,
        Title:
            'KOMMUNIKASJON: Webinar - Innf\u00f8ring i maskinvare og betjening (\u00f8yestyring)',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/ask-power-academy-snap-core-first-13',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-05 12:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-05 14:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-04 23:59:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar',
        DescriptionInternal:
            'Bli med p\u00e5 dette direktesendte webinaret. Du f\u00e5r l\u00e6re om de forskjellige kommunikasjonsenhetene fra Tobii Dynavox og hvordan disse kan betjenes og vedlikeholdes.\r\n\r\n\r\nBeskrivelse:\r\nKommunikasjonsenhetene fra Tobii Dynavox er bygget spesielt for \u00e5 kunne st\u00f8tte eller srstatte egen tale. De er derfor konstruert for dette form\u00e5let og de er utstyrt med bruksinnstillinger som vi vil f\u00e5 l\u00e6re mer om i dette webinaret. Dette inneb\u00e6rer praktiske tips og r\u00e5d om alt fra lading av batterier til vedlikehold og oppdatering. I tillegg vi vi demonstrere de forskjellige m\u00e5tene og betjene (f\u00e5 tilgang til) enhetene, men et litt ekstra fokus p\u00e5 \u00f8yestyring.\r\n\r\nDel 1: Oppstart, bruk og vedlikehold.\r\n\r\nDel 2: Betjening (\u00f8yestyring), plassering og montering.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<h2 class="cost column">Webinaret arrangeres av Tobii Dynavox. <a href="https://no.tobiidynavox.com/blogs/offentlige-arrangementer/webinar-snap-core-first-teknisk-innforing-2020-09-01">HER kan du MELDE DEG P\u00c5 webinaret</a></h2>',
        FrontPageDescription:
            '<h1 class="align_left article_title">Webinar - Innf\u00f8ring i maskinvare og betjening (\u00f8yestyring)</h1>\r\n<div class="event-register center">\r\n<div class="event-type eleven columns left">Produktoppl\u00e6ring</div>\r\n<div class="register five columns right">\r\n<div class="register-button column">\u00a0</div>\r\n<div class="cost column">\u00a0</div>\r\n<h2 class="cost column">Webinaret arrangeres av Tobii Dynavox og du melder deg p\u00e5 Webinaret p\u00e5 Tobii Dynavox\' nettside;</h2>\r\n<h2 class="cost column">\u00a0</h2>\r\n<h1 class="cost column"><a href="https://no.tobiidynavox.com/blogs/offentlige-arrangementer/webinar-innforing-i-maskinvare-og-betjening-oyestyring-2020-11-05"><span style="background-color: #ffff00;">KLIKK HER FOR P\u00c5MELDING\u00a0</span></a></h1>\r\n<div class="cost column">\u00a0</div>\r\n<div class="cost column">\r\n<p><strong>Beskrivelse</strong></p>\r\n<p>Bli med p\u00e5 dette direktesendte webinaret. Du f\u00e5r l\u00e6re om de forskjellige kommunikasjonsenhetene fra Tobii Dynavox og hvordan disse kan betjenes og vedlikeholdes.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Beskrivelse:</strong></p>\r\n<p>Kommunikasjonsenhetene fra Tobii Dynavox er bygget spesielt for \u00e5 kunne st\u00f8tte eller srstatte egen tale. De er derfor konstruert for dette form\u00e5let og de er utstyrt med bruksinnstillinger som vi vil f\u00e5 l\u00e6re mer om i dette webinaret. Dette inneb\u00e6rer praktiske tips og r\u00e5d om alt fra lading av batterier til vedlikehold og oppdatering. I tillegg vi vi demonstrere de forskjellige m\u00e5tene og betjene (f\u00e5 tilgang til) enhetene, men et litt ekstra fokus p\u00e5 \u00f8yestyring.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Del 1: Oppstart, bruk og vedlikehold.</p>\r\n<p>Del 2: Betjening (\u00f8yestyring), plassering og montering.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Du kan lese mer omkommunikasjonsenhetene ved \u00e5 f\u00f8lge denne linken:\u00a0<a href="https://no.tobiidynavox.com/pages/devices" target="_blank" rel="noopener">https://no.tobiidynavox.com/pages/devices</a></p>\r\n</div>\r\n</div>\r\n</div>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 0,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1491,
        Title: 'Webinar - Communicator: Presentasjon og praktisk tilrettelegging',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/ask-power-academy-snap-core-first-10',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-12-02 12:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-12-02 14:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-12-01 23:59:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar',
        DescriptionInternal:
            'Bli med p\u00e5 dette direktesendte webinaret. Du f\u00e5r l\u00e6re om ASK-programvaren Communicator 5 sammen med Accessible Apps. Du f\u00e5r presentert mulighetene som ligger i programmet og en innf\u00f8ring i grunnleggende individuell tilpassing.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<h2 class="cost column">Webinaret arrangeres av Tobii Dynavox. <a href="https://no.tobiidynavox.com/blogs/offentlige-arrangementer/webinar-snap-core-first-teknisk-innforing-2020-09-01">HER kan du MELDE DEG P\u00c5 webinaret</a></h2>',
        FrontPageDescription:
            '<h1 class="align_left article_title">Webinar - Communicator: Presentasjon og praktisk tilrettelegging</h1>\r\n<div class="event-register center">\r\n<div class="event-type eleven columns left">Programvareoppl\u00e6ring</div>\r\n<div class="register five columns right">\r\n<div class="register-button column">\u00a0</div>\r\n<div class="cost column">\u00a0</div>\r\n<h2 class="cost column">Webinaret arrangeres av Tobii Dynavox og du melder deg p\u00e5 Webinaret p\u00e5 Tobii Dynavox\' nettside;</h2>\r\n<h2 class="cost column">\u00a0</h2>\r\n<h1 class="cost column"><a href="https://no.tobiidynavox.com/blogs/offentlige-arrangementer/webinar-communicator-presentasjon-og-praktisk-tilrettelegging-2020-12-02"><span style="background-color: #ffff00;">KLIKK HER FOR P\u00c5MELDING\u00a0</span></a></h1>\r\n<div class="cost column">\u00a0</div>\r\n<div class="cost column">\r\n<p><strong>Beskrivelse</strong></p>\r\n<p>Bli med p\u00e5 dette direktesendte webinaret. Du f\u00e5r l\u00e6re om ASK-programvaren Communicator 5 sammen med Accessible Apps. Du f\u00e5r presentert mulighetene som ligger i programmet og en innf\u00f8ring i grunnleggende individuell tilpassing.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Beskrivelse</strong>:</p>\r\n<p>Med de innholdsrike tastaturene i Communicator 5 kan brukeren kommunisere ved \u00e5 skrive tekst som gj\u00f8res om til tale og bruke ordlister og forh\u00e5ndslagrede meldinger. Tastaturene kan ogs\u00e5 brukes til \u00e5 sende og svare p\u00e5 elektroniske meldinger. I tillegg viser vi hvordan Accessible Apps gir tilgang til sosiale medier og apper for underholdning. Du vil l\u00e6re hvordan du finner frem i programvaren og hvordan du kan sette opp praktiske funksjoner og justere nyttige innstillinger.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>G\u00e5 til\u00a0<a href="https://www.mytobiidynavox.com/Support/Communicator5" target="_blank" rel="noopener">myTobiiDynavox.com</a>\u00a0for \u00e5 laste ned og installere programvaren. For mer hjelp, ta kontakt Tobii Dynavox teknisk support p\u00e5 telefon 55 55 10 60.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Du kan lese mer om Communicator 5 ved \u00e5 f\u00f8lge denne linken:\u00a0<a href="https://no.tobiidynavox.com/pages/communicator-5" target="_blank" rel="noopener">https://no.tobiidynavox.com/pages/communicator-5</a></p>\r\n</div>\r\n</div>\r\n</div>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 0,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1490,
        Title: 'Webinar - Communicator: Presentasjon og praktisk tilrettelegging',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/ask-power-academy-snap-core-first-9',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-04 12:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-04 14:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-03 23:59:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar',
        DescriptionInternal:
            'Bli med p\u00e5 dette direktesendte webinaret. Du f\u00e5r l\u00e6re om ASK-programvaren Communicator 5 sammen med Accessible Apps. Du f\u00e5r presentert mulighetene som ligger i programmet og en innf\u00f8ring i grunnleggende individuell tilpassing.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<h2 class="cost column">Webinaret arrangeres av Tobii Dynavox. <a href="https://no.tobiidynavox.com/blogs/offentlige-arrangementer/webinar-snap-core-first-teknisk-innforing-2020-09-01">HER kan du MELDE DEG P\u00c5 webinaret</a></h2>',
        FrontPageDescription:
            '<h1 class="align_left article_title">Webinar - Communicator: Presentasjon og praktisk tilrettelegging</h1>\r\n<div class="event-register center">\r\n<div class="event-type eleven columns left">Programvareoppl\u00e6ring</div>\r\n<div class="register five columns right">\r\n<div class="register-button column">\u00a0</div>\r\n<div class="cost column">\u00a0</div>\r\n<h2 class="cost column">Webinaret arrangeres av Tobii Dynavox og du melder deg p\u00e5 Webinaret p\u00e5 Tobii Dynavox\' nettside;</h2>\r\n<h2 class="cost column">\u00a0</h2>\r\n<h1 class="cost column"><a href="https://no.tobiidynavox.com/blogs/offentlige-arrangementer/webinar-communicator-presentasjon-og-praktisk-tilrettelegging-2020-11-04"><span style="background-color: #ffff00;">KLIKK HER FOR P\u00c5MELDING\u00a0</span></a></h1>\r\n<div class="cost column">\u00a0</div>\r\n<div class="cost column">\r\n<p><strong>Beskrivelse</strong></p>\r\n<p>Bli med p\u00e5 dette direktesendte webinaret. Du f\u00e5r l\u00e6re om ASK-programvaren Communicator 5 sammen med Accessible Apps. Du f\u00e5r presentert mulighetene som ligger i programmet og en innf\u00f8ring i grunnleggende individuell tilpassing.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Beskrivelse</strong>:</p>\r\n<p>Med de innholdsrike tastaturene i Communicator 5 kan brukeren kommunisere ved \u00e5 skrive tekst som gj\u00f8res om til tale og bruke ordlister og forh\u00e5ndslagrede meldinger. Tastaturene kan ogs\u00e5 brukes til \u00e5 sende og svare p\u00e5 elektroniske meldinger. I tillegg viser vi hvordan Accessible Apps gir tilgang til sosiale medier og apper for underholdning. Du vil l\u00e6re hvordan du finner frem i programvaren og hvordan du kan sette opp praktiske funksjoner og justere nyttige innstillinger.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>G\u00e5 til\u00a0<a href="https://www.mytobiidynavox.com/Support/Communicator5" target="_blank" rel="noopener">myTobiiDynavox.com</a>\u00a0for \u00e5 laste ned og installere programvaren. For mer hjelp, ta kontakt Tobii Dynavox teknisk support p\u00e5 telefon 55 55 10 60.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Du kan lese mer om Communicator 5 ved \u00e5 f\u00f8lge denne linken:\u00a0<a href="https://no.tobiidynavox.com/pages/communicator-5" target="_blank" rel="noopener">https://no.tobiidynavox.com/pages/communicator-5</a></p>\r\n</div>\r\n</div>\r\n</div>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 0,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1487,
        Title: 'KOMMUNIKASJON: Webinar - Snap Core First: Teknisk innf\u00f8ring',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/ask-power-academy-snap-core-first-6',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-03 12:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-03 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-01 23:59:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar',
        DescriptionInternal:
            'Bli med p\u00e5 dette direktesendte webinaret. Du f\u00e5r l\u00e6re hvordan Snap Core First er bygget opp og se hvordan det fungerer. Du vil ogs\u00e5 l\u00e6re om mulighetene som ligger i programmet for \u00e5 utf\u00f8re en individuell tilpassing for din ASK-bruker.\r\n\r\nBeskrivelse:\r\n\r\nMed det systematiske rammeverket i Snap + Core First kan brukeren l\u00e6re \u00e5 kommunisere ved \u00e5 bruke kjerneord, temasetninger og hurtigord. Du f\u00e5r en teknisk gjennomgang av viktige innstillinger og tilpassingsfunksjoner. Vi legger opp til \u00abarbeidspauser\u00bb der du f\u00e5r pr\u00f8ve funksjoner etter hvert som de presenteres.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<h2 class="cost column">Webinaret arrangeres av Tobii Dynavox. <a href="https://no.tobiidynavox.com/blogs/offentlige-arrangementer/webinar-snap-core-first-teknisk-innforing-2020-09-01">HER kan du MELDE DEG P\u00c5 webinaret</a></h2>',
        FrontPageDescription:
            '<h1 class="align_left article_title">Webinar - Snap Core First: Teknisk innf\u00f8ring</h1>\r\n<div class="event-register center">\r\n<div class="event-type eleven columns left">Programvareoppl\u00e6ring</div>\r\n<div class="register five columns right">\r\n<div class="register-button column">\u00a0</div>\r\n<div class="cost column">\u00a0</div>\r\n<h2 class="cost column">Webinaret arrangeres av Tobii Dynavox og du melder deg p\u00e5 Webinaret p\u00e5 Tobii Dynavox\' nettside;</h2>\r\n<h2 class="cost column">\u00a0</h2>\r\n<h1 class="cost column"><a href="https://no.tobiidynavox.com/blogs/offentlige-arrangementer/webinar-snap-core-first-teknisk-innforing-2020-11-03"><span style="background-color: #ffff00;">KLIKK HER FOR P\u00c5MELDING\u00a0</span></a></h1>\r\n<div class="cost column">\u00a0</div>\r\n<div class="cost column"><strong><br />Beskrivelse</strong></div>\r\n</div>\r\n</div>\r\n<div class="article_content clearfix">\r\n<div class="eleven columns">\r\n<div class="description">\r\n<p>Bli med p\u00e5 dette direktesendte webinaret. Du f\u00e5r l\u00e6re hvordan Snap Core First er bygget opp og se hvordan det fungerer. Du vil ogs\u00e5 l\u00e6re om mulighetene som ligger i programmet for \u00e5 utf\u00f8re en individuell tilpassing for ditt barn eller din elev.</p>\r\n<p><strong>Beskrivelse</strong>:</p>\r\n<p>Med det systematiske rammeverket i Snap + Core First kan brukeren l\u00e6re \u00e5 kommunisere ved \u00e5 bruke kjerneord, temasetninger og hurtigord. Du f\u00e5r en teknisk gjennomgang av viktige innstillinger og tilpassingsfunksjoner. Vi legger opp til \u00abarbeidspauser\u00bb der du f\u00e5r pr\u00f8ve funksjoner etter hvert som de presenteres.</p>\r\n<p>G\u00e5 til\u00a0<a href="https://www.mytobiidynavox.com/Support/SnapCoreFirst" target="_blank" rel="noopener">myTobiiDynavox.com</a>\u00a0for \u00e5 se hvordan du kan skaffe deg Appen. For hjelp til nedlastning og installering, kontakt Tobii Dynavox teknisk support p\u00e5 telefon 55 55 10 60.</p>\r\n<p>Du kan lese mer om Snap + Core First ved \u00e5 f\u00f8lge denne linken:\u00a0<a href="https://no.tobiidynavox.com/pages/snap-core-first" target="_blank" rel="noopener">https://no.tobiidynavox.com/pages/snap-core-first</a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n</div>\r\n</div>\r\n</div>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 0,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1485,
        Title: 'KOMMUNIKASJON: ASK for Voksne',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/ask-innforingskurs-i-podd-4',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-12-03 09:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-12-03 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-27 23:59:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold',
        DescriptionInternal:
            'Kurset har fokus p\u00e5 voksne brukere med medf\u00f8dte og tidlig ervervede skader, med kommunikasjonsvansker. \r\nVi gir en grunnleggende innf\u00f8ring i Alternativ og Supplerende Kommunikasjon (ASK), sett ut i fra hvordan dette kan brukes og utvikles i ASK- brukerens spr\u00e5kmilj\u00f8.\r\n\r\nM\u00e5lgruppe\r\nFagpersoner, assistenter og p\u00e5r\u00f8rende rundt voksne brukere med medf\u00f8dte og tidlig ervervede skader, som har behov for Alternativ og supplerende kommunikasjon (ASK).\r\n\r\nKurset arrangeres av NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold i samarbeid med Sykehuset i Vestfold, Habiliteringssenteret.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en e-post som bekrefter p\u00e5melding, n\u00e5r du har meldt deg p\u00e5.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Kurset arrangeres av NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold og Telemark i samarbeid med Sykehuset i Vestfold, Habiliteringssenteret.</p>\r\n<p>Kurset har fokus p\u00e5 <strong>voksne brukere med medf\u00f8dte og tidlig ervervede skader</strong> og gir en innf\u00f8ring i ASK, sett ut i fra hvordan dette kan brukes og utvikles i ASK- brukerens spr\u00e5kmilj\u00f8.</p>\r\n<p><strong>M\u00e5lgruppe<br /></strong>Fagpersoner, assistenter og p\u00e5r\u00f8rende rundt voksne brukere med medf\u00f8dte og tidlig ervervede skader, som har behov for Alternativ og supplerende kommunikasjon (ASK).</p>\r\n<p><strong>Innhold <br /></strong>Personer som har manglende eller sterkt redusert talespr\u00e5k trenger andre kommunikasjonsformer i tillegg til verbal tale. Hvordan skal vi som n\u00e6rpersoner/fagfolk legge til rette for at de alternative kommunikasjonsformene blir en del av ASK- brukerens hverdag? Temaer vi vil ta for oss er:</p>\r\n<ul>\r\n<li>Grunnleggende innf\u00f8ring i ASK</li>\r\n<li>Tilrettelegging av spr\u00e5kmilj\u00f8</li>\r\n<li>Hvordan v\u00e6re brukerens spr\u00e5kmodeller</li>\r\n<li>Overganger\u00a0mellom arenaer (f.eks -skole/bolig/hjem)<br />Kurset har hovedfokus p\u00e5 ASK- l\u00f8sninger med grafiske tegn (symboler)</li>\r\n<li>Rettigheter til ASK</li>\r\n</ul>\r\n<p><strong>Forelesere<br /></strong>Cathrine Pande W\u00f8lner, vernepleier, SiV Habiliteringssenteret<br />Tone Mj\u00f8en, Spesialergoterapeut, SIV Habiliteringssenteret<br />Ina Lill Sandmo, R\u00e5dgiver/spesialergoterapeut, NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold<br /><br />Webinar:<br />Kurset live-streames for alle som \u00f8nsker \u00e5 f\u00f8lge kurset fra nett.\u00a0<br />Dersom dere \u00f8nsker \u00e5 f\u00f8lge kurset fra egen PC. Klikk dere inn <a href="https://arbeidsgiver.nav.no/kursoversikt/878">HER </a>og meld dere p\u00e5 kurset.\u00a0</p>\r\n<p><strong>Ta med matpakke, vi serverer kaffe, te og frukt.</strong></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestfold og Telemark',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1483,
        Title: 'KOMMUNIKASJON: Webinar - Snap Core First: Teknisk innf\u00f8ring',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/ask-power-academy-snap-core-first-5',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-12-01 12:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-12-01 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-30 23:59:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar',
        DescriptionInternal:
            'Bli med p\u00e5 dette direktesendte webinaret. Du f\u00e5r l\u00e6re hvordan Snap Core First er bygget opp og se hvordan det fungerer. Du vil ogs\u00e5 l\u00e6re om mulighetene som ligger i programmet for \u00e5 utf\u00f8re en individuell tilpassing for din ASK-bruker.\r\n\r\nBeskrivelse:\r\n\r\nMed det systematiske rammeverket i Snap + Core First kan brukeren l\u00e6re \u00e5 kommunisere ved \u00e5 bruke kjerneord, temasetninger og hurtigord. Du f\u00e5r en teknisk gjennomgang av viktige innstillinger og tilpassingsfunksjoner. Vi legger opp til \u00abarbeidspauser\u00bb der du f\u00e5r pr\u00f8ve funksjoner etter hvert som de presenteres.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<h2 class="cost column">Webinaret arrangeres av Tobii Dynavox. <a href="https://no.tobiidynavox.com/blogs/offentlige-arrangementer/webinar-snap-core-first-teknisk-innforing-2020-09-01">HER kan du MELDE DEG P\u00c5 webinaret</a></h2>',
        FrontPageDescription:
            '<h1 class="align_left article_title">Webinar - Snap Core First: Teknisk innf\u00f8ring</h1>\r\n<div class="event-register center">\r\n<div class="event-type eleven columns left">Programvareoppl\u00e6ring</div>\r\n<div class="register five columns right">\r\n<div class="register-button column">\u00a0</div>\r\n<div class="cost column">\u00a0</div>\r\n<h2 class="cost column">Webinaret arrangeres av Tobii Dynavox og du melder deg p\u00e5 Webinaret p\u00e5 Tobii Dynavox\' nettside;</h2>\r\n<h2 class="cost column">\u00a0</h2>\r\n<h1 class="cost column"><a href="https://no.tobiidynavox.com/blogs/offentlige-arrangementer/webinar-snap-core-first-teknisk-innforing-2020-12-01"><span style="background-color: #ffff00;">KLIKK HER FOR P\u00c5MELDING\u00a0</span></a></h1>\r\n<div class="cost column">\u00a0</div>\r\n<div class="cost column"><strong><br />Beskrivelse</strong></div>\r\n</div>\r\n</div>\r\n<div class="article_content clearfix">\r\n<div class="eleven columns">\r\n<div class="description">\r\n<p>Bli med p\u00e5 dette direktesendte webinaret. Du f\u00e5r l\u00e6re hvordan Snap Core First er bygget opp og se hvordan det fungerer. Du vil ogs\u00e5 l\u00e6re om mulighetene som ligger i programmet for \u00e5 utf\u00f8re en individuell tilpassing for ditt barn eller din elev.</p>\r\n<p><strong>Beskrivelse</strong>:</p>\r\n<p>Med det systematiske rammeverket i Snap + Core First kan brukeren l\u00e6re \u00e5 kommunisere ved \u00e5 bruke kjerneord, temasetninger og hurtigord. Du f\u00e5r en teknisk gjennomgang av viktige innstillinger og tilpassingsfunksjoner. Vi legger opp til \u00abarbeidspauser\u00bb der du f\u00e5r pr\u00f8ve funksjoner etter hvert som de presenteres.</p>\r\n<p>G\u00e5 til\u00a0<a href="https://www.mytobiidynavox.com/Support/SnapCoreFirst" target="_blank" rel="noopener">myTobiiDynavox.com</a>\u00a0for \u00e5 se hvordan du kan skaffe deg Appen. For hjelp til nedlastning og installering, kontakt Tobii Dynavox teknisk support p\u00e5 telefon 55 55 10 60.</p>\r\n<p>Du kan lese mer om Snap + Core First ved \u00e5 f\u00f8lge denne linken:\u00a0<a href="https://no.tobiidynavox.com/pages/snap-core-first" target="_blank" rel="noopener">https://no.tobiidynavox.com/pages/snap-core-first</a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n</div>\r\n</div>\r\n</div>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 0,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1479,
        Title: 'R\u00f8rsle: Godkjenningskurs - brukaroppl\u00e6ring elektrisk rullestol (Bergen)',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/godkjenningskurs-brukaropplaering-elektrisk-rullestol-bergen-6',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-20 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-20 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-13 12:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestland, Bergen',
        DescriptionInternal:
            'Godkjenningskurs for ergo- og fysioterapeutar som formidler elektriske rullestolar. Kurset er obligatorisk for terapeutar som skal formidle og gje oppl\u00e6ring i bruk av elektriske rullestolar. Nettbasert grunnoppl\u00e6ring m\u00e5 vere gjennomf\u00f8rt og best\u00e5tt, f\u00f8r du melder deg p\u00e5 kurset.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Fyll ut felta nedanfor for \u00e5 melde deg p\u00e5.<br />Du vil f\u00e5 e-post som bekreftar at p\u00e5meldinga er registrert.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Godkjenningskurs for ergo- og fysioterapeuter som formidler elektriske rullestoler. Sammen med nettbasert kurs og test, er kurset obligatorisk for terapeuter som skal formidle og gi oppl\u00e6ring i bruk av elektriske rullestoler.</p>\r\n<p>For \u00e5 delta p\u00e5 kurset m\u00e5 du ha gjennomf\u00f8rt og best\u00e5tt nettbasert grunnoppl\u00e6ring i Kunnnskapsbanken.net (se lenger nede).</p>\r\n<p>En del av kurset er praktisk gjennomgang av rullestoler og kj\u00f8ring av elektrisk rullestol utend\u00f8rs. Husk kl\u00e6r etter v\u00e6ret!</p>\r\n<h3>Nettbasert grunnoppl\u00e6ring f\u00f8r praktisk kurs</h3>\r\n<p>Nettbasert kurs m\u00e5 v\u00e6re gjennomf\u00f8rt, og testen i grunnoppl\u00e6ringen m\u00e5 v\u00e6re best\u00e5tt, f\u00f8r p\u00e5melding til praktisk godkjenningskurs p\u00e5 hjelpemiddelsentralen.</p>\r\n<p><a href="http://www.kunnskapsbanken.net/kurs/godkjenningskurs-elektrisk-rullestol/">Her er lenke til Kunnskapsbanken.net og nettbasert kurs (e-l\u00e6ring) med test.</a></p>\r\n<h3><strong>M\u00e5lsetning</strong></h3>\r\n<ul>\r\n<li>\u00d8ke kunnskap om formidling av elektriske rullestoler.</li>\r\n<li>Sikre at bruker f\u00e5r kvalifisert oppl\u00e6ring i bruk av elektrisk rullestol.</li>\r\n<li>Redusere risiko for uhell ved kj\u00f8ring av elektrisk rullestol.</li>\r\n</ul>\r\n<h3>M\u00e5lgruppe</h3>\r\n<p>Kurset er for ergo- og fysioterapeuter som formidler elektriske rullestoler.</p>\r\n<h3><strong>Praktisk informasjon</strong></h3>\r\n<p>En del av kurset gjennomf\u00f8res ute - husk kl\u00e6r etter v\u00e6ret!</p>\r\n<p>Ta med egen matpakke.</p>\r\n<h3><strong>Kursansvarlege</strong></h3>\r\n<ul>\r\n<li>Vibeke Svalland, e-post - Vibeke.Svalland@nav.no.</li>\r\n<li>Erlend Korten, e-post - Erlend.Korten@nav.no.</li>\r\n</ul>\r\n<p>\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1467,
        Title: 'R\u00f8rsle: Godkjenningskurs - brukaroppl\u00e6ring elektrisk rullestol (Bergen)',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/godkjenningskurs-brukaropplaering-elektrisk-rullestol-bergen-5',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-12-10 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-12-10 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-12-03 12:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestland, Bergen',
        DescriptionInternal:
            'Godkjenningskurs for ergo- og fysioterapeutar som formidler elektriske rullestolar. Kurset er obligatorisk for terapeutar som skal formidle og gje oppl\u00e6ring i bruk av elektriske rullestolar. Nettbasert grunnoppl\u00e6ring m\u00e5 vere gjennomf\u00f8rt og best\u00e5tt, f\u00f8r du melder deg p\u00e5 kurset.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Fyll ut felta nedanfor for \u00e5 melde deg p\u00e5.<br />Du vil f\u00e5 e-post som bekreftar at p\u00e5meldinga er registrert.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Godkjenningskurs for ergo- og fysioterapeuter som formidler elektriske rullestoler. Sammen med nettbasert kurs og test, er kurset obligatorisk for terapeuter som skal formidle og gi oppl\u00e6ring i bruk av elektriske rullestoler.</p>\r\n<p>For \u00e5 delta p\u00e5 kurset m\u00e5 du ha gjennomf\u00f8rt og best\u00e5tt nettbasert grunnoppl\u00e6ring i Kunnnskapsbanken.net (se lenger nede).</p>\r\n<p>En del av kurset er praktisk gjennomgang av rullestoler og kj\u00f8ring av elektrisk rullestol utend\u00f8rs. Husk kl\u00e6r etter v\u00e6ret!</p>\r\n<h3>Nettbasert grunnoppl\u00e6ring f\u00f8r praktisk kurs</h3>\r\n<p>Nettbasert kurs m\u00e5 v\u00e6re gjennomf\u00f8rt, og testen i grunnoppl\u00e6ringen m\u00e5 v\u00e6re best\u00e5tt, f\u00f8r p\u00e5melding til praktisk godkjenningskurs p\u00e5 hjelpemiddelsentralen.</p>\r\n<p><a href="http://www.kunnskapsbanken.net/kurs/godkjenningskurs-elektrisk-rullestol/">Her er lenke til Kunnskapsbanken.net og nettbasert kurs (e-l\u00e6ring) med test.</a></p>\r\n<h3><strong>M\u00e5lsetning</strong></h3>\r\n<ul>\r\n<li>\u00d8ke kunnskap om formidling av elektriske rullestoler.</li>\r\n<li>Sikre at bruker f\u00e5r kvalifisert oppl\u00e6ring i bruk av elektrisk rullestol.</li>\r\n<li>Redusere risiko for uhell ved kj\u00f8ring av elektrisk rullestol.</li>\r\n</ul>\r\n<h3>M\u00e5lgruppe</h3>\r\n<p>Kurset er for ergo- og fysioterapeuter som formidler elektriske rullestoler.</p>\r\n<h3><strong>Praktisk informasjon</strong></h3>\r\n<p>En del av kurset gjennomf\u00f8res ute - husk kl\u00e6r etter v\u00e6ret!</p>\r\n<p>Ta med egen matpakke.</p>\r\n<h3><strong>Kursansvarlege</strong></h3>\r\n<ul>\r\n<li>Vibeke Svalland, e-post - Vibeke.Svalland@nav.no.</li>\r\n<li>Erlend Korten, e-post - Erlend.Korten@nav.no.</li>\r\n</ul>\r\n<p>\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1462,
        Title: 'Syn: Gjennomgang og bruk av synskofferten',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/fagomrade-tittel-pa-kurs-35',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2021-04-15 10:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2021-04-15 14:00:00',
        RegistrationDeadline: '2021-04-08 16:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Oslo',
        DescriptionInternal: 'Dette kurset vil ta for seg bruk av innholdet i synskofferten.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<h3>M\u00e5l</h3>\r\n<p>M\u00e5let er \u00e5 gj\u00f8re synskontaktene og andre brukere av synskofferten tryggere p\u00e5 dens innhold og bruken av dette. Samtidig vil vi g\u00e5 igjennom og oppdatere kofferten.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h3>Innhold</h3>\r\n<p>Hensikten med synskofferten</p>\r\n<p>M\u00f8te med synshemmede, hvordan benytte synskofferten?</p>\r\n<p>\u00a0LUNCH</p>\r\n<p>Gjennomgang av innhold</p>\r\n<p>Vi spiser lunch i kantinen kl. 11.30-12.15, slik at vi og synkontaktene kan bli bedre kjent med hverandre.</p>\r\n<h3>\u00a0</h3>\r\n<h3>Praktisk informasjon</h3>\r\n<p>Husk \u00e5 ta med synskofferten slik at du har utstyret tilgjengelig ved gjennomgang.</p>\r\n<p>Kursansvarlig: Simon Birkals <a title="simon.birkals@nav.no" href="mailto:simon.birkals@nav.no">simon.birkals@nav.no</a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Lunsj kan kj\u00f8pes i kantinen p\u00e5 Hjelpemiddelsentralen. Kantinen tar ikke imot kontantbetaling, kun kort.</p>\r\n<h3>\u00a0</h3>\r\n<h3>Parkering - VIKTIG!</h3>\r\n<p>Vi gj\u00f8r oppmerksom p\u00e5 at hjelpemiddelsentralen ikke har parkeringsmuligheter for kurs- og m\u00f8tedeltakere. Vi anbefaler derfor kurs- og m\u00f8tedeltakere \u00e5 benytte kollektivtilbud (linje 5) til \u00d8kern T-banestasjon.</p>\r\n<p>Det tar ca. 7 min \u00e5 g\u00e5 fra T-banen til hjelpemiddelsentralen. Til \u00d8kern g\u00e5r T-bane 4 og 5 (Vestli), og bussene 23, 24, 60, 67, 105, 107, 313, 345, 435, F3, N5, T2 og 153. Se <a href="http://www.ruter.no/">www.ruter.no</a>\u00a0for mer informasjon.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Deltakere med bil m\u00e5 bruke betalingsparkeringen i Haraldrudveien (forbi Kuben yrkesarena, bak Hotel 33). Det tar ca. 10 minutter \u00e5 g\u00e5 fra betalingsparkeringen til Kabelgata 2 der de fleste kursene/minimessene gjennomf\u00f8res.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1461,
        Title: 'Syn: Gjennomgang og bruk av synskofferten',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/fagomrade-tittel-pa-kurs-34',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2021-03-17 10:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2021-03-17 14:00:00',
        RegistrationDeadline: '2021-03-10 16:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Oslo',
        DescriptionInternal: 'Dette kurset vil ta for seg bruk av innholdet i synskofferten.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<h3>M\u00e5l</h3>\r\n<p>M\u00e5let er \u00e5 gj\u00f8re synskontaktene og andre brukere av synskofferten tryggere p\u00e5 dens innhold og bruken av dette. Samtidig vil vi g\u00e5 igjennom og oppdatere kofferten.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h3>Innhold</h3>\r\n<p>Hensikten med synskofferten</p>\r\n<p>M\u00f8te med synshemmede, hvordan benytte synskofferten?</p>\r\n<p>\u00a0LUNCH</p>\r\n<p>Gjennomgang av innhold</p>\r\n<p>Vi spiser lunch i kantinen kl. 11.30-12.15, slik at vi og synkontaktene kan bli bedre kjent med hverandre.</p>\r\n<h3>\u00a0</h3>\r\n<h3>Praktisk informasjon</h3>\r\n<p>Husk \u00e5 ta med synskofferten slik at du har utstyret tilgjengelig ved gjennomgang.</p>\r\n<p>Kursansvarlig: Simon Birkals <a title="simon.birkals@nav.no" href="mailto:simon.birkals@nav.no">simon.birkals@nav.no</a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Lunsj kan kj\u00f8pes i kantinen p\u00e5 Hjelpemiddelsentralen. Kantinen tar ikke imot kontantbetaling, kun kort.</p>\r\n<h3>\u00a0</h3>\r\n<h3>Parkering - VIKTIG!</h3>\r\n<p>Vi gj\u00f8r oppmerksom p\u00e5 at hjelpemiddelsentralen ikke har parkeringsmuligheter for kurs- og m\u00f8tedeltakere. Vi anbefaler derfor kurs- og m\u00f8tedeltakere \u00e5 benytte kollektivtilbud (linje 5) til \u00d8kern T-banestasjon.</p>\r\n<p>Det tar ca. 7 min \u00e5 g\u00e5 fra T-banen til hjelpemiddelsentralen. Til \u00d8kern g\u00e5r T-bane 4 og 5 (Vestli), og bussene 23, 24, 60, 67, 105, 107, 313, 345, 435, F3, N5, T2 og 153. Se <a href="http://www.ruter.no/">www.ruter.no</a>\u00a0for mer informasjon.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Deltakere med bil m\u00e5 bruke betalingsparkeringen i Haraldrudveien (forbi Kuben yrkesarena, bak Hotel 33). Det tar ca. 10 minutter \u00e5 g\u00e5 fra betalingsparkeringen til Kabelgata 2 der de fleste kursene/minimessene gjennomf\u00f8res.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1460,
        Title: 'Kommunikasjon: Spr\u00e5kmilj\u00f8ets betydning for barns kommunikasjon (Webinar)',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/sprakmiljoets-betydning-for-barns-kommunikasjon-webinar-11',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-04 09:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-05 15:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-01 22:59:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold (Webinar)',
        DescriptionInternal:
            'Dette 2-dagers kurset er nettbasert og man trenger egen PC eller Mac for \u00e5 f\u00f8lge kurset. Spr\u00e5kmilj\u00f8ets betydning for barns utvikling av kommunikasjon er et 2-dagers grunnkurs i ASK. Man b\u00f8r delta p\u00e5 begge dager for \u00e5 f\u00e5 godt utbytte av kurset.',
        CatalogText: '',
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p><strong>Webinar:</strong></p>\r\n<p>Dette 2-dagers kurset er nettbasert og man trenger egen PC eller Mac for \u00e5 f\u00f8lge kurset.</p>\r\n<p>Det anbefales at man har en god internettforbindelse.</p>\r\n<p>For best mulig lydkvalitet anbefales det eksterne h\u00f8yttalere, dersom flere skal f\u00f8lge kurset fra samme PC eller hodetelefoner dersom man sitter alene.</p>\r\n<p>\u00d8nsker man \u00e5 delta fysisk p\u00e5 kurset kan man g\u00e5 inn p\u00e5 "Vestfold og Telemark" og melde seg p\u00e5 der. Kurset holdes fysisk p\u00e5 NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold og Telemark, avd. Sandefjord,\u00a0 Borgeskogen 39, i Stokke.</p>\r\n<p>I forkant av kurset vil du motta en e-post med en link til kurset. P\u00e5 kursdagen klikker du p\u00e5 linken fyller inn personalia og s\u00e5 vil du f\u00e5 tilgang til kurset i sanntid. Det vil ikke bli tatt opptak av kurset.</p>\r\n<p>Det gis IKKE kursbevis til de som f\u00f8lger kurset over internett.\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>M\u00e5lgruppe:</strong></p>\r\n<p>Fagpersoner og p\u00e5r\u00f8rende rundt brukere som har behov for Alternativ og supplerende kommunikasjon (ASK).</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>M\u00e5l:</strong></p>\r\n<p>Kurset gir en innf\u00f8ring i Alternativ og Supplerende Kommunikasjon (ASK), sett ut i fra hvordan dette kan utvikles i barnets spr\u00e5kmilj\u00f8.</p>\r\n<p><strong>Innhold </strong>(med forbehold om endringer)</p>\r\n<p>Barn som har forsinket utvikling av talespr\u00e5k trenger andre kommunikasjonsformer i tillegg til verbal tale. Hvordan skal vi som foreldre/fagfolk legge til rette for at de alternative kommunikasjonsformene blir en del av barnets hverdag?</p>\r\n<ul>\r\n<li>Grunnleggende innf\u00f8ring i ASK</li>\r\n<li>Kartlegging og valg av ASK- l\u00f8sning</li>\r\n<li>Tilrettelegging av barnets spr\u00e5kmilj\u00f8</li>\r\n<li>Hvordan v\u00e6re barnets spr\u00e5kmodeller</li>\r\n<li>Kurset har hovedfokus p\u00e5 ASK- l\u00f8sninger med grafiske tegn (symboler)</li>\r\n<li>Papp- tech; L\u00f8se symboler og tematavler etc.</li>\r\n<li>Lav teknologiske talebokser og talemaskiner.</li>\r\n<li>Papp-tech: Kommunikasjonsb\u00f8ker oppbygning og betjening</li>\r\n<li>H\u00f8yteknologiske talemaskiner- oppbygning og betjening</li>\r\n</ul>\r\n<p><strong>Forelesere:<br /></strong>Mari\u00ebtte van Dijk, fysioterapeut, Sykehuset i Vestfold, Habiliteringssenteret<br />Ina Lill Sandmo, r\u00e5dgiver/ spesialergoterapeut, NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold og Telemark/ avd. Sandefjord</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><em><strong>Kurset varer fra kl. 09.30 - 15.30 begge dager.</strong></em></p>\r\n<p>Kurset arrangeres i samarbeid med Sykehuset i Vestfold, Habiliteringssenteret</p>\r\n<p>Det blir <strong>ikke</strong> gitt ut kursbevis for deltagelse p\u00e5 webinaret.</p>\r\n<p>\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1459,
        Title:
            'Kommunikasjon: Spr\u00e5kmilj\u00f8ets betydning for barns kommunikasjon p\u00e5 HMS Vestfold',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/sprakmiljoets-betydning-for-barns-kommunikasjon-pa-hms-vestfold-2',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-04 09:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-05 15:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-29 23:59:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold',
        DescriptionInternal:
            'Dette kurset holdes fysisk p\u00e5 NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold. \r\nSpr\u00e5kmilj\u00f8ets betydning for barns utvikling av kommunikasjon  2 dagers Grunnkurs i Alternativ og Supplerende Kommunikasjon (ASK). \r\nMan b\u00f8r delta p\u00e5 begge dager for \u00e5 f\u00e5 godt utbytte av kurset.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en e-post med bekreftelse p\u00e5 at du er p\u00e5meldt kurset n\u00e5r du melder deg p\u00e5.</p>\r\n<p>Husk at dersom du ikke har mulighet til \u00e5 delta p\u00e5 kurset kan du melde deg av slik at andre kan f\u00e5 plass p\u00e5 kurset.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<h3>Dette kurset holdes fysisk p\u00e5 NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold og Telemark,\u00a0 Borgeskogen 39, i Stokke.\u00a0 <strong>Dersom dere \u00f8nsker \u00e5 f\u00f8lge kurset fra egen PC, s\u00e5 velg "webinar" under "Type kurs" og meld dere p\u00e5 kurset der.\u00a0</strong></h3>\r\n<p><strong>M\u00e5lgruppe:</strong></p>\r\n<p>Fagpersoner og p\u00e5r\u00f8rende rundt brukere som har behov for Alternativ og supplerende kommunikasjon (ASK).</p>\r\n<p><strong>M\u00e5l:</strong></p>\r\n<p>Kurset gir en innf\u00f8ring i Alternativ og Supplerende Kommunikasjon (ASK), sett ut i fra hvordan dette kan utvikles i barnets spr\u00e5kmilj\u00f8.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Innhold </strong>(med forbehold om endringer)</p>\r\n<p>Barn som har forsinket utvikling av talespr\u00e5k trenger andre kommunikasjonsformer i tillegg til verbal tale. Hvordan skal vi som foreldre/fagfolk legge til rette for at de alternative kommunikasjonsformene blir en del av barnets hverdag?</p>\r\n<ul>\r\n<li>Grunnleggende innf\u00f8ring i ASK</li>\r\n<li>Kartlegging og valg av ASK- l\u00f8sning</li>\r\n<li>Tilrettelegging av barnets spr\u00e5kmilj\u00f8</li>\r\n<li>Hvordan v\u00e6re barnets spr\u00e5kmodeller</li>\r\n<li>Kurset har hovedfokus p\u00e5 ASK- l\u00f8sninger med grafiske tegn (symboler)</li>\r\n<li>Papp- tech; L\u00f8se symboler og tematavler etc.</li>\r\n<li>Lav teknologiske talebokser og talemaskiner.</li>\r\n<li>Papp-tech: Kommunikasjonsb\u00f8ker oppbygning og betjening</li>\r\n<li>H\u00f8yteknologiske talemaskiner- oppbygning og betjening</li>\r\n</ul>\r\n<p><strong>Forelesere:<br /></strong>Mari\u00ebtte van Dijk, fysioterapeut, Sykehuset i Vestfold, Habiliteringssenteret<br />Ina Lill Sandmo, r\u00e5dgiver/ spesialergoterapeut, NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold og Telemark/ avd. Sandefjord</p>\r\n<p><strong>Varighet:<br /></strong>kl. 09.30 - 15.30 begge dager.</p>\r\n<p>Kurset arrangeres i samarbeid med Sykehuset i Vestfold, Habiliteringssenteret</p>\r\n<p><strong>Kurset er GRATIS.</strong></p>\r\n<p><strong>Vi har dessverre ikke mulighet for \u00e5 kj\u00f8pe lunsj hos oss, s\u00e5 ta med egen matpakke. Vi serverer kaffe og te.\u00a0</strong></p>\r\n<p>\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestfold og Telemark',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1458,
        Title: 'ASK Workshop Rolltalk alle typer+ Abilias PODD b\u00f8ker, E-PODD m.m',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/ask-workshop-rolltalk-alle-typer-abilias-podd-boker-e-podd-m-m-4',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-12 10:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-12 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-09 23:59:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold',
        DescriptionInternal:
            'Workshopen gir mulighet for utveksling av erfaringer og tid til praktisk arbeid med oppbygging av kommunikasjonsl\u00f8sninger for konkrete brukere av alle typer Rolltalk Desginer, PODD, Askeladden oppsettet m.fl. Kurset er for de som alt har en ASK-l\u00f8sning.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>\r\n<p>Husk at dersom du ikke kan komme er det fint om du melder deg av. Da f\u00e5r en annen plassen din.\u00a0</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>M\u00e5lgruppe</p>\r\n<p>Fagpersoner og p\u00e5r\u00f8rende rundt brukere som allerede har Rolltalk talemaskin, og/eller elektroniske PODD eller annet oppsett som f.eks. Askeladden til kommunikasjon.</p>\r\n<p>M\u00e5l</p>\r\n<p>Arbeidsseminaret gir mulighet for utveksling av erfaringer og tid til praktisk arbeid med oppbygging av kommunikasjonsl\u00f8sninger for konkrete brukere av Rolltalk Designer og PODD l\u00f8sninger laget med Rolltalk Designer eller Rolltalk Designer for Print.</p>\r\n<p>Innhold</p>\r\n<p>Praktisk arbeid med programmene og ideutveksling med andre som bruker Rolltalk Designer og/eller PODD-l\u00f8sninger eller andre Rolltalk baserte kommunikasjonsl\u00f8sninger fra Abilia.</p>\r\n<p>Firmaet Abilia vil v\u00e6re tilstede for \u00e5 kunne svare p\u00e5 tekniske sp\u00f8rsm\u00e5l.</p>\r\n<p><strong>Tips:<br /></strong>Abilia har laget instruksjonsfilmer og Webinarer for oppl\u00e6ring i sine produkter. Disse er tilgjengelig p\u00e5 disse linkene:</p>\r\n<p><a href="https://www.youtube.com/playlist?list=PLrvMwse5mUJ-0znOMow_q87WtBPO0sQUp">Webinarer</a></p>\r\n<p><a href="https://www.youtube.com/playlist?list=PLrvMwse5mUJ-6gICdcTTTzPoYkVqpNRs5">Instruksjonsfilmer Elektronisk PODD</a></p>\r\n<p><a href="https://www.youtube.com/playlist?list=PLrvMwse5mUJ9-dLbnvBklguE9e3LfBJTU">Instruksjonsfilm Pegasus</a></p>\r\n<p><a href="https://www.youtube.com/channel/UC2D-eb0qvgvYYu3TwnCLdQw/playlists">Instruksjonsfilm Rolltalk Designer</a></p>\r\n<p><a href="https://www.youtube.com/channel/UC2D-eb0qvgvYYu3TwnCLdQw/search?query=rolltalk+designer+for+print">Rolltalk Designer for Print</a></p>\r\n<p>Kurset er GRATIS.</p>\r\n<p>Ta med matpakke, vi serverer kaffe og te.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestfold og Telemark',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1457,
        Title: 'Kommunikasjon: Workshop - Verkt\u00f8yprogram for kommunikasjon',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/ask-workshop-rolltalk-alle-typer-abilias-podd-boker-e-podd-m-m-3',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-22 10:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-22 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-19 23:59:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold',
        DescriptionInternal:
            'Denne workshopen er for de som har kommunikasjonshjelpemiddel  med; Grid 3, InPrint, Symwriter, Widgit GO, Snap Core First eller Communicator 5\r\n\r\nM\u00e5lgruppe:\r\nP\u00e5r\u00f8rende, fagpersoner eller andre som jobber med tilpasning av kommunikasjonsl\u00f8sning med omtalte programvare.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>\r\n<p>Husk at dersom du ikke kan komme er det fint om du melder deg av. Da f\u00e5r en annen plassen din.\u00a0</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p><br />Denne workshopen er for de som har kommunikasjonshjelpemiddel\u00a0 med verkt\u00f8yprogrammene; Grid 3, InPrint, Symwriter, Widgit GO, Snap Core First eller Communicator.<br /><br /><strong>M\u00e5lgruppe:</strong><br />P\u00e5r\u00f8rende, fagpersoner eller andre som jobber med tilpasning av kommunikasjonsl\u00f8sning(er) med omtalte programvare.</p>\r\n<p><strong>Innhold:</strong><br />Denne dagen er det satt av tid til \u00e5 jobbe med egen kommunikasjonsl\u00f8sning p\u00e5 NAV Hjelpemiddelsentral. Ansatte ve hjelpemiddelsentralen og representanter fra leverand\u00f8rene vil v\u00e6re tilgjengelig for bistand underveis.</p>\r\n<p><strong>Ta med:</strong><br />Kommunikasjonsl\u00f8sningen/programmet du skal jobbe med p\u00e5 egen PC, eller p\u00e5 minnepinne. Vi har noen PC\u2019er til kursbruk p\u00e5 NAV Hjelpemiddelsentral som kan benyttes denne dagen.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Kurset er GRATIS.</strong></p>\r\n<p><strong>Ta med matpakke, vi serverer</strong> <strong>vann/te/kaffe.</strong></p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestfold og Telemark',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1456,
        Title: 'Kommunikasjon: Elektronisk-PODD 15 og 60 innf\u00f8ring og workshop',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/ask-elektronisk-podd-15-og-60-innforing-og-workshop-10',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-27 09:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-27 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-22 00:59:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold',
        DescriptionInternal:
            'For brukere av Elektronisk-PODD 15 og 60 fra Abilia. \r\nDette kurset er for de som har s\u00f8kt eller allerede har begynt litt med E-PODD fra Abilia.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>\r\n<p>Husk at dersom du ikke kan komme er det fint om du melder deg av. Da f\u00e5r en annen plassen din.\u00a0</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p><strong>M\u00e5lgrupe:<br /></strong>Kurset Elektronisk-PODD er for nettverket rundt brukere som har s\u00f8kt om elektronisk PODD 15 eller 60 fra Abilia. Workshopen forutsetter at man i forkant har tatt en avgj\u00f8relse om at denne elektroniske kommunikasjonsboken (programmet) skal brukes.</p>\r\n<p><strong>Innhold:</strong><br />Workshopen gir en innf\u00f8ring i E-PODD modulene i programmet Rolltalk Designer.</p>\r\n<p>Etter en introduksjon til programmet vil deltakerne jobbe konkret med tilpasning av brukerens kommunikasjonsoppsett p\u00e5 workshopen. Alle oppfordres til p\u00e5 forh\u00e5nd \u00e5 tenke igjennom aktuelt ordforr\u00e5d som skal legges inn og samle foto av personer etc og ta med p\u00e5 minnepenn. Teknisk veiledning og veiledning i oppbygging av E-PODD b\u00f8kene/programmene kan p\u00e5regnes. Det er tilgjengelig PC med aktuell programvare, men ta med minnepinne og helst egen PC med installert programvare.</p>\r\n<p><strong>Forberedelse til kurset:<br /></strong>Abilia AS har laget korte instruksjonsfilmer tilprogrammet Elektronisk PODD. Vi anbefaler \u00e5 se p\u00e5 disse f\u00f8r kurset. Du finner filmene p\u00e5 denne linken: <a class="yt-simple-endpoint style-scope yt-formatted-string" spellcheck="false" href="https://www.youtube.com/playlist?list=PLrvMwse5mUJ-6gICdcTTTzPoYkVqpNRs5">Instruksjonsfilmer Elektronisk PODD</a></p>\r\n<p>Kurset er GRATIS.</p>\r\n<p>Ta med matpakke, vi serverer vann/te/kaffe.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestfold og Telemark',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1453,
        Title: 'KOMMUNIKASJON: Kjenn MEG Workshop',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/ask-elektronisk-podd-15-og-60-innforing-og-workshop-8',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-19 10:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-19 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-16 23:59:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold',
        DescriptionInternal:
            'Denne workshopen er for de som har kommunikasjonshjelpemiddelet Kjenn MEG. \r\n\r\nM\u00e5lgruppe:\r\nForesatte, fagfolk og andre som skal benytte og/eller tilpasse Kjenn Meg til bruker.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>\r\n<p>Husk at dersom du ikke kan komme er det fint om du melder deg av. Da f\u00e5r en annen plassen din.\u00a0</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>P\u00e5 denne workshopen er det satt av tid til \u00e5 jobbe med egen kommunikasjonsl\u00f8sning p\u00e5 NAV Hjelpemiddelsentral. Ansatte ved hjelpemiddelsentralen og representant fra leverand\u00f8r, vil v\u00e6re tilgjengelig for bistand underveis.</p>\r\n<p><strong>M\u00e5lgruppe:</strong><br />Foresatte, fagfolk og andre som skal benytte og/eller tilpasse Kjenn Meg til bruker.</p>\r\n<p>Ta med:<br />Brukers eget hjelpemiddel Kjenn MEG, og utstyr du m\u00e5tte trenge.</p>\r\n<p><strong>Kurset er GRATIS.</strong></p>\r\n<p><strong>Ta med matpakke, vi serverer</strong> <strong>vann/te/kaffe.</strong></p>\r\n<p>\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestfold og Telemark',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1446,
        Title: 'Webinar',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/webinar',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-06-17 00:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-31 00:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-31 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Din foretrukne digitale enhet.',
        DescriptionInternal: null,
        CatalogText:
            '<p>NAV B\u00e6rum \u00f8nsker \u00e5 bist\u00e5 deg i din jobbs\u00f8kerprosess og stiller med webinar.</p>',
        Description: '<p>Del gjerne med noen du tror kan trenge det!</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Vi sendte webinar 17.06.2020 med gode tips og r\u00e5d rundt jobbs\u00f8king. Her kan du se opptaket s\u00e5 mange ganger du vil. Del det gjerne med andre som kan trenge det.</p>\r\n<p>Agenda:\u00a0</p>\r\n<ul>\r\n<li>Hva er viktig n\u00e5r man er jobbs\u00f8ker</li>\r\n</ul>\r\n<ul>\r\n<li>Presentasjon av egen jobbs\u00f8kerside med mange tips</li>\r\n</ul>\r\n<ul>\r\n<li>Nyttige sider med gratis kurs og kompetansep\u00e5fyll</li>\r\n</ul>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Sett av en liten halvtime, vi anbefaler at du bruker PC og Google Chrome som nettleser, men det er ogs\u00e5 tilgjengelig via nettbrett eller telefon.</p>\r\n<p>Trykk p\u00e5 Play s\u00e5 er du igang, Firkant-knappen nederst til h\u00f8yre p\u00e5 skjermbildet gir deg webinaret i fullskjerm.</p>\r\n<p><video controls="controls" width="300" height="150">\r\n<source src="https://nav.pameldingssystem.no/auto/61/Webinar for jobbs\u00f8kere 17.06.20.mp4" type="video/mp4"></source></video></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><em>Vi beklager at det ikke er tekstet.\u00a0</em></p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 0,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vest-Viken (Buskerud, B\u00e6rum og Asker)',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Arbeidss\u00f8keraktivitet',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1345,
        Title: 'Kurs "\u00d8kt arbeidsdeltakelse med hjelpemidler"',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/avt-kurs-quot-okt-arbeidsdeltakelse-med-hjelpemidler-quot-3',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-18 08:15:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-18 11:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-17 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold',
        DescriptionInternal:
            '\u00ab\u00d8kt arbeidsdeltakelse med hjelpemidler og tilrettelegging \u00ab\r\nDet er et m\u00e5l for oss at veiledere kjenner til Hjelpemiddelsentralens fagomr\u00e5der og alle arbeids rettede muligheter som finnes gjennom hjelpemidler.\r\nKurset informerer om veiledning som hjelpemiddel gjennom "Arbeidsrettede veiledningstjeneste" og hvordan vi samhandler i brukersaker.\r\nKurset er halvdags og har fokus p\u00e5 funksjonelle l\u00f8sninger p\u00e5 arbeidsplassen for brukere med funksjonsnedsettelse.\r\nGjennom 2020 inviterer vi alle NAV kontorene, men ogs\u00e5 samarbeidspartnere det er naturlig \u00e5 samhandle med til Workshop her p\u00e5 Hjelpemiddelsentralen i Vestfold.',
        CatalogText: null,
        Description: null,
        FrontPageDescription: '',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: null,
    },
    {
        RegistrationID: 1339,
        Title: 'Videreg\u00e5ende kurs for h\u00f8rselskontakter i Vestfold',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/horsel-videregaende-kurs-for-horselskontakter-i-vestfold',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-20 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-20 13:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-19 14:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold',
        DescriptionInternal: 'Oppdatering for h\u00f8rselskontaktene i Vestfold',
        CatalogText: null,
        Description: null,
        FrontPageDescription: null,
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: null,
    },
    {
        RegistrationID: 1338,
        Title: 'Webinar - Syn: Belysning hjemme hos synshemmede brukere',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/syn-belysning-hjemme-hos-synshemmede-brukere-2',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-21 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-21 10:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-14 16:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Webinar ved NAV Hjelpemiddelsentral Oslo',
        DescriptionInternal:
            'Webinar for synskontakter og ergoterapeuter i kommuner og bydeler som h\u00f8rer til Nav Hjelpemiddelsentral Oslo. Kurset vil fokusere p\u00e5 praktiske r\u00e5d om belysning i forbindelse med hjemmebefaring hos synshemmede.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<h3>M\u00e5l:</h3>\r\n<p>M\u00e5let med kurset er \u00e5 gj\u00f8re deg trygg p\u00e5 \u00e5 ta en belysningssak i din kommune eller bydel. Det er anbefalt at du p\u00e5 forh\u00e5nd har gjennomg\u00e5tt Grunnkurs Syn i Kunnskapsbanken.</p>\r\n<h3>Innhold:</h3>\r\n<p>Vi kommer til \u00e5 se p\u00e5 hvordan man g\u00e5r fram i belysningssaker i v\u00e5r region, og rent praktisk hvordan man gjennomf\u00f8rer en hjemmebefaring med tanke p\u00e5 tilrettelegging av belysning hjemme hos synshemmede brukere. Vi kommer ogs\u00e5 til \u00e5 gjennomg\u00e5 grunnleggende prinsipper innenfor belysning, og se p\u00e5 noen ulike lamper og armaturer som finnes i vanlig handel.</p>\r\n<h3>Praktisk informasjon:</h3>\r\n<p>Kurset vil foreg\u00e5 digitalt via Teams:</p>\r\n<p>Dette kurset vil ikke bli gjort opptak av\u00a0<br />Ditt navn vil v\u00e6re synlig for andre deltagere i kurset\u00a0<br />Du kan selv velge om du vil ha p\u00e5 bilde/lyd\u00a0av deg selv\u00a0<br />Ingen deltagere har lov til \u00e5 gj\u00f8re opptak av kurset som holdes\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Webinaret vil foreg\u00e5 som Videosamtale p\u00e5 Teams, link til innlogging vil bli sendt ut til alle kursdeltakere p\u00e5 mail etter at p\u00e5meldingsfristen er utl\u00f8pt.</p>\r\n<p>Les her hvordan du blir med i et m\u00f8te uten en Teams konto:</p>\r\n<p><a class="Hyperlink SCXW33104041 BCX9" href="https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><span class="TextRun Underlined SCXW33104041 BCX9" lang="NB-NO" xml:lang="NB-NO"><span class="NormalTextRun SCXW33104041 BCX9">https://support.microsoft.com/nb-no/office/bli-med-i-et-m%C3%B8te-uten-en-teams-konto-c6efc38f-4e03-4e79-b28f-e65a4c039508</span></span></a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><span class="TextRun Underlined SCXW33104041 BCX9" lang="NB-NO" xml:lang="NB-NO"><span class="NormalTextRun SCXW33104041 BCX9">Kursansvarlig: Tor Inge Bue, <a href="mailto:tor.inge.bue@nav.no">tor.inge.bue@nav.no\u00a0</a></span></span></p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1304,
        Title: 'SYN: Slik tolker du epikriser fra \u00f8yelege',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/syn-slik-tolker-du-epikriser-fra-oyelege-2',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-16 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-16 11:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-09 12:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Oslo',
        DescriptionInternal:
            'Kurset er rettet mot synskontakter og ergoterapeuter som har behov for \u00e5 tolke \u00f8yemedisinske opplysninger. Dette er nyttig for \u00e5 vurdere om brukere kan ha krav p\u00e5 synshjelpemidler, i forbindelse med s\u00f8knader eller henvisninger til hjelpemiddelsentralen.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<h3>M\u00e5l</h3>\r\n<p>Kurset er rettet mot synskontakter og ergoterapeuter som har behov for \u00e5 tolke \u00f8yemedisinske opplysninger. Dette er nyttig for \u00e5 vurdere om brukere kan ha krav p\u00e5 synshjelpemidler, i forbindelse med s\u00f8knader eller henvisninger til hjelpemiddelsentralen.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h3>Innhold</h3>\r\n<p>Epikrise fra \u00f8yelege skal alltid vedlegges f\u00f8rste gangs henvisning eller s\u00f8knad i synssaker. Hjelpemiddelsentralen f\u00e5r ofte henvendelser med behov for \u00e5 tolke epikriser, og kurs har blitt etterspurt. N\u00e5 setter vi opp et kurs som vi h\u00e5per kan gj\u00f8re \u00f8yemedisinske epikriser lettere \u00e5 forst\u00e5. Vi tar opp emner som:</p>\r\n<p>- Hva er viktig i en epikrise, og hvor finner vi de viktige opplysingene?<br />- Hva betyr forkortelser som OCT, mac, ua, eb, RPE? <br />- Hva slags briller b\u00f8r ha v\u00e6rt pr\u00f8vd ut f\u00f8r henvisning til utpr\u00f8ving av synshjelpemidler?<br /><br />Hvis du har epikriser du \u00f8nsker vi skal bruke som eksempler p\u00e5 kurset, kan du anonymisere dem og sende dem inn p\u00e5 forh\u00e5nd p\u00e5 epost til kursansvarlig.</p>\r\n<h3>\u00a0</h3>\r\n<h3>Praktisk informasjon</h3>\r\n<p>Kursansvarlig: Maida Bosnic Thomassen, <a href="mailto:Maida.Bosnic.Thomassen@nav.no">Maida.Bosnic.Thomassen@nav.no</a></p>\r\n<p>Registrering i resepsjonen fra kl. 08.45. Kurset starter presis kl. 09.00.</p>\r\n<p>Lunsj kan kj\u00f8pes i kantinen p\u00e5 Hjelpemiddelsentralen. Kantinen tar ikke imot kontantbetaling, kun kort.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h3>\u00a0</h3>\r\n<h3>Parkering - VIKTIG!</h3>\r\n<p>Vi gj\u00f8r oppmerksom p\u00e5 at hjelpemiddelsentralen ikke har parkeringsmuligheter for kurs- og m\u00f8tedeltakere. Vi anbefaler derfor kurs- og m\u00f8tedeltakere \u00e5 benytte kollektivtilbud (linje 5) til \u00d8kern T-banestasjon.</p>\r\n<p>Det tar ca. 7 min \u00e5 g\u00e5 fra T-banen til hjelpemiddelsentralen. Til \u00d8kern g\u00e5r T-bane 4 og 5 (Vestli), og bussene 23, 24, 60, 67, 105, 107, 313, 345, 435, F3, N5, T2 og 153. Se <a href="http://www.ruter.no/">www.ruter.no</a>\u00a0for mer informasjon.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Deltakere med bil m\u00e5 bruke betalingsparkeringen i Haraldrudveien (forbi Kuben yrkesarena, bak Hotel 33). Det tar ca. 10 minutter \u00e5 g\u00e5 fra betalingsparkeringen til Kabelgata 2 der de fleste kursene/minimessene gjennomf\u00f8res.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1273,
        Title: 'Fagsamling for kommunale h\u00f8rselskontakter',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/fagsamling-for-kommunale-horselskontakter-2',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-19 10:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-19 14:45:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-16 17:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Agder / Kristiansand',
        DescriptionInternal:
            'Velkommen til fagsamling for kommunale h\u00f8rselskontakter \r\nM\u00e5lgruppe: Kommunale h\u00f8rselskontakter i tidligere Vest Agder',
        CatalogText: null,
        Description: '',
        FrontPageDescription: '<p>Program kommer etter hvert</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Agder (Aust-Agder og Vest-Agder)',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 1158,
        Title: 'AVLYST - Orienteringsm\u00f8te for brukerpassbrukere',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/horsel-introduksjonsopplaering-6',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-10 12:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-10 14:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-04-15 13:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Oslo',
        DescriptionInternal:
            'Person som \u00f8nsker brukerpass eller erfarne brukerpassbrukere som m\u00e5 fornye brukerpasset sitt.',
        CatalogText: null,
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<h3>M\u00e5l</h3>\r\n<p>Brukerpass er et tilbud til personer som er erfarne brukere av hjelpemidler og som \u00f8nsker \u00e5 styre mer av prosessene rundt hjelpemiddelformidlingen selv. Dette orienteringsm\u00f8tet er ment for deg som \u00f8nsker brukerpass, eller deg som er erfaren brukerpassbruker og som m\u00e5 fornye brukerpasset \u2013 evt. som har behov for en oppfriskning. Foresatte med erfaring av hjelpemidler kan administrere brukerpasset for sitt barn til barnet er 18 \u00e5r. N\u00e5r barnet fyller 18 \u00e5r m\u00e5 kopi av vergebeskikkelse leveres oss dersom du som verge fortsatt \u00f8nsker \u00e5 inneha brukerpass for bruker.<br />P\u00e5r\u00f8rende for brukere som er over 18 \u00e5r kan ellers ikke f\u00e5 brukerpass.<br />Store deler av m\u00f8tet vil inneb\u00e6re orientering og navigering p\u00e5 www.nav.no og v\u00e5r lokale hjemmeside, som vil bli vist p\u00e5 storskjerm. For best mulig utbytte av kurset, anbefaler vi deltakerne \u00e5 ta med eget nettbrett eller b\u00e6rbar PC. Vi har noen ordin\u00e6re b\u00e6rbare PCer til utl\u00e5n.<br />Kun kursdeltaker, ikke ledsager, skal melde seg opp til orienteringsm\u00f8te. Vi \u00f8nsker at de som har f\u00e5tt plass, men som ikke kan m\u00f8te til avtalen, melder i fra om det.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h3>Praktisk informasjon og program</h3>\r\n<p>Agenda:</p>\r\n<p>-Kort om brukerpassordningen<br />-Behov for utredning<br />-Hvordan s\u00f8ke hjelpemidler<br />-Hvem gj\u00f8r hva ved behov for oppl\u00e6ring<br />-Behov for reparasjon og deler<br />-Hvordan bytte hjelpemidler<br />-Retur av hjelpemidler</p>\r\n<p>Kursansvarlig: Mark Edwin Cantada <a href="mailto:mark.edwin.cantada@nav.no">mark.edwin.cantada@nav.no</a></p>\r\n<h3>\u00a0</h3>\r\n<h3>Parkering - VIKTIG!</h3>\r\n<p>Orienteringsm\u00f8te vil v\u00e6re i samme bygg som teknisk verksted og lager. M\u00f8t opp i ekspedisjonen i Kabelgata 1.</p>\r\n<p>Vi gj\u00f8r oppmerksom p\u00e5 at hjelpemiddelsentralen ikke har parkeringsmuligheter for kurs- og m\u00f8tedeltakere. Vi anbefaler derfor kurs- og m\u00f8tedeltakere \u00e5 benytte kollektivtilbud til \u00d8kern T-banestasjon. Det tar ca. 7 min \u00e5 g\u00e5 fra T-banen til hjelpemiddelsentralen. Til \u00d8kern g\u00e5r T-bane 4 og 5 (Vestli), og bussene 23, 24, 60, 67, 105, 107, 313, 345, 435, F3, N5, T2 og 153. Se www.ruter.no for mer informasjon.</p>\r\n<p>Deltakere med bil m\u00e5 bruke betalingsparkeringen i Haraldrudveien (forbi Kuben yrkesarena, bak Hotel 33). Betalingsparkeringen koster 10 kroner per time eller 100 kroner per d\u00f8gn (automaten tar kort). Det tar i underkant av 10 minutter \u00e5 g\u00e5 fra betalingsparkeringen til Kabelgata 2 der de fleste kursene/minimessene gjennomf\u00f8res.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 0,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Oslo',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 892,
        Title: 'Teknikk: Hospitering for kommunal teknikar (Bergen)',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/hospitering-for-kommunal-teknikar',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-30 00:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-30 00:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-09-30 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestland, Bergen',
        DescriptionInternal:
            'Vil kommuneteknikaren fordjupa seg p\u00e5 ulike tekniske hjelpemiddel?\r\nTid etter avtale.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Fyll ut felta nedanfor for \u00e5 melde deg p\u00e5.<br />Du vil f\u00e5 e-post som bekreftar at du er registrert.</p>\r\n<p>Du m\u00e5 melde deg p\u00e5 minst 14 dagar f\u00f8r hospitering.<br />I p\u00e5meldinga m\u00e5 du skrive kva tid du vil hospitere, og kva du treng fordjuping i, til d\u00f8mes elektrisk rullestol, seng, scooter, personl\u00f8ftar, heis, lydanlegg, lese-TV, l\u00f8fteplattform, omgivnadkontroll eller anna.</p>\r\n<p>Vi gjer merksam p\u00e5 at du m\u00e5 signere erkl\u00e6ring om teieplikt f\u00f8r hospitering.</p>\r\n<p>\u00a0</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Tilbod til teknikarar i kommunane, om 3 - 5 dagar hospitering p\u00e5 NAV Hjelpemiddelsentral Vestland p\u00e5 Kokstad i Bergen.</p>\r\n<p>For \u00e5 kunne hospitere m\u00e5 teknikaren ha gjennomf\u00f8rt <a href="http://www.kunnskapsbanken.net/kurs/teknikk-og-hjelpemidler/" target="_blank" rel="noopener">e-l\u00e6ringa "Teknikk og hjelpemidler" i Kunnskapsbanken.net</a>.</p>\r\n<h3><strong>M\u00e5lgruppe</strong></h3>\r\n<p>Tilbodet gjeld teknikarar som er tilsett i kommunen, og som arbeidar med tekniske hjelpemiddel.</p>\r\n<h3><strong>P\u00e5melding</strong></h3>\r\n<p>Du m\u00e5 melde deg p\u00e5 minst 14 dagar f\u00f8r hospitering.\u00a0</p>\r\n<p>I p\u00e5meldinga m\u00e5 du skrive kva du treng fordjuping i: Elektrisk rullestol, seng, scooter, personl\u00f8ftar, heis, lydanlegg, lese-TV, l\u00f8fteplattform, omgivnadkontroll eller anna.</p>\r\n<p>Opplys om kva tid du \u00f8nskjer \u00e5 hospitere (dato).</p>\r\n<h3><strong>Praktisk informasjon</strong></h3>\r\n<p>Du m\u00e5 signere erkl\u00e6ring om teieplikt f\u00f8r hospitering.</p>\r\n<p>N\u00e5r du hospiterer m\u00e5 du ha med vernesko og arbeidst\u00f8y, og du m\u00e5 ha med eigen lunsj.</p>\r\n<h3><strong>Transport og parkering</strong></h3>\r\n<p>NAV Hjelpemiddelsentral Vestland har begrensa plass til parkering. Sj\u00e5 rutetider for buss og bybane p\u00e5 <a href="http://www.skyss.no" target="_blank" rel="noopener">www.skyss.no</a>.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 0,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 878,
        Title: 'ASK for Voksne (Webinar)',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/ask-innforingskurs-i-podd-3',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-12-03 09:30:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-12-03 15:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-27 23:59:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold',
        DescriptionInternal:
            'Webinaret har fokus p\u00e5 voksne brukere med medf\u00f8dte og tidlig ervervede skader, med kommunikasjonsvansker. \r\nVi gir en grunnleggende innf\u00f8ring i Alternativ og Supplerende Kommunikasjon (ASK), sett ut i fra hvordan dette kan brukes og utvikles i ASK- brukerens spr\u00e5kmilj\u00f8.\r\n\r\nM\u00e5lgruppe\r\nFagpersoner, assistenter og p\u00e5r\u00f8rende rundt voksne brukere med medf\u00f8dte og tidlig ervervede skader, som har behov for Alternativ og supplerende kommunikasjon (ASK).\r\n\r\nKurset arrangeres av NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold i samarbeid med Sykehuset i Vestfold, Habiliteringssenteret og Signo. \r\n(Webinaret streames live fra NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold).',
        CatalogText: null,
        Description:
            '<p>Du vil motta en e-post som bekrefter p\u00e5melding, n\u00e5r du har meldt deg p\u00e5.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p><strong>ASK for Voksne- Webinar (Livestream)</strong></p>\r\n<p><strong>Dette kurset er nettbasert og man trenger egen PC eller Mac for \u00e5 f\u00f8lge kurset. Dersom du \u00f8nsker \u00e5 delta p\u00e5 kurset fysisk p\u00e5 NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold og Telemark, melder du deg p\u00e5 <a href="https://arbeidsgiver.nav.no/kursoversikt/1485">HER</a></strong></p>\r\n<p>Kurset arrangeres av NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold i samarbeid med Sykehuset i Vestfold, Habiliteringssenteret og Signo.</p>\r\n<p>Kurset har fokus p\u00e5 <strong>voksne brukere med medf\u00f8dte og tidlig ervervede skader</strong> og gir en innf\u00f8ring i ASK, sett ut i fra hvordan dette kan brukes og utvikles i ASK- brukerens spr\u00e5kmilj\u00f8.</p>\r\n<p><strong>M\u00e5lgruppe<br /></strong>Fagpersoner, assistenter og p\u00e5r\u00f8rende rundt voksne brukere med medf\u00f8dte og tidlig ervervede skader, som har behov for Alternativ og supplerende kommunikasjon (ASK).</p>\r\n<p><strong>Innhold <br /></strong>Personer som har manglende eller sterkt redusert talespr\u00e5k trenger andre kommunikasjonsformer i tillegg til verbal tale. Hvordan skal vi som n\u00e6rpersoner/fagfolk legge til rette for at de alternative kommunikasjonsformene blir en del av ASK- brukerens hverdag? Temaer vi vil ta for oss er:</p>\r\n<ul>\r\n<li>Grunnleggende innf\u00f8ring i ASK</li>\r\n<li>Tilrettelegging av spr\u00e5kmilj\u00f8</li>\r\n<li>Hvordan v\u00e6re brukerens spr\u00e5kmodeller</li>\r\n<li>Overganger\u00a0mellom arenaer (f.eks -skole/bolig/hjem)<br />Kurset har hovedfokus p\u00e5 ASK- l\u00f8sninger med grafiske tegn (symboler)</li>\r\n<li>Rettigheter til ASK</li>\r\n</ul>\r\n<p><strong>Forelesere<br /></strong>Cathrine Pande W\u00f8lner, vernepleier, SiV Habiliteringssenteret<br />Tone Mj\u00f8en, Spesialergoterapeut, SIV Habiliteringssenteret<br />Ina Lill Sandmo, R\u00e5dgiver/spesialergoterapeut, NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold<br /><br /><br /></p>\r\n<p><strong>Webinar:</strong><br />Dette kurset er nettbasert og man trenger egen PC eller Mac for \u00e5 f\u00f8lge kurset.\u00a0</p>\r\n<p>Det anbefales at man har en god internettforbindelse.</p>\r\n<p>For best mulig lydkvalitet anbefales det eksterne h\u00f8yttalere, dersom flere skal f\u00f8lge kurset fra samme PC eller hodetelefoner dersom man sitter alene.</p>\r\n<p>\u00d8nsker man \u00e5 delta fysisk p\u00e5 kurset kan man g\u00e5 inn p\u00e5 "Vestfold og Telemark" og melde seg p\u00e5 der. Kurset holdes fysisk p\u00e5 NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold Borgeskogen 39, i Stokke.</p>\r\n<p>I forkant av kurset vil du motta en e-post med en link til kurset. P\u00e5 kursdagen klikker du p\u00e5 linken fyller inn personalia og s\u00e5 vil du f\u00e5 tilgang til kurset i sanntid.</p>\r\n<p>Det vil ikke bli tatt opptak av kurset.</p>\r\n<p>Det gis IKKE kursbevis til de som f\u00f8lger kurset p\u00e5 webinar.\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Landsdekkende',
            'Type kurs': 'Webinar',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 677,
        Title: 'Bevegelse: Autorisasjon for begrunnere av el-stol - praktisk kursdel',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/bevegelse-autorisasjon-for-begrunnere-av-el-stol-praktisk-kursdel-4',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-12-08 09:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-12-08 11:30:00',
        RegistrationDeadline: '2020-12-02 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral \u00d8stfold',
        DescriptionInternal:
            'M\u00e5lgruppe: Begrunnere p\u00e5 s\u00f8knader om elektriske rullestoler.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5. Du kan ogs\u00e5 endre p\u00e5meldingen eller melde deg av i etterkant.\u00a0</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>I 2016 ble det innf\u00f8rt krav om gjennomf\u00f8rt og best\u00e5tt kurs p\u00e5 elektrisk rullestol for \u00e5 kunne v\u00e6re begrunner p\u00e5 s\u00f8knad om elektrisk rullestol. Det forutsettes at du har tatt og best\u00e5tt teoretisk del p\u00e5 e-l\u00e6ring, f\u00f8r du tar den praktiske kursdelen.</p>\r\n<p>Bakgrunnen for dette kurset er et krav fra Direktoratet for samfunnssikkerhet og beredskap. Hvis man ikke har denne autorisasjonen i orden vil s\u00f8knader p\u00e5 ers ikke kunne bli behandlet. .</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>NB: P\u00e5 kurset m\u00e5 du ta med utekl\u00e6r da praktisk del vil foreg\u00e5 utend\u00f8rs.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: '\u00d8st-Viken (\u00d8stfold, Follo og Romerike)',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 658,
        Title:
            'R\u00f8rsle: Godkjenningskurs -  Formidling av ers / brukaroppl\u00e6ring (Vestland F\u00f8rde)',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/godkjenningskurs-formidling-av-ers-brukaropplaering-1',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-12-31 10:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-12-31 10:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-12-31 02:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestland F\u00f8rde',
        DescriptionInternal:
            'M\u00e5lgruppe: \r\nDeltakarane m\u00e5 ha minst tre\u00e5rig helsefagleg h\u00f8gskuleutdanning. Saman med det nettbaserte kurset og testen som ligg p\u00e5 Kunnskapsbanken.net er kurset obligatorisk for dei som skal formidle og gi oppl\u00e6ring i bruk av elektriske rullestolar.\r\n\r\nFortl\u00f8pande p\u00e5melding. N\u00e5r vi har f\u00e5tt fem p\u00e5melde set vi opp ein dato.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Du vil motta ei bekrefting p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>\r\n<p>Du kan sj\u00f8lv melde deg av kurset om du ikkje kan delta.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p><strong>Dato er fiktiv - kursdato vert sett n\u00e5r det er minimum 5 p\u00e5meldte.</strong></p>\r\n<p><strong>Deltakarane m\u00e5 ha minst tre\u00e5rig helsefagleg h\u00f8gskuleutdanning. <br /></strong><strong>Saman med nettbaserte kurset og testen som ligg p\u00e5 Kunnskapsbanken.net er kurset obligatorisk for dei som skal formidle og gi oppl\u00e6ring i bruk av elektriske rullestolar.</strong></p>\r\n<p>M\u00e5l:</p>\r\n<ul>\r\n<li>Auka kunnskap om formidling av elektriske rullestolar med hovudvekt p\u00e5 kartlegging av behov.</li>\r\n<li>Sikre at brukar f\u00e5r kvalifisert oppl\u00e6ring i bruk av elektrisk rullestol.</li>\r\n<li>Redusert risiko for uhell ved k\u00f8yring med elektrisk rullestol.</li>\r\n</ul>\r\n<p>Innhald:</p>\r\n<ul>\r\n<li>Kartlegging av brukar sine behov.</li>\r\n<li>Viktige moment i brukaroppl\u00e6ringa for \u00e5 minske risiko for feil bruk og uhell</li>\r\n<li>Praktisk \u00f8ving - k\u00f8yring med elektrisk rullestol.</li>\r\n</ul>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 589,
        Title: 'Veien til jobb - Aktiv ungdom',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/veien-til-jobb-aktiv-ungdom',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: 94,
        RegistrationFromDateTime: '2019-11-12 00:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2025-12-31 00:00:00',
        RegistrationDeadline: '2025-12-24 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV B\u00e6rum',
        DescriptionInternal:
            'Er du mellom 18 og 30 \u00e5r og arbeidss\u00f8ker. P\u00e5 Aktiv ungdom f\u00e5r du veiledning og motiverende samtaler p\u00e5 din vei til jobb.',
        CatalogText: null,
        Description:
            '<p>\u00d8nsker du m\u00f8te veiledere fra NAV B\u00e6rums Ungdomsavdeling for \u00e5 bist\u00e5 deg i jobbs\u00f8kerprosessen din? Snakk med din veileder.</p>\r\n<p>\u00a0</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Aktiv Ungdom er kurset som skal bidra til \u00e5 styrke dine muligheter for \u00e5 komme tilbake i jobb. Her\u00a0vil du m\u00f8te veiledere fra NAV B\u00e6rums Ungdomsavdeling som vil bist\u00e5 deg i jobbs\u00f8kerprosessen din.\u00a0</p>\r\n<p>Det vil v\u00e6re en kombinasjon av egenarbeid og inspirasjon fra samarbeidspartnere, for eksempel v\u00e5rt markedsteam. Du vil ogs\u00e5 f\u00e5 muligheten til \u00e5 f\u00e5 individuelle veiledningssamtaler disse dagene. Vi vil gi deg informasjon om aktuelle kurs og andre aktiviteter NAV kan tilby.</p>\r\n<p>Velkommen til oss!</p>\r\n<p>\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vest-Viken (Buskerud, B\u00e6rum og Asker)',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Arbeidss\u00f8keraktivitet',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 562,
        Title: 'Bestillingsordningen: P\u00e5melding - E-l\u00e6ring bestillingsordningen Rogaland',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/pamelding-e-laering-bestillingsordningen-rogaland',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-10-30 00:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-10-30 01:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-10-30 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Elektronisk kurs - lenke blir sendt etter p\u00e5melding.',
        DescriptionInternal:
            'P\u00e5melding til e-l\u00e6ringskurs for \u00e5 bli godkjent bestiller p\u00e5 bestillingsordningen. Datoene er fiktive.',
        CatalogText: null,
        Description:
            '<p>Du vil motta en bekreftelse p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>\r\n<p>Du kan ogs\u00e5 melde deg av kurset om du ikke \u00f8nsker/kan delta.</p>\r\n<p>Husk at du m\u00e5 ha en jobb-epostadresse for \u00e5 kunne ta kurset.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>For \u00e5 f\u00e5 godkjenning som bestiller Rogaland:\u00a0 Kurset har en fiktiv dato, denne betyr ikke noe for n\u00e5r du tar e-l\u00e6ringsmodulen.</p>\r\n<p>Bestillingsordningen skal redusere leveringstid og administrasjon ved\u00a0 formidling av hjelpemidler.</p>\r\n<p>For \u00e5 kunne bruke ordningen, m\u00e5 du ha godkjenning som bestiller. For \u00e5\u00a0 f\u00e5 godkjenning som bestiller i Hordaland, Rogaland, Sogn og Fjordane,\u00a0 Aust-Agder og Vest-Agder m\u00e5 du:</p>\r\n<p>1. Ha brukerpass eller v\u00e6re kommunalt tilsatt fagperson\u00a0 (ergoterapeut, fysioterapeut, sykepleier, vernepleier, turnuskandidat\u00a0 i fysioterapi, helsefagarbeider).</p>\r\n<p>2. Ha gjennomf\u00f8rt og best\u00e5tt Grunnoppl\u00e6ring i hjelpemiddelformidling,\u00a0 som du finner p\u00e5 <a href="http://www.kunnskapsbanken.net/">Kunnskapsbanken.net</a>.</p>\r\n<p>3. Melde deg p\u00e5 denne e-l\u00e6ringen om Bestillingsordningen, og\u00a0 gjennomf\u00f8re e-l\u00e6ringen\u00a0 s\u00e5 snart du f\u00e5r lenke til selve oppl\u00e6ringen.</p>\r\n<p><strong>Praktisk informasjon</strong></p>\r\n<p>N\u00e5r du har gjennomf\u00f8rt og best\u00e5tt kurset Grunnoppl\u00e6ring i\u00a0 hjelpemiddelformidling (se over) melder du deg p\u00e5 dette kurset.</p>\r\n<p>Det er viktig at du oppgir e-postadressen du brukar i jobbsammenheng\u00a0 n\u00e5r du melder deg p\u00e5. Vi sender ikke lenke til private e-postadresser.</p>\r\n<p>I l\u00f8pet av en uke etter at du har meldt deg p\u00e5, f\u00e5r du tilsendt\u00a0 lenke til selve oppl\u00e6ringen. Lenken kan bare brukes av den som melder seg p\u00e5, og skal ikke sendes videre til andre.</p>\r\n<p>Inntak p\u00e5 e-l\u00e6ringskurset skjer en gang hver uke.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Rogaland',
            'Type kurs': 'E-l\u00e6ring',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 538,
        Title: 'H\u00d8RSEL: Samarbeidsm\u00f8te med \u00d8NH-klinikker',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/horsel-samarbeidsmote-med-onh-klinikker',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-11-10 15:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-11-10 17:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-11-09 12:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestfold',
        DescriptionInternal:
            'M\u00e5lgruppe: Audiografer og \u00d8NH-leger\r\nM\u00e5l: Oppdatering av h\u00f8rselstekniske hjelpemidler',
        CatalogText: null,
        Description: null,
        FrontPageDescription: null,
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: null,
    },
    {
        RegistrationID: 437,
        Title: 'E-l\u00e6ring i Bestillingsordning (Aust-Agder)',
        RegistrationUrl: 'https://nav.pameldingssystem.no/bestillingsordning',
        RegistrationImageMediaStorageID: 60,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2021-06-30 00:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2021-06-30 00:00:00',
        RegistrationDeadline: '2021-06-30 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'kurset gjennomf\u00f8res p\u00e5 egen PC',
        DescriptionInternal:
            'For \u00e5 kunne benytte Bestillingsordningen i Agder, m\u00e5 du ha gjennomf\u00f8rt dette E-l\u00e6ringskurset.',
        CatalogText: null,
        Description: '',
        FrontPageDescription:
            '<p><strong>For \u00e5 kunne benytte Bestillingsordningen i Aust Agder, m\u00e5 du ha gjennomf\u00f8rt dette e-l\u00e6ringskurset. </strong></p>\r\n<p><strong>Ny bestillingsordning legger til grunn at nye bestillere m\u00e5 ha gjennomf\u00f8rt Grunnkurs i hj.m.formidling og Bestillerkurs f\u00f8r de kan benytte ordningen.</strong></p>\r\n<p><strong>Bestillere som allerede har godkjenning, trenger ikke ny godkjenning. Vi anbefaler likevel \u00e5 gjennomf\u00f8re e - l\u00e6ringskurset Grunnoppl\u00e6ring i hjelpemiddelformidling <a href="http://www.kunnskapsbanken.net/">www.kunnskapsbanken.net</a></strong></p>\r\n<p><strong>M\u00e5lgruppe</strong></p>\r\n<p>Kurset er forbeholdt kommunalt ansatte fagpersoner eller formidlingsfaglig personell, med 3-\u00e5rig helsefaglig h\u00f8gskole (ergoterapeut, fysioterapeut, sykepleier, vernepleier, turnuskandidat i fysioterapi, helsefagarbeider).</p>\r\n<p>Brukere med brukerpass kan ogs\u00e5 ta kurset og bruke Bestillingsordningen.</p>\r\n<p><strong>Praktisk informasjon</strong></p>\r\n<p>Oppgi e-postadressen du bruker i jobbsammenheng, n\u00e5r du melder deg p\u00e5 kurset. Vi sender ikke ut lenke til e-l\u00e6ring til private e -post adresser.</p>\r\n<p>Lenke til e- l\u00e6ring kan kun benyttes av den som melder seg p\u00e5, og kan ikke videresendes til andre.</p>\r\n<p>Inntak p\u00e5 e-l\u00e6ringskurset skjer ukentlig.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Agder (Aust-Agder og Vest-Agder)',
            'Type kurs': 'E-l\u00e6ring',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 422,
        Title:
            'R\u00f8rsle: Etter avtale: Temadag - F\u00f8rebygging av trykks\u00e5r (ca.2 timar), Vestland F\u00f8rde',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/etter-avtale-temadag-forebygging-av-trykksar-ca-2-timar',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2020-12-31 00:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2020-12-31 00:00:00',
        RegistrationDeadline: '2020-12-31 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'NAV Hjelpemiddelsentral Vestland F\u00f8rde eller i din kommune',
        DescriptionInternal:
            'M\u00e5lgruppe:  Helsepersonell i kommunane som har ansvar for at brukarar i risikogruppa ikkje skal utvikle trykks\u00e5r.\r\n\r\nKommunane kan bestille dette kurset om det er mange i kommunen som \u00f8nskjer \u00e5 delta.',
        CatalogText: null,
        Description:
            '<p>Du vil motta ei bekrefting p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5 kurset.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Hugs \u00e5 ta vare p\u00e5 e-posten, om du \u00f8nskjer \u00e5 melde deg av kurset, f\u00f8lg lenka i e-posten.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>OBS! Dato er fiktiv, dette er eit kurs som kommunane kan bestille.</p>\r\n<p><strong>M\u00e5l:</strong></p>\r\n<p>Auka kunnskap om f\u00f8rebygging av trykks\u00e5r ved rett bruk av stol, seng, forflyttingsteknikk og antitrykks\u00e5rputer og - madrassar.</p>\r\n<p><strong>Innhald:</strong> <br />Teori om \u00e5rsaker til trykks\u00e5r.<br />Teori om korleis ein ved kunnskap om forflyttingsteknikk, sitje- og liggjestilling\u00a0kan f\u00f8rebyggje trykks\u00e5r.<br />Informasjon om sitjeputer og trykkavlastande madrassar.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Minimum 5 pers.</strong></p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'Kurs',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 384,
        Title: 'Bestillingsordninga: E-l\u00e6ring i Bestillingsordninga (Vestland, Bergen)',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/bestillingsordninga-e-laering-i-bestillingsordninga-hordaland',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2021-05-31 00:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2021-05-31 00:00:00',
        RegistrationDeadline: '2021-05-31 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'eigen PC',
        DescriptionInternal:
            'Bestillingsordninga skal redusere leveringstid og administrasjon ved utlevering av hjelpemiddel. For \u00e5 kunne bruke ordninga, m\u00e5 du ha godkjenning som bestillar.',
        CatalogText: '',
        Description:
            '<p>Fyll ut felta nedanfor for \u00e5 melde deg p\u00e5.<br />Bruk e-postadressa du har i jobbsamanheng n\u00e5r du melder deg p\u00e5 - vi sender ikkje lenke til private adresser.\u00a0</p>\r\n<p>Du vil f\u00e5 e-post som bekreftar at p\u00e5meldinga er registrert.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>Bestillingsordninga skal redusere leveringstid og administrasjon ved formidling av hjelpemiddel.</p>\r\n<p>For \u00e5 kunne bruke ordninga, m\u00e5 du ha godkjenning som bestillar. For \u00e5 f\u00e5 godkjenning som bestillar i Agder, Rogaland og Vestland m\u00e5 du:</p>\r\n<p>1. Ha brukarpass eller vere kommunalt tilsett fagperson (ergoterapeut, fysioterapeut, sjukepleier, vernepleier, turnuskandidat i fysioterapi, helsefagarbeider).</p>\r\n<p>2. Ha gjennomf\u00f8rt og best\u00e5tt <a title="Grunnoppl\u00e6ring i hjelpemiddelformidling" href="http://www.kunnskapsbanken.net/kurs/grunnkurs-i-hjelpemiddelformidling/" target="_blank" rel="noopener">Grunnoppl\u00e6ring i hjelpemiddelformidling</a>, som du finn p\u00e5 <a href="http://www.Kunnskapsbanken.net" target="_blank" rel="noopener">Kunnskapsbanken.net</a>.</p>\r\n<p>3. Melde deg p\u00e5 denne e-l\u00e6ringa om Bestillingsordninga, og gjennomf\u00f8re e-l\u00e6ringa s\u00e5 snart du f\u00e5r lenke til sj\u00f8lve oppl\u00e6ringa.</p>\r\n<h3>Slik gjer du</h3>\r\n<p>N\u00e5r du har gjennomf\u00f8rt og best\u00e5tt kurset Grunnoppl\u00e6ring i hjelpemiddelformidling (sj\u00e5 over) melder du deg p\u00e5 dette kurset.</p>\r\n<p>Det er viktig at du opplyser om e-postadressa du brukar i jobbsamanheng n\u00e5r du melder deg p\u00e5. Vi sender ikkje lenke til private e-postadresser.</p>\r\n<p>I l\u00f8pet av ei veke etter at du har meldt deg p\u00e5, f\u00e5r du tilsendt lenke til sj\u00f8lve oppl\u00e6ringa.\u00a0Lenka kan berre nyttast av den som melder seg p\u00e5, og skal ikkje sendast vidare til andre.</p>\r\n<p>Inntak p\u00e5 e-l\u00e6ringskurset skjer normalt ein gong kvar veke. I sommarm\u00e5nadene kan det ta lenger tid. Det blir ikkje sendt ut lenke i juli.</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'E-l\u00e6ring',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
    {
        RegistrationID: 190,
        Title: 'Bestillingsordninga: E-l\u00e6ring i bestillingsordninga (Vestland, F\u00f8rde)',
        RegistrationUrl:
            'https://nav.pameldingssystem.no/pamelding-e-laering-bestillingsordninga-kun-for-s-amp-fj',
        RegistrationImageMediaStorageID: 0,
        FrontImageMediaStorageID: 0,
        CatalogListMediaStorageID: null,
        RegistrationFromDateTime: '2021-05-31 00:00:00',
        RegistrationToDateTime: '2021-05-31 00:00:00',
        RegistrationDeadline: '2021-05-31 00:00:00',
        RegistrationPlaceName: 'Eigen pc',
        DescriptionInternal:
            'P\u00e5melding til e-l\u00e6ringskurs for \u00e5 bli godkjent bestillar p\u00e5 bestillingsordninga.\r\nDatoene er fiktive.',
        CatalogText: null,
        Description:
            '<p>Du vil motta ei bekrefting p\u00e5 e-post etter at du har meldt deg p\u00e5.</p>\r\n<p>Du kan ogs\u00e5 melde deg av kurset om du ikkje \u00f8nskjer/kan delta.</p>\r\n<p>Hugs du m\u00e5 ha ein jobb-epostadresse for \u00e5 kunne ta kurset.</p>',
        FrontPageDescription:
            '<p>For \u00e5 f\u00e5 godkjenning som bestillar i Sogn og Fjordane:\u00a0 Kurset har ein fiktiv dato, denne betyr ikkje noko for n\u00e5r du tar e-l\u00e6ringsmodulen.</p>\r\n<p>Bestillingsordninga skal redusere leveringstid og administrasjon ved\u00a0 formidling av hjelpemiddel.</p>\r\n<p>For \u00e5 kunne bruke ordninga, m\u00e5 du ha godkjenning som bestillar. For \u00e5\u00a0 f\u00e5 godkjenning som bestillar i Hordaland, Rogaland, Sogn og Fjordane,\u00a0 Aust-Agder og Vest-Agder m\u00e5 du:</p>\r\n<p>1. Ha brukarpass eller vere kommunalt tilsett fagperson\u00a0 (ergoterapeut, fysioterapeut, sjukepleier, vernepleier, turnuskandidat\u00a0 i fysioterapi, helsefagarbeider).</p>\r\n<p>2. Ha gjennomf\u00f8rt og best\u00e5tt Grunnoppl\u00e6ring i hjelpemiddelformidling,\u00a0 som du finn p\u00e5\u00a0<a href="http://www.kunnskapsbanken.net/">Kunnskapsbanken.net</a>.</p>\r\n<p>3. Melde deg p\u00e5 denne e-l\u00e6ringa om Bestillingsordninga, og\u00a0 gjennomf\u00f8re e-l\u00e6ringa s\u00e5 snart du f\u00e5r lenke til sj\u00f8lve oppl\u00e6ringa.</p>\r\n<p><strong>Praktisk informasjon</strong></p>\r\n<p>N\u00e5r du har gjennomf\u00f8rt og best\u00e5tt kurset Grunnoppl\u00e6ring i\u00a0 hjelpemiddelformidling (sj\u00e5 over) melder du deg p\u00e5 dette kurset.</p>\r\n<p>Det er viktig at du oppgjer e-postadressa du brukar i jobbsamanheng\u00a0 n\u00e5r du melder deg p\u00e5. Vi sender ikkje lenke til private e-postadresser.</p>\r\n<p>I l\u00f8pet av\u00a0ei veke etter at du har meldt deg p\u00e5, f\u00e5r du\u00a0tilsendt\u00a0 lenke til sj\u00f8lve oppl\u00e6ringa.\u00a0Lenka\u00a0kan berre nyttast av den som melder\u00a0 seg p\u00e5, og skal ikkje sendast vidare til andre.</p>\r\n<p>Inntak p\u00e5 e-l\u00e6ringskurset skjer ein gong kvar veke.</p>\r\n<p>\u00a0</p>',
        ActiveWeb: 1,
        ShowRegistrationForm: 1,
        ShowInActivityList: 1,
        configurable_custom: {
            Fylke: 'Vestland (Sogn og Fjordane og Hordaland)',
            'Type kurs': 'E-l\u00e6ring',
            Tema: 'Hjelpemidler og tilrettelegging',
        },
    },
];
